{"creation_time": "2024-03-22T13:35:09+00:00", "days_back": 7, "models": {"model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil": {"name": "br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Total de acessos e densidade por domic\u00edlio da Banda Larga Fixa no Brasil por m\u00eas e ano desde mar\u00e7o de 2007", "full_path": "models/br_anatel_banda_larga_fixa/br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anatel_banda_larga_fixa", "table_name": "densidade_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_anatel_banda_larga_fixa/schema.yml", "model_name": "br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anatel_banda_larga_fixa/br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anatel_banda_larga_fixa.densidade_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf": {"name": "br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "unique_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Total de acessos e densidade por domic\u00edlio da Banda Larga Fixa nos estados por m\u00eas e ano desde mar\u00e7o de 2007", "full_path": "models/br_anatel_banda_larga_fixa/br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anatel_banda_larga_fixa", "table_name": "densidade_uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_anatel_banda_larga_fixa/schema.yml", "model_name": "br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anatel_banda_larga_fixa/br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anatel_banda_larga_fixa.densidade_uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio": {"name": "br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Total de acessos e densidade por domic\u00edlio da Banda Larga Fixa nos estados por m\u00eas e ano desde mar\u00e7o de 2007", "full_path": "models/br_anatel_banda_larga_fixa/br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anatel_banda_larga_fixa", "table_name": "densidade_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_anatel_banda_larga_fixa/schema.yml", "model_name": "br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anatel_banda_larga_fixa/br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anatel_banda_larga_fixa.densidade_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__microdados": {"name": "br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados de banda larga fixa (tamb\u00e9m conhecido como Servi\u00e7o de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00eddia) a partir de 2007 que traz dados mensais acerca da empresa ofertante e das especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do servi\u00e7o.", "full_path": "models/br_anatel_banda_larga_fixa/br_anatel_banda_larga_fixa__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anatel_banda_larga_fixa", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_anatel_banda_larga_fixa/schema.yml", "model_name": "br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anatel_banda_larga_fixa/br_anatel_banda_larga_fixa__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anatel_banda_larga_fixa.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.iptu": {"name": "iptu", "unique_id": "model.basedosdados.iptu", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O Geosampa disponibiliza a base completa do cadastro imobili\u00e1rio fiscal relativo ao IPTU (Imposto Predial e Territorial Urbano) da cidade. S\u00e3o mais de 3 milh\u00f5es de registros e 120 Mb de informa\u00e7\u00f5es sobre os im\u00f3veis de S\u00e3o Paulo.", "full_path": "models/br_sp_saopaulo_geosampa_iptu/iptu.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_sp_saopaulo_geosampa_iptu", "table_name": "iptu", "patch_path": "basedosdados://models/br_sp_saopaulo_geosampa_iptu/schema.yaml", "model_name": "iptu", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_sp_saopaulo_geosampa_iptu/iptu.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_sp_saopaulo_geosampa_iptu.iptu", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_sim__microdados": {"name": "br_ms_sim__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_sim__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es sobre Mortalidade (SIM) do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "full_path": "models/br_ms_sim/br_ms_sim__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_sim", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_ms_sim/schema.yml", "model_name": "br_ms_sim__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_sim/br_ms_sim__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_sim.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia": {"name": "br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "unique_id": "model.basedosdados.br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Ofertas de distribui\u00e7\u00e3o (a\u00e7\u00f5es, fundos, deb\u00eantures, CRI, etc) registradas ou dispensadas de registro.", "full_path": "models/br_cvm_oferta_publica_distribuicao/br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_oferta_publica_distribuicao", "table_name": "dia", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_oferta_publica_distribuicao/schema.yml", "model_name": "br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_oferta_publica_distribuicao/br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_oferta_publica_distribuicao.dia", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league": {"name": "mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "unique_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela da Champions League abrange edi\u00e7\u00f5es a partir da temporada de 2003, quando a fonte dos dados, coletados atrav\u00e9s de web scraping, come\u00e7ou a fornecer informa\u00e7\u00f5es detalhadas sobre vencedores e estat\u00edsticas de partidas. Durante esse per\u00edodo, a competi\u00e7\u00e3o envolveu uma s\u00e9rie de equipes de elite representando os melhores clubes da Europa. A competi\u00e7\u00e3o apresenta equipes de v\u00e1rias na\u00e7\u00f5es europeias e \u00e9 conhecida por suas emocionantes partidas, incluindo a fase de grupos, oitavas de final, quartas de final, semifinais e, finalmente, a grande final. A presen\u00e7a de valores nulos em algumas estat\u00edsticas pode refletir a natureza vari\u00e1vel da fonte de dados e as diferentes edi\u00e7\u00f5es do torneio.", "full_path": "models/mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais/mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais", "table_name": "champions_league", "patch_path": "basedosdados://models/mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais/schema.yml", "model_name": "mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "normalized_full_path": "basedosdados/models/mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais/mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league.sql", "fqn": "basedosdados-dev.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais.champions_league", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia": {"name": "br_bcb_agencia__agencia", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Esta tabela apresenta o cadastro de ag\u00eancias banc\u00e1rias do Banco Central do Brasil (BCB)", "full_path": "models/br_bcb_agencia/br_bcb_agencia__agencia.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_agencia", "table_name": "agencia", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_agencia/schema.yml", "model_name": "br_bcb_agencia__agencia", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_agencia/br_bcb_agencia__agencia.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_agencia.agencia", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.terceirizados": {"name": "terceirizados", "unique_id": "model.basedosdados.terceirizados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for tercerizados table", "full_path": "models/br_cgu_pessoal_executivo_federal/terceirizados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_pessoal_executivo_federal", "table_name": "terceirizados", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_pessoal_executivo_federal/schema.yml", "model_name": "terceirizados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_pessoal_executivo_federal/terceirizados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_pessoal_executivo_federal.terceirizados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country": {"name": "world_oecd_public_finance__country", "unique_id": "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "This table is a cross-country panel dataset with historical data on government revenues and expenditures, macroeconomics, politics, institutional quality, fiscal policy rules, among others. The data come from many sources and are made compatible following methods developed by OECD researchers. It is a rich source for academic research on fiscal policy.", "full_path": "models/world_oecd_public_finance/world_oecd_public_finance__country.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_oecd_public_finance", "table_name": "country", "patch_path": "basedosdados://models/world_oecd_public_finance/schema.yml", "model_name": "world_oecd_public_finance__country", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_oecd_public_finance/world_oecd_public_finance__country.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_oecd_public_finance.country", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados": {"name": "br_ms_sinasc__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es sobre Mortalidade (SIM) do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "full_path": "models/br_ms_sinasc/br_ms_sinasc__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_sinasc", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_ms_sinasc/schema.yml", "model_name": "br_ms_sinasc__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_sinasc/br_ms_sinasc__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_sinasc.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cnpq_bolsas__microdados": {"name": "br_cnpq_bolsas__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_cnpq_bolsas__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados acerca dos pagamentos efetuados pelo CNPq para projetos de pesquisa", "full_path": "models/br_cnpq_bolsas/br_cnpq_bolsas__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cnpq_bolsas", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_cnpq_bolsas/schema.yml", "model_name": "br_cnpq_bolsas__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cnpq_bolsas/br_cnpq_bolsas__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cnpq_bolsas.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.my_first_dbt_model": {"name": "my_first_dbt_model", "unique_id": "model.basedosdados.my_first_dbt_model", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/example/my_first_dbt_model.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "example", "table_name": "my_first_dbt_model", "patch_path": null, "model_name": "my_first_dbt_model", "normalized_full_path": "basedosdados/models/example/my_first_dbt_model.sql", "fqn": "basedosdados-dev.example.my_first_dbt_model", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.my_second_dbt_model": {"name": "my_second_dbt_model", "unique_id": "model.basedosdados.my_second_dbt_model", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A starter dbt model", "full_path": "models/example/my_second_dbt_model.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "example", "table_name": "my_second_dbt_model", "patch_path": "basedosdados://models/example/schema.yml", "model_name": "my_second_dbt_model", "normalized_full_path": "basedosdados/models/example/my_second_dbt_model.sql", "fqn": "basedosdados-dev.example.my_second_dbt_model", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba": {"name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Em 2023 o Banco Central do Brasil (BCB) liberou informa\u00e7\u00f5es adicionais das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que foram financiadas com recursos p\u00fablicos. Esta tabela cont\u00e9m dados adicionais sobre as coordenadas geogr\u00e1ficas das glebas do im\u00f3vel do mutu\u00e1rio.", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "recurso_publico_gleba", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.recurso_publico_gleba", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__empreendimento": {"name": "br_bcb_sicor__empreendimento", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__empreendimento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela de empreendimentos \u00e9 um cat\u00e1logo do que foi e do que \u00e9 financiado. Recomenda-se que ela seja utilizada em conjunto com os microdadados de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito (microdados_operacao) para se ter uma vis\u00e3o completa dos produtos, atividades e demais atributos da opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito que foram alvo de financiamento.", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__empreendimento.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "empreendimento", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__empreendimento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__empreendimento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.empreendimento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__dicionario": {"name": "br_bcb_sicor__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario": {"name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Em 2023 o Banco Central do Brasil (BCB) liberou informa\u00e7\u00f5es adicionais das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que foram financiadas com recursos p\u00fablicos. Esta tabela cont\u00e9m dados adicionais sobre o mutu\u00e1rio (tomador do empr\u00e9stimo).", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "recurso_publico_mutuario", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.recurso_publico_mutuario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado": {"name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Em 2023 o Banco Central do Brasil (BCB) liberou informa\u00e7\u00f5es adicionais das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que foram financiadas com recursos p\u00fablicos. Esta tabela identifica o repasse do cr\u00e9dito a cada menbro de uma cooperativa, caso exista.", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "recurso_publico_cooperado", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.recurso_publico_cooperado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_saldo": {"name": "br_bcb_sicor__microdados_saldo", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_saldo", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Esta tabela cont\u00e9m microdados sobre a evolu\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil mensal das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito rural em curso e j\u00e1 quitadas. Para o aproveitamento completo, sugere-se que esta seja utilizada em conjunto com as tabelas de Opera\u00e7\u00f5es (microdados_operacao) e libera\u00e7\u00f5es (microdados_liberacao) a depender das necessidades de an\u00e1lise.", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__microdados_saldo.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "microdados_saldo", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__microdados_saldo", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__microdados_saldo.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.microdados_saldo", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade": {"name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Em 2023 o Banco Central do Brasil (BCB) liberou informa\u00e7\u00f5es adicionais das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que foram financiadas com recursos p\u00fablicos. Esta tabela cont\u00e9m dados adicionais do im\u00f3vel rural de aplica\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito.", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "recurso_publico_propriedade", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.recurso_publico_propriedade", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_liberacao": {"name": "br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Esta tabela cont\u00e9m o registro dos recursos liberados pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras no decorrer de uma opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, durante 2013 a julho de 2022. A libera\u00e7\u00e3o obedece o cronograma de libera\u00e7\u00e3o de recursos estipulado no ato da assinatura do contrato que formaliza a opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito rural. Por meio desta base \u00e9 poss\u00edvel descobrir o montante de recursos efetivamente liberado bem como o status da opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. Recomenda-se que seja utilizado em conjunto com a tabela de Opera\u00e7\u00f5es (microdados_opera\u00e7\u00f5es) e de Saldos (microdados_saldos) a depender das necessidades de an\u00e1lise.", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__microdados_liberacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "microdados_liberacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__microdados_liberacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.microdados_liberacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao": {"name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Em 2023 o Banco Central do Brasil (BCB) liberou informa\u00e7\u00f5es adicionais das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito que foram financiadas com recursos p\u00fablicos.", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "recurso_publico_complemento_operacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.recurso_publico_complemento_operacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_operacao": {"name": "br_bcb_sicor__microdados_operacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_operacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela de Opera\u00e7\u00f5es cont\u00e9m os microdados das contrata\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito de cada estado brasileiro. Nela, est\u00e3o presentes principais informa\u00e7\u00f5es (categoria de produtor; fonte de recursos; institui\u00e7\u00e3o credora; produto financiado e etc) das mais de 19 milh\u00f4es de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito rural registradas no SICOR no per\u00edodo. \u00c9 importante salientar que cada linha n\u00e3o necessariamente representa uma opera\u00e7\u00e3o completa. \u00c9 poss\u00edvel que uma unica opera\u00e7\u00e3o (identificada pelo id_referencia_bacen) contenha diversos itens e, portanto, seja subdividida em ordens.", "full_path": "models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__microdados_operacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_sicor", "table_name": "microdados_operacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_sicor/schema.yml", "model_name": "br_bcb_sicor__microdados_operacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_sicor/br_bcb_sicor__microdados_operacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_sicor.microdados_operacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil": {"name": "br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_brasil", "full_path": "models/br_ibge_ipca/br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_ipca", "table_name": "mes_categoria_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_ipca/schema.yml", "model_name": "br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_ipca/br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_ipca.mes_categoria_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_rm": {"name": "br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_rm", "full_path": "models/br_ibge_ipca/br_ibge_ipca__mes_categoria_rm.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_ipca", "table_name": "mes_categoria_rm", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_ipca/schema.yml", "model_name": "br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_ipca/br_ibge_ipca__mes_categoria_rm.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_ipca.mes_categoria_rm", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_brasil": {"name": "br_ibge_ipca__mes_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_brasil", "full_path": "models/br_ibge_ipca/br_ibge_ipca__mes_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_ipca", "table_name": "mes_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_ipca/schema.yml", "model_name": "br_ibge_ipca__mes_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_ipca/br_ibge_ipca__mes_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_ipca.mes_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio": {"name": "br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_municipio", "full_path": "models/br_ibge_ipca/br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_ipca", "table_name": "mes_categoria_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_ipca/schema.yml", "model_name": "br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_ipca/br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_ipca.mes_categoria_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura": {"name": "br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Quantidade produzida e valor da produ\u00e7\u00e3o na silvicultura, por tipo de produto da silvicultura", "full_path": "models/br_ibge_pevs/br_ibge_pevs__producao_silvicultura.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_pevs", "table_name": "producao_silvicultura", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_pevs/schema.yml", "model_name": "br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_pevs/br_ibge_pevs__producao_silvicultura.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_pevs.producao_silvicultura", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal": {"name": "br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Quantidade produzida e valor da produ\u00e7\u00e3o na extra\u00e7\u00e3o vegetal, por tipo de produto extrativo", "full_path": "models/br_ibge_pevs/br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_pevs", "table_name": "producao_extracao_vegetal", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_pevs/schema.yml", "model_name": "br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_pevs/br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_pevs.producao_extracao_vegetal", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__cotacoes": {"name": "br_b3_cotacoes__cotacoes", "unique_id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__cotacoes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados de negocia\u00e7\u00e3o de ativos listados na B3", "full_path": "models/br_b3_cotacoes/br_b3_cotacoes__cotacoes.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_b3_cotacoes", "table_name": "cotacoes", "patch_path": "basedosdados://models/br_b3_cotacoes/schemas.yml", "model_name": "br_b3_cotacoes__cotacoes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_b3_cotacoes/br_b3_cotacoes__cotacoes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_b3_cotacoes.cotacoes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__dicionario": {"name": "br_b3_cotacoes__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio de dados da tabela de cota\u00e7\u00f5es", "full_path": "models/br_b3_cotacoes/br_b3_cotacoes__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_b3_cotacoes", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_b3_cotacoes/schemas.yml", "model_name": "br_b3_cotacoes__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_b3_cotacoes/br_b3_cotacoes__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_b3_cotacoes.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__sede_municipal": {"name": "br_geobr_mapas__sede_municipal", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__sede_municipal", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__sede_municipal.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "sede_municipal", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__sede_municipal", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__sede_municipal.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.sede_municipal", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_imediata": {"name": "br_geobr_mapas__regiao_imediata", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_imediata", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__regiao_imediata.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "regiao_imediata", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__regiao_imediata", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__regiao_imediata.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.regiao_imediata", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__escola": {"name": "br_geobr_mapas__escola", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__escola", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__escola.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "escola", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__escola", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__escola.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.escola", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_intermediaria": {"name": "br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__regiao_intermediaria.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "regiao_intermediaria", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__regiao_intermediaria.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.regiao_intermediaria", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__concentracao_urbana": {"name": "br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__concentracao_urbana.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "concentracao_urbana", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__concentracao_urbana.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.concentracao_urbana", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017": {"name": "br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "regiao_metropolitana_2017", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.regiao_metropolitana_2017", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__uf": {"name": "br_geobr_mapas__uf", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__setor_censitario_2010": {"name": "br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Setores censitarios do Censo Brasileiro de 2010", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__setor_censitario_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "setor_censitario_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__setor_censitario_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.setor_censitario_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__microrregiao": {"name": "br_geobr_mapas__microrregiao", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__microrregiao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__microrregiao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "microrregiao", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__microrregiao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__microrregiao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.microrregiao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__mesorregiao": {"name": "br_geobr_mapas__mesorregiao", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__mesorregiao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__mesorregiao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "mesorregiao", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__mesorregiao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__mesorregiao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.mesorregiao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__unidade_conservacao": {"name": "br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__unidade_conservacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "unidade_conservacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__unidade_conservacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.unidade_conservacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__terra_indigena": {"name": "br_geobr_mapas__terra_indigena", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__terra_indigena", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__terra_indigena.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "terra_indigena", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__terra_indigena", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__terra_indigena.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.terra_indigena", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__amazonia_legal": {"name": "br_geobr_mapas__amazonia_legal", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__amazonia_legal", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__amazonia_legal.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "amazonia_legal", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__amazonia_legal", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__amazonia_legal.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.amazonia_legal", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude": {"name": "br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "estabelecimentos_saude", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.estabelecimentos_saude", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__bioma": {"name": "br_geobr_mapas__bioma", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__bioma", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Pol\u00edgonos de todos o biomas presentes no territ\u00f3rio brasileiro e \u00e1rea costeira.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__bioma.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "bioma", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__bioma", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__bioma.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.bioma", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__saude": {"name": "br_geobr_mapas__saude", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__saude", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__saude.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "saude", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__saude", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__saude.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.saude", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__semiarido": {"name": "br_geobr_mapas__semiarido", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__semiarido", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__semiarido.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "semiarido", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__semiarido", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__semiarido.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.semiarido", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pais": {"name": "br_geobr_mapas__pais", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pais", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__pais.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "pais", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__pais", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__pais.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.pais", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_risco_desastre": {"name": "br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__area_risco_desastre.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "area_risco_desastre", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__area_risco_desastre.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.area_risco_desastre", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao": {"name": "br_geobr_mapas__regiao", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__regiao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "regiao", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__regiao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__regiao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.regiao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__arranjo_populacional": {"name": "br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__arranjo_populacional.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "arranjo_populacional", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__arranjo_populacional.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.arranjo_populacional", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010": {"name": "br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "area_minima_comparavel_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.area_minima_comparavel_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__limite_vizinhanca": {"name": "br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__limite_vizinhanca.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "limite_vizinhanca", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__limite_vizinhanca.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.limite_vizinhanca", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pegada_urbana": {"name": "br_geobr_mapas__pegada_urbana", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pegada_urbana", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__pegada_urbana.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "pegada_urbana", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__pegada_urbana", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__pegada_urbana.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.pegada_urbana", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario": {"name": "br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "unique_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Receitas de comit\u00eas eleitorais", "full_path": "models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes", "table_name": "receitas_orgao_partidario", "patch_path": "basedosdados://models/br_tse_eleicoes/schema.yml", "model_name": "br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes.receitas_orgao_partidario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__resultados_candidato": {"name": "br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "unique_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Resultados a n\u00edvel de candidato.", "full_path": "models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__resultados_candidato.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes", "table_name": "resultados_candidato", "patch_path": "basedosdados://models/br_tse_eleicoes/schema.yml", "model_name": "br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__resultados_candidato.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes.resultados_candidato", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_candidato": {"name": "br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "unique_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "microdados receitas candidato", "full_path": "models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__receitas_candidato.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes", "table_name": "receitas_candidato", "patch_path": "basedosdados://models/br_tse_eleicoes/schema.yml", "model_name": "br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__receitas_candidato.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes.receitas_candidato", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__despesas_candidato": {"name": "br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "unique_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "microdados despesas candidato", "full_path": "models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__despesas_candidato.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes", "table_name": "despesas_candidato", "patch_path": "basedosdados://models/br_tse_eleicoes/schema.yml", "model_name": "br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__despesas_candidato.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes.despesas_candidato", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__candidatos": {"name": "br_tse_eleicoes__candidatos", "unique_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__candidatos", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "microdados de candidatos", "full_path": "models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__candidatos.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes", "table_name": "candidatos", "patch_path": "basedosdados://models/br_tse_eleicoes/schema.yml", "model_name": "br_tse_eleicoes__candidatos", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__candidatos.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes.candidatos", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_comite": {"name": "br_tse_eleicoes__receitas_comite", "unique_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_comite", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Receitas de comit\u00eas eleitorais", "full_path": "models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__receitas_comite.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes", "table_name": "receitas_comite", "patch_path": "basedosdados://models/br_tse_eleicoes/schema.yml", "model_name": "br_tse_eleicoes__receitas_comite", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__receitas_comite.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes.receitas_comite", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__bens_candidato": {"name": "br_tse_eleicoes__bens_candidato", "unique_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__bens_candidato", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "microdados bens candidato", "full_path": "models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__bens_candidato.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes", "table_name": "bens_candidato", "patch_path": "basedosdados://models/br_tse_eleicoes/schema.yml", "model_name": "br_tse_eleicoes__bens_candidato", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes/br_tse_eleicoes__bens_candidato.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes.bens_candidato", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_exportacao": {"name": "br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Base de dados detalhada de exporta\u00e7\u00e3o por NCM. Os arquivos auxiliares com todos os dicion\u00e1rios e valores de vari\u00e1veis se encontram em https://storage.googleapis.com/basedosdados/auxiliary_files/br_me_comex_stat.zip.", "full_path": "models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__ncm_exportacao.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_comex_stat", "table_name": "ncm_exportacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_comex_stat/schema.yml", "model_name": "br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__ncm_exportacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_comex_stat.ncm_exportacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_importacao": {"name": "br_me_comex_stat__municipio_importacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_importacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Base de dados detalhada por munic\u00edpio da empresa importadora e Posi\u00e7\u00e3o do Sistema Harmonizado (SH4)", "full_path": "models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__municipio_importacao.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_comex_stat", "table_name": "municipio_importacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_comex_stat/schema.yml", "model_name": "br_me_comex_stat__municipio_importacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__municipio_importacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_comex_stat.municipio_importacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_importacao": {"name": "br_me_comex_stat__ncm_importacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_importacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Base de dados dos produtos importados pelo Brasil segundo a Nomenclatura Comum do Mercosul", "full_path": "models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__ncm_importacao.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_comex_stat", "table_name": "ncm_importacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_comex_stat/schema.yml", "model_name": "br_me_comex_stat__ncm_importacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__ncm_importacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_comex_stat.ncm_importacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_exportacao": {"name": "br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Base de dados detalhada por munic\u00edpio da empresa exportadora e Posi\u00e7\u00e3o do Sistema Harmonizado (SH4)", "full_path": "models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__municipio_exportacao.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_comex_stat", "table_name": "municipio_exportacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_comex_stat/schema.yml", "model_name": "br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__municipio_exportacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_comex_stat.municipio_exportacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_comex_stat__dicionario": {"name": "br_me_comex_stat__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio de dados.", "full_path": "models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_comex_stat", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_comex_stat/schema.yml", "model_name": "br_me_comex_stat__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_comex_stat/br_me_comex_stat__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_comex_stat.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.website_user": {"name": "website_user", "unique_id": "model.basedosdados.website_user", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dados de acessos ao site da BD", "full_path": "models/br_bd_indicadores/website_user.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_indicadores", "table_name": "website_user", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_indicadores/schema.yml", "model_name": "website_user", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_indicadores/website_user.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_indicadores.website_user", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.twitter_metrics": {"name": "twitter_metrics", "unique_id": "model.basedosdados.twitter_metrics", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dados de metricas de tweets", "full_path": "models/br_bd_indicadores/twitter_metrics.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_indicadores", "table_name": "twitter_metrics", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_indicadores/schema.yml", "model_name": "twitter_metrics", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_indicadores/twitter_metrics.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_indicadores.twitter_metrics", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.contabilidade": {"name": "contabilidade", "unique_id": "model.basedosdados.contabilidade", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "contabilidade da BD.", "full_path": "models/br_bd_indicadores/contabilidade.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_indicadores", "table_name": "contabilidade", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_indicadores/schema.yml", "model_name": "contabilidade", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_indicadores/contabilidade.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_indicadores.contabilidade", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.twitter_metrics_agg": {"name": "twitter_metrics_agg", "unique_id": "model.basedosdados.twitter_metrics_agg", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dados agregados de m\u00e9tricas de tweets", "full_path": "models/br_bd_indicadores/twitter_metrics_agg.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_indicadores", "table_name": "twitter_metrics_agg", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_indicadores/schema.yml", "model_name": "twitter_metrics_agg", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_indicadores/twitter_metrics_agg.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_indicadores.twitter_metrics_agg", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.pessoas": {"name": "pessoas", "unique_id": "model.basedosdados.pessoas", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "pessoas da BD", "full_path": "models/br_bd_indicadores/pessoas.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_indicadores", "table_name": "pessoas", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_indicadores/schema.yml", "model_name": "pessoas", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_indicadores/pessoas.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_indicadores.pessoas", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.receitas_planejadas": {"name": "receitas_planejadas", "unique_id": "model.basedosdados.receitas_planejadas", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "receitas planejadas da BD", "full_path": "models/br_bd_indicadores/receitas_planejadas.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_indicadores", "table_name": "receitas_planejadas", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_indicadores/schema.yml", "model_name": "receitas_planejadas", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_indicadores/receitas_planejadas.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_indicadores.receitas_planejadas", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.equipes": {"name": "equipes", "unique_id": "model.basedosdados.equipes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "equipes da BD", "full_path": "models/br_bd_indicadores/equipes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_indicadores", "table_name": "equipes", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_indicadores/schema.yml", "model_name": "equipes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_indicadores/equipes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_indicadores.equipes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo": {"name": "br_denatran_frota__uf_tipo", "unique_id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Frota de ve\u00edculos por Unidade da Federa\u00e7\u00e3o (UF) e tipo", "full_path": "models/br_denatran_frota/br_denatran_frota__uf_tipo.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_denatran_frota", "table_name": "uf_tipo", "patch_path": "basedosdados://models/br_denatran_frota/schema.yml", "model_name": "br_denatran_frota__uf_tipo", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_denatran_frota/br_denatran_frota__uf_tipo.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_denatran_frota.uf_tipo", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo": {"name": "br_denatran_frota__municipio_tipo", "unique_id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Frota de ve\u00edculos por munic\u00edpio e tipo", "full_path": "models/br_denatran_frota/br_denatran_frota__municipio_tipo.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_denatran_frota", "table_name": "municipio_tipo", "patch_path": "basedosdados://models/br_denatran_frota/schema.yml", "model_name": "br_denatran_frota__municipio_tipo", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_denatran_frota/br_denatran_frota__municipio_tipo.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_denatran_frota.municipio_tipo", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.teste_grant": {"name": "teste_grant", "unique_id": "model.basedosdados.teste_grant", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ans_beneficiario/teste_grant.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ans_beneficiario", "table_name": "teste_grant", "patch_path": null, "model_name": "teste_grant", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ans_beneficiario/teste_grant.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ans_beneficiario.teste_grant", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ans_beneficiario__microdados": {"name": "br_ans_beneficiario__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_ans_beneficiario__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00e3o consolidada", "full_path": "models/br_ans_beneficiario/br_ans_beneficiario__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ans_beneficiario", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_ans_beneficiario/schema.yml", "model_name": "br_ans_beneficiario__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ans_beneficiario/br_ans_beneficiario__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ans_beneficiario.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__dicionario": {"name": "br_stf_corte_aberta__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio de dados referente a tabela de decis\u00f5es de corte aberta do STF", "full_path": "models/br_stf_corte_aberta/br_stf_corte_aberta__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_stf_corte_aberta", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_stf_corte_aberta/schema.yml", "model_name": "br_stf_corte_aberta__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_stf_corte_aberta/br_stf_corte_aberta__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_stf_corte_aberta.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes": {"name": "br_stf_corte_aberta__decisoes", "unique_id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Decis\u00f5es de corte aberta do STF", "full_path": "models/br_stf_corte_aberta/br_stf_corte_aberta__decisoes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_stf_corte_aberta", "table_name": "decisoes", "patch_path": "basedosdados://models/br_stf_corte_aberta/schema.yml", "model_name": "br_stf_corte_aberta__decisoes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_stf_corte_aberta/br_stf_corte_aberta__decisoes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_stf_corte_aberta.decisoes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.resultado_boletim_urna": {"name": "resultado_boletim_urna", "unique_id": "model.basedosdados.resultado_boletim_urna", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_tse_eleicoes_2022/resultado_boletim_urna.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes_2022", "table_name": "resultado_boletim_urna", "patch_path": null, "model_name": "resultado_boletim_urna", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes_2022/resultado_boletim_urna.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes_2022.resultado_boletim_urna", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.resultado_secao": {"name": "resultado_secao", "unique_id": "model.basedosdados.resultado_secao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_tse_eleicoes_2022/resultado_secao.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_tse_eleicoes_2022", "table_name": "resultado_secao", "patch_path": null, "model_name": "resultado_secao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_tse_eleicoes_2022/resultado_secao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_tse_eleicoes_2022.resultado_secao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities": {"name": "br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "unique_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "This table contains TRASE Soy Beans supply chain logistics extra information about storage facilities", "full_path": "models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_trase_supply_chain", "table_name": "soy_beans_storage_facilities", "patch_path": "basedosdados://models/br_trase_supply_chain/schema.yml", "model_name": "br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_trase_supply_chain.soy_beans_storage_facilities", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities": {"name": "br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "unique_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "This table contains TRASE Soy Beans supply chain logistics extra information about refining facilities", "full_path": "models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_trase_supply_chain", "table_name": "soy_beans_refining_facilities", "patch_path": "basedosdados://models/br_trase_supply_chain/schema.yml", "model_name": "br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_trase_supply_chain.soy_beans_refining_facilities", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef": {"name": "br_trase_supply_chain__beef", "unique_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "This dataset is the Trase beef supply chain (v2.0.1). Trase maps supply chains for agricultural commodities, making it possible to link products and supply chain actors with specific areas of production, and associated sustainability risks and opportunities. For all beef, offal and live cattle exports from 2015-2017, this model mapped the likely municipality of origin. It use trade and production data, slaughterhouse tax registrations, company assetownership information, export licences, a large dataset of cattle movements between farms and from farms to slaughterhouses, and government data on the origin of cattle slaughtered in exportapproved slaughterhouses.", "full_path": "models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__beef.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_trase_supply_chain", "table_name": "beef", "patch_path": "basedosdados://models/br_trase_supply_chain/schema.yml", "model_name": "br_trase_supply_chain__beef", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__beef.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_trase_supply_chain.beef", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities": {"name": "br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "unique_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "This table contains TRASE Soy Beans supply chain logistics extra information about crushing facilities", "full_path": "models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_trase_supply_chain", "table_name": "soy_beans_crushing_facilities", "patch_path": "basedosdados://models/br_trase_supply_chain/schema.yml", "model_name": "br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_trase_supply_chain.soy_beans_crushing_facilities", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses": {"name": "br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "unique_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "This table contains TRASE beef supply chain logistics hubs extra information", "full_path": "models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_trase_supply_chain", "table_name": "beef_slaughterhouses", "patch_path": "basedosdados://models/br_trase_supply_chain/schema.yml", "model_name": "br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_trase_supply_chain.beef_slaughterhouses", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans": {"name": "br_trase_supply_chain__soy_beans", "unique_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "This dataset is Trase soy beans (v2.6) supply chain. The soy supply chain map allocates exports of soy (as bean, oil and cake products) to municipalities of production by (1) making connections between individual shipments leaving Brazilian ports and facilities(crushing and storage facilities); and (2) linking these facilities to municipalities that produce soy.", "full_path": "models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__soy_beans.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_trase_supply_chain", "table_name": "soy_beans", "patch_path": "basedosdados://models/br_trase_supply_chain/schema.yml", "model_name": "br_trase_supply_chain__soy_beans", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_trase_supply_chain/br_trase_supply_chain__soy_beans.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_trase_supply_chain.soy_beans", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.regiao_metropolitana": {"name": "regiao_metropolitana", "unique_id": "model.basedosdados.regiao_metropolitana", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela cont\u00e9m os c\u00f3digos identificadores e nomes de Regi\u00e3o Metropolitana (RM), Aglomera\u00e7\u00e3o Urbana (AU), Regi\u00e3o Integrada de Desenvolvimento (RIDE) entre outros recortes reunidas pelo IBGE", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/regiao_metropolitana.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "regiao_metropolitana", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "regiao_metropolitana", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/regiao_metropolitana.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.regiao_metropolitana", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.empresa_acre": {"name": "empresa_acre", "unique_id": "model.basedosdados.empresa_acre", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Insert `empresas_acre` table description here", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/empresa_acre.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "empresa_acre", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "empresa_acre", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/empresa_acre.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.empresa_acre", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio da Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas 1.0.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cnae_1.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "cnae_1", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cnae_1.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.cnae_1", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio da Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas - Subclasses 2.3.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "cnae_2_3_subclasses", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.cnae_2_3_subclasses", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio da Classifica\u00e7\u00e3o Nacional de Atividades Econ\u00f4micas 2.0.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cnae_2.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "cnae_2", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cnae_2.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.cnae_2", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__uf": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__uf", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio da Classifica\u00e7\u00e3o Brasileira de Ocupa\u00e7\u00f5es 1994.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "br_bd_diretorios_brasil__uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.br_bd_diretorios_brasil__uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.empresa_teste": {"name": "empresa_teste", "unique_id": "model.basedosdados.empresa_teste", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Insert `empresas_acre` table description here", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/empresa_teste.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "empresa_teste", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "empresa_teste", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/empresa_teste.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.empresa_teste", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio da Classifica\u00e7\u00e3o Brasileira de Ocupa\u00e7\u00f5es 1994.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "cbo_1994", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.cbo_1994", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cep": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__cep", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cep", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Na tabela, \u00e9 poss\u00edvel encontrar a numera\u00e7\u00e3o dos CEPs, juntamente com informa\u00e7\u00f5es sobre suas localidades, tais como logradouros, bairros e cidades, al\u00e9m de complementos e identifica\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica compostos pela latitude e longitude. Os dados foram obtidos atrav\u00e9s de uma base aberta no Kaggle e validados em rela\u00e7\u00e3o aos seus pontos de geolocaliza\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cep.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "cep", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__cep", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cep.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.cep", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio da Classifica\u00e7\u00e3o Brasileira de Ocupa\u00e7\u00f5es 2002.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "cbo_2002", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.cbo_2002", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__empresa": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__empresa", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__empresa", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela apresenta informa\u00e7\u00f5es do Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica (CNPJ), que \u00e9 um banco de dados administrado pela Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB). Esse cadastro armazena detalhes cadastrais de pessoas jur\u00eddicas e outras entidades relevantes para as administra\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias do governo federal, dos estados, do Distrito Federal e dos munic\u00edpios.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__empresa.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "empresa", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__empresa", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__empresa.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.empresa", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio ligando diversos c\u00f3digos institucionais de munic\u00edpios brasileiros: IBGE, Receita Federal, TSE, BCB, regi\u00f5es, comarcas, regi\u00e3o de sa\u00fade, etc.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__microdados": {"name": "br_anatel_telefonia_movel__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados de telefonia m\u00f3vel (tamb\u00e9m conhecido como Servi\u00e7o M\u00f3vel Pessoal) a partir de 2019, ap\u00f3s reformula\u00e7\u00e3o da coleta e divulga\u00e7\u00e3o de dados por parte da Anatel, que apresentam o munic\u00edpio como menor n\u00edvel de desagrega\u00e7\u00e3o dos dados.", "full_path": "models/br_anatel_telefonia_movel/br_anatel_telefonia_movel__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anatel_telefonia_movel", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_anatel_telefonia_movel/schema.yml", "model_name": "br_anatel_telefonia_movel__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anatel_telefonia_movel/br_anatel_telefonia_movel__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anatel_telefonia_movel.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio": {"name": "br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Densidade de acessos por domic\u00edlios de Telefonia m\u00f3vel nos munic\u00edpios por m\u00eas e ano", "full_path": "models/br_anatel_telefonia_movel/br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anatel_telefonia_movel", "table_name": "densidade_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_anatel_telefonia_movel/schema.yml", "model_name": "br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anatel_telefonia_movel/br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anatel_telefonia_movel.densidade_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil": {"name": "br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Densidade de acessos por domic\u00edlios de Telefonia m\u00f3vel no Brasil por m\u00eas e ano", "full_path": "models/br_anatel_telefonia_movel/br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anatel_telefonia_movel", "table_name": "densidade_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_anatel_telefonia_movel/schema.yml", "model_name": "br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anatel_telefonia_movel/br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anatel_telefonia_movel.densidade_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf": {"name": "br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "unique_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Densidade de acessos por domic\u00edlios de Telefonia m\u00f3vel nos estados por m\u00eas e ano", "full_path": "models/br_anatel_telefonia_movel/br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anatel_telefonia_movel", "table_name": "densidade_uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_anatel_telefonia_movel/schema.yml", "model_name": "br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anatel_telefonia_movel/br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anatel_telefonia_movel.densidade_uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas": {"name": "br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es associadas \u00e0 apura\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es de opera\u00e7\u00e3o por Constrained-off nas usinas e\u00f3licas classificadas nas modalidades Tipo I, Tipo II-B e Tipo II-C", "full_path": "models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_avaliacao_operacao", "table_name": "restricao_operacao_usinas_eolicas", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_avaliacao_operacao/schema.yml", "model_name": "br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_avaliacao_operacao.restricao_operacao_usinas_eolicas", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina": {"name": "br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Gera\u00e7\u00e3o verificada de usinas, conjuntos de usinas e grupos de pequenas usinas em base hor\u00e1ria. Os Conjuntos s\u00e3o formados por usinas classificadas na modalidade Tipo II-C, conforme Subm\u00f3dulo 7.2 dos Procedimentos de Rede e s\u00e3o estabelecidos em Ajustamentos Operativos, dispon\u00edveis no MPO. Os grupos de pequenas usinas s\u00e3o formados por usinas Tipo III, que n\u00e3o possuem relacionamento com o ONS, e os dados s\u00e3o referentes a previs\u00f5es de gera\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_avaliacao_operacao", "table_name": "geracao_usina", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_avaliacao_operacao/schema.yml", "model_name": "br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_avaliacao_operacao.geracao_usina", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente": {"name": "br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados das grandezas de energia natural afluente (ENA) com periodicidade di\u00e1ria por Reservat\u00f3rio. A Energia Natural Afluente (ENA) Bruta representa a energia produz\u00edvel pela usina e \u00e9 calculada pelo produto das vaz\u00f5es naturais aos reservat\u00f3rios com as produtividades a 65% dos volumes \u00fateis. A ENA Armazen\u00e1vel considera as vaz\u00f5es naturais descontadas das vaz\u00f5es vertidas nos reservat\u00f3rios.", "full_path": "models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_avaliacao_operacao", "table_name": "energia_natural_afluente", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_avaliacao_operacao/schema.yml", "model_name": "br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_avaliacao_operacao.energia_natural_afluente", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho": {"name": "br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados programados e verificados de gera\u00e7\u00e3o de usinas t\u00e9rmicas despachadas pelo ONS por motivo de despacho em base hor\u00e1ria.", "full_path": "models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_avaliacao_operacao", "table_name": "geracao_termica_motivo_despacho", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_avaliacao_operacao/schema.yml", "model_name": "br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_avaliacao_operacao.geracao_termica_motivo_despacho", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio": {"name": "br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados cadastrais dos reservat\u00f3rios.", "full_path": "models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_avaliacao_operacao", "table_name": "reservatorio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_avaliacao_operacao/schema.yml", "model_name": "br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_avaliacao_operacao.reservatorio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio": {"name": "br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados das grandezas de energia armazenada (EAR) em periodicidade di\u00e1ria por Reservat\u00f3rios. A Energia Armazenada (EAR) representa a energia associada ao volume de \u00e1gua dispon\u00edvel nos reservat\u00f3rios que pode ser convertido em gera\u00e7\u00e3o na pr\u00f3pria usina e em todas as usinas \u00e0 jusante na cascata. A grandeza de EAR leva em conta n\u00edvel verificado nos reservat\u00f3rios na data de refer\u00eancia. A grandeza de EAR m\u00e1xima representa a capacidade de armazenamento caso todos os reservat\u00f3rios do sistema estivessem cheios. A grandeza de EAR para o subsistema \u00e0 jusante considera a utiliza\u00e7\u00e3o da \u00e1gua do reservat\u00f3rio para produzir energia em uma usina \u00e0 jusante que est\u00e1 em um subsistema diferente.", "full_path": "models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_avaliacao_operacao", "table_name": "energia_armazenada_reservatorio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_avaliacao_operacao/schema.yml", "model_name": "br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_avaliacao_operacao/br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_avaliacao_operacao.energia_armazenada_reservatorio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__ano": {"name": "br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio de ano", "full_path": "models/br_bd_diretorios_data_tempo/br_bd_diretorios_data_tempo__ano.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_data_tempo", "table_name": "ano", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_data_tempo/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_data_tempo/br_bd_diretorios_data_tempo__ano.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_data_tempo.ano", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__data": {"name": "br_bd_diretorios_data_tempo__data", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__data", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio de data no formato YYYY-MM-DD do ISO-8601.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_data_tempo/br_bd_diretorios_data_tempo__data.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_data_tempo", "table_name": "data", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_data_tempo/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_data_tempo__data", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_data_tempo/br_bd_diretorios_data_tempo__data.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_data_tempo.data", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_uf": {"name": "taxa_evolucao_anual_uf", "unique_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_evolucao_anual_uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "taxa_evolucao_anual_uf", "patch_path": null, "model_name": "taxa_evolucao_anual_uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_evolucao_anual_uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.taxa_evolucao_anual_uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.armas_apreendidas_mensal": {"name": "armas_apreendidas_mensal", "unique_id": "model.basedosdados.armas_apreendidas_mensal", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie hist\u00f3rica mensal por \u00e1rea de delegacia desde 01/2007", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/armas_apreendidas_mensal.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "armas_apreendidas_mensal", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "armas_apreendidas_mensal", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/armas_apreendidas_mensal.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.armas_apreendidas_mensal", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp_atualizado": {"name": "evolucao_mensal_cisp_atualizado", "unique_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp_atualizado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_cisp_atualizado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "evolucao_mensal_cisp_atualizado", "patch_path": null, "model_name": "evolucao_mensal_cisp_atualizado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_cisp_atualizado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.evolucao_mensal_cisp_atualizado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.evolucao_mensal_municipio": {"name": "evolucao_mensal_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie hist\u00f3rica mensal por munic\u00edpio desde 2014", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "evolucao_mensal_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "evolucao_mensal_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.evolucao_mensal_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.armas_fogo_apreendidas_mensal": {"name": "armas_fogo_apreendidas_mensal", "unique_id": "model.basedosdados.armas_fogo_apreendidas_mensal", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie hist\u00f3rica mensal por \u00e1rea de delegacia (01/2003 a 12/2006)", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/armas_fogo_apreendidas_mensal.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "armas_fogo_apreendidas_mensal", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "armas_fogo_apreendidas_mensal", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/armas_fogo_apreendidas_mensal.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.armas_fogo_apreendidas_mensal", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.taxa_letalidade": {"name": "taxa_letalidade", "unique_id": "model.basedosdados.taxa_letalidade", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Taxa de evolu\u00e7\u00e3o mensal no Estado por 100 mil habitantes", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_letalidade.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "taxa_letalidade", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "taxa_letalidade", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_letalidade.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.taxa_letalidade", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_municipio": {"name": "taxa_evolucao_anual_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_evolucao_anual_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "taxa_evolucao_anual_municipio", "patch_path": null, "model_name": "taxa_evolucao_anual_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_evolucao_anual_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.taxa_evolucao_anual_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.relacao_cisp_aisp_risp": {"name": "relacao_cisp_aisp_risp", "unique_id": "model.basedosdados.relacao_cisp_aisp_risp", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Rela\u00e7\u00e3o entre Circunscri\u00e7\u00e3o Integrada de Seguran\u00e7a P\u00fablica (CISP), \u00c1rea Integrada de Seguran\u00e7a P\u00fablica (AISP) e Regi\u00e3o Integrada de Seguran\u00e7a P\u00fablica (RISP) no estado do Rio de Janeiro", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/relacao_cisp_aisp_risp.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "relacao_cisp_aisp_risp", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "relacao_cisp_aisp_risp", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/relacao_cisp_aisp_risp.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.relacao_cisp_aisp_risp", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.evolucao_policial_morto_servico_mensal": {"name": "evolucao_policial_morto_servico_mensal", "unique_id": "model.basedosdados.evolucao_policial_morto_servico_mensal", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie hist\u00f3rica mensal por \u00e1rea de delegacia desde 01/2003", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_policial_morto_servico_mensal.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "evolucao_policial_morto_servico_mensal", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "evolucao_policial_morto_servico_mensal", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_policial_morto_servico_mensal.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.evolucao_policial_morto_servico_mensal", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_uf": {"name": "taxa_evolucao_mensal_uf", "unique_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Taxa de evolu\u00e7\u00e3o mensal no Estado por 100 mil habitantes", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_evolucao_mensal_uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "taxa_evolucao_mensal_uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "taxa_evolucao_mensal_uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_evolucao_mensal_uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.taxa_evolucao_mensal_uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp": {"name": "evolucao_mensal_cisp", "unique_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Evolu\u00e7\u00e3o mensal CISP", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_cisp.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "evolucao_mensal_cisp", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "evolucao_mensal_cisp", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_cisp.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.evolucao_mensal_cisp", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_municipio": {"name": "taxa_evolucao_mensal_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie hist\u00f3rica mensal por munic\u00edpio desde 01/2014 (taxas por 100 mil habitantes)", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_evolucao_mensal_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "taxa_evolucao_mensal_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "taxa_evolucao_mensal_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/taxa_evolucao_mensal_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.taxa_evolucao_mensal_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.feminicidio_mensal_cisp": {"name": "feminicidio_mensal_cisp", "unique_id": "model.basedosdados.feminicidio_mensal_cisp", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Feminic\u00eddio (Lei 7.448/2016) s\u00e9rie hist\u00f3rica mensal por \u00e1rea de delegacia desde 10/2016", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/feminicidio_mensal_cisp.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "feminicidio_mensal_cisp", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "feminicidio_mensal_cisp", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/feminicidio_mensal_cisp.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.feminicidio_mensal_cisp", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.evolucao_mensal_upp": {"name": "evolucao_mensal_upp", "unique_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_upp", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie hist\u00f3rica mensal por \u00e1rea de Unidade de Pol\u00edcia Pacificadora (01/2007 a 06/2021)", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_upp.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "evolucao_mensal_upp", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "evolucao_mensal_upp", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_upp.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.evolucao_mensal_upp", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.evolucao_mensal_uf": {"name": "evolucao_mensal_uf", "unique_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie hist\u00f3rica mensal no estado desde 01/1991", "full_path": "models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rj_isp_estatisticas_seguranca", "table_name": "evolucao_mensal_uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/schema.yml", "model_name": "evolucao_mensal_uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rj_isp_estatisticas_seguranca/evolucao_mensal_uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rj_isp_estatisticas_seguranca.evolucao_mensal_uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes": {"name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Caracteriza eventuais observa\u00e7\u00f5es para situa\u00e7\u00f5es excepcionais na remunera\u00e7\u00e3o dos Servidores, Aposentados e Pensionistas", "full_path": "models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal", "table_name": "observacoes", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_servidores_executivo_federal/schema.yml", "model_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_servidores_executivo_federal.observacoes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares": {"name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es de cadastro de militares na reserva e reforma", "full_path": "models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal", "table_name": "cadastro_reserva_reforma_militares", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_servidores_executivo_federal/schema.yml", "model_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_servidores_executivo_federal.cadastro_reserva_reforma_militares", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao": {"name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Remunera\u00e7\u00e3o dos servidores civis e militares ativos e inativos, pensionistas e aposentados", "full_path": "models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal", "table_name": "remuneracao", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_servidores_executivo_federal/schema.yml", "model_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_servidores_executivo_federal.remuneracao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas": {"name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o cadastro de pensionistas", "full_path": "models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal", "table_name": "cadastro_pensionistas", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_servidores_executivo_federal/schema.yml", "model_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_servidores_executivo_federal.cadastro_pensionistas", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores": {"name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es de cadastro dos servidores civis e militares", "full_path": "models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal", "table_name": "cadastro_servidores", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_servidores_executivo_federal/schema.yml", "model_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_servidores_executivo_federal.cadastro_servidores", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos": {"name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es de afastamentos de servidores", "full_path": "models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal", "table_name": "afastamentos", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_servidores_executivo_federal/schema.yml", "model_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_servidores_executivo_federal.afastamentos", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados": {"name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es do cadastro de apossentadorias dos servidores", "full_path": "models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal", "table_name": "cadastro_aposentados", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_servidores_executivo_federal/schema.yml", "model_name": "br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_servidores_executivo_federal/br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_servidores_executivo_federal.cadastro_aposentados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada": {"name": "ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "unique_id": "model.basedosdados.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Aprendizagem adequada, a n\u00edvel de escola e s\u00e9ries", "full_path": "models/fundacao_lemann/ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "fundacao_lemann", "table_name": "ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "patch_path": "basedosdados://models/fundacao_lemann/schema.yml", "model_name": "ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "normalized_full_path": "basedosdados/models/fundacao_lemann/ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada.sql", "fqn": "basedosdados-dev.fundacao_lemann.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_mundo__pais": {"name": "br_bd_diretorios_mundo__pais", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_mundo__pais", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela cont\u00e9m dados com identificadores dos pa\u00edses segundo institui\u00e7\u00f5es internacionais, al\u00e9m de siglas e os nomes", "full_path": "models/br_bd_diretorios_mundo/br_bd_diretorios_mundo__pais.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_mundo", "table_name": "pais", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_mundo/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_mundo__pais", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_mundo/br_bd_diretorios_mundo__pais.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_mundo.pais", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria": {"name": "br_bcb_taxa_cambio__diaria", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Boletins di\u00e1rios com a Paridade de Compra e a Paridade de Venda, a Cota\u00e7\u00e3o de Compra e a Cota\u00e7\u00e3o de Venda. S\u00e3o cinco boletins para cada data, um de abertura, tr\u00eas intermedi\u00e1rios e um de fechamento.", "full_path": "models/br_bcb_taxa_cambio/br_bcb_taxa_cambio__diaria.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_taxa_cambio", "table_name": "diaria", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_taxa_cambio/schema.yaml", "model_name": "br_bcb_taxa_cambio__diaria", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_taxa_cambio/br_bcb_taxa_cambio__diaria.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_taxa_cambio.diaria", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inmet_bdmep__microdados": {"name": "br_inmet_bdmep__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_inmet_bdmep__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados do Instituto Nacional de Meteorologia", "full_path": "models/br_inmet_bdmep/br_inmet_bdmep__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inmet_bdmep", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_inmet_bdmep/schema.yml", "model_name": "br_inmet_bdmep__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inmet_bdmep/br_inmet_bdmep__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inmet_bdmep.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.documentos_informacao_cadastral": {"name": "documentos_informacao_cadastral", "unique_id": "model.basedosdados.documentos_informacao_cadastral", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados cadastrais de fundos de investimento estruturados e n\u00e3o estruturados (ICVM 555), tais como CNPJ, data de registro e situa\u00e7\u00e3o do fundo.", "full_path": "models/br_cvm_fi/documentos_informacao_cadastral.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_fi", "table_name": "documentos_informacao_cadastral", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_fi/schema.yml", "model_name": "documentos_informacao_cadastral", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_fi/documentos_informacao_cadastral.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_fi.documentos_informacao_cadastral", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.documentos_extratos_informacoes": {"name": "documentos_extratos_informacoes", "unique_id": "model.basedosdados.documentos_extratos_informacoes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O conjunto de dados disponibiliza os Extratos das Informa\u00e7\u00f5es (vers\u00e3o 2.0), referentes aos Fundos de Investimento da ICVM 555, nos \u00faltimos cinco anos.", "full_path": "models/br_cvm_fi/documentos_extratos_informacoes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_fi", "table_name": "documentos_extratos_informacoes", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_fi/schema.yml", "model_name": "documentos_extratos_informacoes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_fi/documentos_extratos_informacoes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_fi.documentos_extratos_informacoes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.documentos_balancete": {"name": "documentos_balancete", "unique_id": "model.basedosdados.documentos_balancete", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O balancete \u00e9 um documento gerado mensalmente pela contabilidade do fundo.", "full_path": "models/br_cvm_fi/documentos_balancete.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_fi", "table_name": "documentos_balancete", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_fi/schema.yml", "model_name": "documentos_balancete", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_fi/documentos_balancete.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_fi.documentos_balancete", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.documentos_informe_diario": {"name": "documentos_informe_diario", "unique_id": "model.basedosdados.documentos_informe_diario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O Informe Di\u00e1rio \u00e9 um demonstrativo que cont\u00e9m as seguintes informa\u00e7\u00f5es do fundo, relativas \u00e0 data de compet\u00eancia - Valor total da carteira do fundo; Patrim\u00f4nio l\u00edquido; Valor da cota; Capta\u00e7\u00f5es realizadas no dia; Resgates pagos no dia; N\u00famero de cotistas.", "full_path": "models/br_cvm_fi/documentos_informe_diario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_fi", "table_name": "documentos_informe_diario", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_fi/schema.yml", "model_name": "documentos_informe_diario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_fi/documentos_informe_diario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_fi.documentos_informe_diario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.documentos_carteiras_fundos_investimento": {"name": "documentos_carteiras_fundos_investimento", "unique_id": "model.basedosdados.documentos_carteiras_fundos_investimento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A Composi\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o das Aplica\u00e7\u00f5es (CDA) descreve os ativos que comp\u00f5em as carteiras de fundos de investimento.", "full_path": "models/br_cvm_fi/documentos_carteiras_fundos_investimento.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_fi", "table_name": "documentos_carteiras_fundos_investimento", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_fi/schema.yml", "model_name": "documentos_carteiras_fundos_investimento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_fi/documentos_carteiras_fundos_investimento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_fi.documentos_carteiras_fundos_investimento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.documentos_perfil_mensal": {"name": "documentos_perfil_mensal", "unique_id": "model.basedosdados.documentos_perfil_mensal", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O conjunto de dados disponibiliza os perfis mensais referentes aos Fundos de Investimento da ICVM 555, nos \u00faltimos doze meses, a partir de janeiro/2019.", "full_path": "models/br_cvm_fi/documentos_perfil_mensal.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_fi", "table_name": "documentos_perfil_mensal", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_fi/schema.yml", "model_name": "documentos_perfil_mensal", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_fi/documentos_perfil_mensal.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_fi.documentos_perfil_mensal", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_ano": {"name": "br_fgv_igp__igp_og_ano", "unique_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_ano", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for igp_og year table", "full_path": "models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_og_ano.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_fgv_igp", "table_name": "igp_og_ano", "patch_path": "basedosdados://models/br_fgv_igp/schema.yml", "model_name": "br_fgv_igp__igp_og_ano", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_og_ano.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_fgv_igp.igp_og_ano", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_mes": {"name": "br_fgv_igp__igp_og_mes", "unique_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_mes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for igp_og month table", "full_path": "models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_og_mes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_fgv_igp", "table_name": "igp_og_mes", "patch_path": "basedosdados://models/br_fgv_igp/schema.yml", "model_name": "br_fgv_igp__igp_og_mes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_og_mes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_fgv_igp.igp_og_mes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_10_mes": {"name": "br_fgv_igp__igp_10_mes", "unique_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_10_mes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for igp_10 month table", "full_path": "models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_10_mes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_fgv_igp", "table_name": "igp_10_mes", "patch_path": "basedosdados://models/br_fgv_igp/schema.yml", "model_name": "br_fgv_igp__igp_10_mes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_10_mes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_fgv_igp.igp_10_mes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_ano": {"name": "br_fgv_igp__igp_di_ano", "unique_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_ano", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for igp_di year table", "full_path": "models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_di_ano.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_fgv_igp", "table_name": "igp_di_ano", "patch_path": "basedosdados://models/br_fgv_igp/schema.yml", "model_name": "br_fgv_igp__igp_di_ano", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_di_ano.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_fgv_igp.igp_di_ano", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_mes": {"name": "br_fgv_igp__igp_di_mes", "unique_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_mes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for igp_di month table", "full_path": "models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_di_mes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_fgv_igp", "table_name": "igp_di_mes", "patch_path": "basedosdados://models/br_fgv_igp/schema.yml", "model_name": "br_fgv_igp__igp_di_mes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_di_mes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_fgv_igp.igp_di_mes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_mes": {"name": "br_fgv_igp__igp_m_mes", "unique_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_mes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for igp_m month table", "full_path": "models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_m_mes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_fgv_igp", "table_name": "igp_m_mes", "patch_path": "basedosdados://models/br_fgv_igp/schema.yml", "model_name": "br_fgv_igp__igp_m_mes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_m_mes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_fgv_igp.igp_m_mes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_ano": {"name": "br_fgv_igp__igp_m_ano", "unique_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_ano", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for igp_m year table", "full_path": "models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_m_ano.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_fgv_igp", "table_name": "igp_m_ano", "patch_path": "basedosdados://models/br_fgv_igp/schema.yml", "model_name": "br_fgv_igp__igp_m_ano", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_fgv_igp/br_fgv_igp__igp_m_ano.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_fgv_igp.igp_m_ano", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_cnpj__dicionario": {"name": "br_me_cnpj__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio", "full_path": "models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_cnpj", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_cnpj/schema.yml", "model_name": "br_me_cnpj__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_cnpj.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_cnpj__socios": {"name": "br_me_cnpj__socios", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__socios", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00f3cios", "full_path": "models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__socios.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_cnpj", "table_name": "socios", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_cnpj/schema.yml", "model_name": "br_me_cnpj__socios", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__socios.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_cnpj.socios", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_cnpj__simples": {"name": "br_me_cnpj__simples", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__simples", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Simples Nacional", "full_path": "models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__simples.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_cnpj", "table_name": "simples", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_cnpj/schema.yml", "model_name": "br_me_cnpj__simples", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__simples.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_cnpj.simples", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas": {"name": "br_me_cnpj__empresas", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Empresas", "full_path": "models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__empresas.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_cnpj", "table_name": "empresas", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_cnpj/schema.yml", "model_name": "br_me_cnpj__empresas", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__empresas.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_cnpj.empresas", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos": {"name": "br_me_cnpj__estabelecimentos", "unique_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Estabelecimentos", "full_path": "models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__estabelecimentos.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_cnpj", "table_name": "estabelecimentos", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_cnpj/schema.yml", "model_name": "br_me_cnpj__estabelecimentos", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_cnpj/br_me_cnpj__estabelecimentos.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_cnpj.estabelecimentos", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais": {"name": "br_rf_cafir__imoveis_rurais", "unique_id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cadastro de im\u00f3veis rurais", "full_path": "models/br_rf_cafir/br_rf_cafir__imoveis_rurais.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rf_cafir", "table_name": "imoveis_rurais", "patch_path": "basedosdados://models/br_rf_cafir/schema.yml", "model_name": "br_rf_cafir__imoveis_rurais", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rf_cafir/br_rf_cafir__imoveis_rurais.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rf_cafir.imoveis_rurais", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_rf_cafir__dicionario": {"name": "br_rf_cafir__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio de dados da tabela Im\u00f3veis Rurais", "full_path": "models/br_rf_cafir/br_rf_cafir__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_rf_cafir", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_rf_cafir/schema.yml", "model_name": "br_rf_cafir__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_rf_cafir/br_rf_cafir__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_rf_cafir.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil": {"name": "br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_brasil", "full_path": "models/br_ibge_inpc/br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_inpc", "table_name": "mes_categoria_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_inpc/schema.yml", "model_name": "br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_inpc/br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_inpc.mes_categoria_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_rm": {"name": "br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_rm", "full_path": "models/br_ibge_inpc/br_ibge_inpc__mes_categoria_rm.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_inpc", "table_name": "mes_categoria_rm", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_inpc/schema.yml", "model_name": "br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_inpc/br_ibge_inpc__mes_categoria_rm.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_inpc.mes_categoria_rm", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio": {"name": "br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_municipio", "full_path": "models/br_ibge_inpc/br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_inpc", "table_name": "mes_categoria_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_inpc/schema.yml", "model_name": "br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_inpc/br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_inpc.mes_categoria_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_brasil": {"name": "br_ibge_inpc__mes_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_brasil", "full_path": "models/br_ibge_inpc/br_ibge_inpc__mes_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_inpc", "table_name": "mes_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_inpc/schema.yml", "model_name": "br_ibge_inpc__mes_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_inpc/br_ibge_inpc__mes_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_inpc.mes_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio": {"name": "br_bcb_estban__municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela de Estat\u00edsticas Banc\u00e1rias (ESTBAN) por ag\u00eancia se refere a posi\u00e7\u00e3o mensal dos saldos das principais rubricas de balancetes dos bancos comerciais e dos bancos m\u00faltiplos com carteira comercial, agregadas por munic\u00edpio, com atualiza\u00e7\u00e3o mensal.", "full_path": "models/br_bcb_estban/br_bcb_estban__municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_estban", "table_name": "municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_estban/schema.yml", "model_name": "br_bcb_estban__municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_estban/br_bcb_estban__municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_estban.municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia": {"name": "br_bcb_estban__agencia", "unique_id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela de Estat\u00edsticas Banc\u00e1rias (ESTBAN) por ag\u00eancia se refere a posi\u00e7\u00e3o mensal dos saldos das principais rubricas de balancetes dos bancos comerciais e dos bancos m\u00faltiplos com carteira comercial, agregadas por ag\u00eancia banc\u00e1ria com atualiza\u00e7\u00e3o mensal.", "full_path": "models/br_bcb_estban/br_bcb_estban__agencia.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_estban", "table_name": "agencia", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_estban/schema.yml", "model_name": "br_bcb_estban__agencia", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_estban/br_bcb_estban__agencia.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_estban.agencia", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__dicionario": {"name": "br_ibge_pnadc__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_pnadc/br_ibge_pnadc__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_pnadc", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_pnadc/schema.yaml", "model_name": "br_ibge_pnadc__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_pnadc/br_ibge_pnadc__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_pnadc.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes": {"name": "br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da Pesquisa Suplementar Anual referentes aos rendimentos de outras fontes", "full_path": "models/br_ibge_pnadc/br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_pnadc", "table_name": "rendimentos_outras_fontes", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_pnadc/schema.yaml", "model_name": "br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_pnadc/br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_pnadc.rendimentos_outras_fontes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao": {"name": "br_ibge_pnadc__educacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da Pesquisa Suplementar Anual referentes a educa\u00e7\u00e3o", "full_path": "models/br_ibge_pnadc/br_ibge_pnadc__educacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_pnadc", "table_name": "educacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_pnadc/schema.yaml", "model_name": "br_ibge_pnadc__educacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_pnadc/br_ibge_pnadc__educacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_pnadc.educacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__microdados": {"name": "br_ibge_pnadc__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados PNADC", "full_path": "models/br_ibge_pnadc/br_ibge_pnadc__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_pnadc", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_pnadc/schema.yaml", "model_name": "br_ibge_pnadc__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_pnadc/br_ibge_pnadc__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_pnadc.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio": {"name": "br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_municipio", "full_path": "models/br_ibge_ipca15/br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_ipca15", "table_name": "mes_categoria_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_ipca15/schema.yml", "model_name": "br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_ipca15/br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_ipca15.mes_categoria_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_brasil": {"name": "br_ibge_ipca15__mes_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_brasil", "full_path": "models/br_ibge_ipca15/br_ibge_ipca15__mes_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_ipca15", "table_name": "mes_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_ipca15/schema.yml", "model_name": "br_ibge_ipca15__mes_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_ipca15/br_ibge_ipca15__mes_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_ipca15.mes_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil": {"name": "br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_brasil", "full_path": "models/br_ibge_ipca15/br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_ipca15", "table_name": "mes_categoria_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_ipca15/schema.yml", "model_name": "br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_ipca15/br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_ipca15.mes_categoria_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm": {"name": "br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "dbt model for table mes_categoria_rm", "full_path": "models/br_ibge_ipca15/br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_ipca15", "table_name": "mes_categoria_rm", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_ipca15/schema.yml", "model_name": "br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_ipca15/br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_ipca15.mes_categoria_rm", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_despesa_sp": {"name": "raw_despesa_sp", "unique_id": "model.basedosdados.raw_despesa_sp", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_despesa_sp.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_despesa_sp", "patch_path": null, "model_name": "raw_despesa_sp", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_despesa_sp.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_despesa_sp", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.aux_municipio_pb": {"name": "aux_municipio_pb", "unique_id": "model.basedosdados.aux_municipio_pb", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/aux_municipio_pb.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "aux_municipio_pb", "patch_path": null, "model_name": "aux_municipio_pb", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/aux_municipio_pb.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.aux_municipio_pb", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_empenho_pe": {"name": "raw_empenho_pe", "unique_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pe", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_empenho_pe.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_empenho_pe", "patch_path": null, "model_name": "raw_empenho_pe", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_empenho_pe.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_empenho_pe", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.aux_municipio_pe": {"name": "aux_municipio_pe", "unique_id": "model.basedosdados.aux_municipio_pe", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/aux_municipio_pe.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "aux_municipio_pe", "patch_path": null, "model_name": "aux_municipio_pe", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/aux_municipio_pe.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.aux_municipio_pe", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.relacionamentos": {"name": "relacionamentos", "unique_id": "model.basedosdados.relacionamentos", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/relacionamentos.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "relacionamentos", "patch_path": null, "model_name": "relacionamentos", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/relacionamentos.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.relacionamentos", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_liquidacao_mg": {"name": "raw_liquidacao_mg", "unique_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_mg", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_liquidacao_mg.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_liquidacao_mg", "patch_path": null, "model_name": "raw_liquidacao_mg", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_liquidacao_mg.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_liquidacao_mg", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_rsp_sp": {"name": "raw_rsp_sp", "unique_id": "model.basedosdados.raw_rsp_sp", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_rsp_sp.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_rsp_sp", "patch_path": null, "model_name": "raw_rsp_sp", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_rsp_sp.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_rsp_sp", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_pagamento_pr": {"name": "raw_pagamento_pr", "unique_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pr", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_pagamento_pr.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_pagamento_pr", "patch_path": null, "model_name": "raw_pagamento_pr", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_pagamento_pr.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_pagamento_pr", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_pagamento_mg": {"name": "raw_pagamento_mg", "unique_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_mg", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_pagamento_mg.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_pagamento_mg", "patch_path": null, "model_name": "raw_pagamento_mg", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_pagamento_mg.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_pagamento_mg", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_rsp_mg": {"name": "raw_rsp_mg", "unique_id": "model.basedosdados.raw_rsp_mg", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_rsp_mg.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_rsp_mg", "patch_path": null, "model_name": "raw_rsp_mg", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_rsp_mg.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_rsp_mg", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_empenho_ce": {"name": "raw_empenho_ce", "unique_id": "model.basedosdados.raw_empenho_ce", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_empenho_ce.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_empenho_ce", "patch_path": null, "model_name": "raw_empenho_ce", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_empenho_ce.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_empenho_ce", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.dicionario": {"name": "dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "dicionario", "patch_path": null, "model_name": "dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_liquidacao_pb": {"name": "raw_liquidacao_pb", "unique_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pb", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_liquidacao_pb.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_liquidacao_pb", "patch_path": null, "model_name": "raw_liquidacao_pb", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_liquidacao_pb.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_liquidacao_pb", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_liquidacao_pr": {"name": "raw_liquidacao_pr", "unique_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pr", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_liquidacao_pr.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_liquidacao_pr", "patch_path": null, "model_name": "raw_liquidacao_pr", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_liquidacao_pr.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_liquidacao_pr", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_resumo_pe": {"name": "raw_resumo_pe", "unique_id": "model.basedosdados.raw_resumo_pe", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_resumo_pe.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_resumo_pe", "patch_path": null, "model_name": "raw_resumo_pe", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_resumo_pe.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_resumo_pe", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_estorno_pb": {"name": "raw_estorno_pb", "unique_id": "model.basedosdados.raw_estorno_pb", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_estorno_pb.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_estorno_pb", "patch_path": null, "model_name": "raw_estorno_pb", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_estorno_pb.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_estorno_pb", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.licitacao_participante": {"name": "licitacao_participante", "unique_id": "model.basedosdados.licitacao_participante", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados a n\u00edvel de licita\u00e7\u00e3o-participante.", "full_path": "models/world_wb_mides/licitacao_participante.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "licitacao_participante", "patch_path": "basedosdados://models/world_wb_mides/schema.yml", "model_name": "licitacao_participante", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/licitacao_participante.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.licitacao_participante", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_anulacao_ce": {"name": "raw_anulacao_ce", "unique_id": "model.basedosdados.raw_anulacao_ce", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_anulacao_ce.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_anulacao_ce", "patch_path": null, "model_name": "raw_anulacao_ce", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_anulacao_ce.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_anulacao_ce", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.aux_municipio_sp": {"name": "aux_municipio_sp", "unique_id": "model.basedosdados.aux_municipio_sp", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/aux_municipio_sp.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "aux_municipio_sp", "patch_path": null, "model_name": "aux_municipio_sp", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/aux_municipio_sp.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.aux_municipio_sp", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_empenho_mg": {"name": "raw_empenho_mg", "unique_id": "model.basedosdados.raw_empenho_mg", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_empenho_mg.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_empenho_mg", "patch_path": null, "model_name": "raw_empenho_mg", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_empenho_mg.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_empenho_mg", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_liquidacao_pe": {"name": "raw_liquidacao_pe", "unique_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pe", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_liquidacao_pe.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_liquidacao_pe", "patch_path": null, "model_name": "raw_liquidacao_pe", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_liquidacao_pe.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_liquidacao_pe", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_empenho_pb": {"name": "raw_empenho_pb", "unique_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pb", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_empenho_pb.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_empenho_pb", "patch_path": null, "model_name": "raw_empenho_pb", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_empenho_pb.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_empenho_pb", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.licitacao": {"name": "licitacao", "unique_id": "model.basedosdados.licitacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados a n\u00edvel de licita\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/world_wb_mides/licitacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "licitacao", "patch_path": "basedosdados://models/world_wb_mides/schema.yml", "model_name": "licitacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/licitacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.licitacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_despesa_rs": {"name": "raw_despesa_rs", "unique_id": "model.basedosdados.raw_despesa_rs", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_despesa_rs.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_despesa_rs", "patch_path": null, "model_name": "raw_despesa_rs", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_despesa_rs.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_despesa_rs", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.aux_municipio_ce": {"name": "aux_municipio_ce", "unique_id": "model.basedosdados.aux_municipio_ce", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/aux_municipio_ce.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "aux_municipio_ce", "patch_path": null, "model_name": "aux_municipio_ce", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/aux_municipio_ce.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.aux_municipio_ce", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.aux_subfuncao": {"name": "aux_subfuncao", "unique_id": "model.basedosdados.aux_subfuncao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/aux_subfuncao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "aux_subfuncao", "patch_path": null, "model_name": "aux_subfuncao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/aux_subfuncao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.aux_subfuncao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_pagamento_ce": {"name": "raw_pagamento_ce", "unique_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_ce", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_pagamento_ce.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_pagamento_ce", "patch_path": null, "model_name": "raw_pagamento_ce", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_pagamento_ce.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_pagamento_ce", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_empenho_pr": {"name": "raw_empenho_pr", "unique_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pr", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_empenho_pr.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_empenho_pr", "patch_path": null, "model_name": "raw_empenho_pr", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_empenho_pr.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_empenho_pr", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.tables": {"name": "tables", "unique_id": "model.basedosdados.tables", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/tables.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "tables", "patch_path": null, "model_name": "tables", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/tables.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.tables", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.organizations": {"name": "organizations", "unique_id": "model.basedosdados.organizations", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/organizations.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "organizations", "patch_path": null, "model_name": "organizations", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/organizations.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.organizations", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.information_requests": {"name": "information_requests", "unique_id": "model.basedosdados.information_requests", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/information_requests.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "information_requests", "patch_path": null, "model_name": "information_requests", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/information_requests.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.information_requests", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.columns": {"name": "columns", "unique_id": "model.basedosdados.columns", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/columns.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "columns", "patch_path": null, "model_name": "columns", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/columns.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.columns", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.external_links": {"name": "external_links", "unique_id": "model.basedosdados.external_links", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/external_links.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "external_links", "patch_path": null, "model_name": "external_links", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/external_links.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.external_links", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_metadados__bigquery_tables": {"name": "br_bd_metadados__bigquery_tables", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__bigquery_tables", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/br_bd_metadados__bigquery_tables.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "bigquery_tables", "patch_path": null, "model_name": "br_bd_metadados__bigquery_tables", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/br_bd_metadados__bigquery_tables.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.bigquery_tables", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.datasets": {"name": "datasets", "unique_id": "model.basedosdados.datasets", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/datasets.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "datasets", "patch_path": null, "model_name": "datasets", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/datasets.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.datasets", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.resources": {"name": "resources", "unique_id": "model.basedosdados.resources", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/resources.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "resources", "patch_path": null, "model_name": "resources", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/resources.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.resources", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs": {"name": "br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Insert `prefect_flow_runs` table description here", "full_path": "models/br_bd_metadados/br_bd_metadados__prefect_flow_runs.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "prefect_flow_runs", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_metadados/schema.yml", "model_name": "br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/br_bd_metadados__prefect_flow_runs.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.prefect_flow_runs", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.available_options": {"name": "available_options", "unique_id": "model.basedosdados.available_options", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_bd_metadados/available_options.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "available_options", "patch_path": null, "model_name": "available_options", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/available_options.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.available_options", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.world_iea_pirls__dictionary": {"name": "world_iea_pirls__dictionary", "unique_id": "model.basedosdados.world_iea_pirls__dictionary", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dictionary", "full_path": "models/world_iea_pirls/world_iea_pirls__dictionary.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_iea_pirls", "table_name": "dictionary", "patch_path": "basedosdados://models/world_iea_pirls/schema.yml", "model_name": "world_iea_pirls__dictionary", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_iea_pirls/world_iea_pirls__dictionary.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_iea_pirls.dictionary", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.student_teacher_link": {"name": "student_teacher_link", "unique_id": "model.basedosdados.student_teacher_link", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Student-teacher linkage", "full_path": "models/world_iea_pirls/student_teacher_link.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_iea_pirls", "table_name": "student_teacher_link", "patch_path": "basedosdados://models/world_iea_pirls/schema.yml", "model_name": "student_teacher_link", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_iea_pirls/student_teacher_link.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_iea_pirls.student_teacher_link", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.home_context": {"name": "home_context", "unique_id": "model.basedosdados.home_context", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Home context", "full_path": "models/world_iea_pirls/home_context.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_iea_pirls", "table_name": "home_context", "patch_path": "basedosdados://models/world_iea_pirls/schema.yml", "model_name": "home_context", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_iea_pirls/home_context.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_iea_pirls.home_context", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.student_context": {"name": "student_context", "unique_id": "model.basedosdados.student_context", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Student context", "full_path": "models/world_iea_pirls/student_context.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_iea_pirls", "table_name": "student_context", "patch_path": "basedosdados://models/world_iea_pirls/schema.yml", "model_name": "student_context", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_iea_pirls/student_context.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_iea_pirls.student_context", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.student_achievement": {"name": "student_achievement", "unique_id": "model.basedosdados.student_achievement", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Student achievement", "full_path": "models/world_iea_pirls/student_achievement.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_iea_pirls", "table_name": "student_achievement", "patch_path": "basedosdados://models/world_iea_pirls/schema.yml", "model_name": "student_achievement", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_iea_pirls/student_achievement.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_iea_pirls.student_achievement", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.teacher_context": {"name": "teacher_context", "unique_id": "model.basedosdados.teacher_context", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Teacher context", "full_path": "models/world_iea_pirls/teacher_context.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_iea_pirls", "table_name": "teacher_context", "patch_path": "basedosdados://models/world_iea_pirls/schema.yml", "model_name": "teacher_context", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_iea_pirls/teacher_context.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_iea_pirls.teacher_context", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.within_country_scoring_reliability": {"name": "within_country_scoring_reliability", "unique_id": "model.basedosdados.within_country_scoring_reliability", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Within-country scoring reliability", "full_path": "models/world_iea_pirls/within_country_scoring_reliability.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_iea_pirls", "table_name": "within_country_scoring_reliability", "patch_path": "basedosdados://models/world_iea_pirls/schema.yml", "model_name": "within_country_scoring_reliability", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_iea_pirls/within_country_scoring_reliability.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_iea_pirls.within_country_scoring_reliability", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.school_context": {"name": "school_context", "unique_id": "model.basedosdados.school_context", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "School context", "full_path": "models/world_iea_pirls/school_context.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_iea_pirls", "table_name": "school_context", "patch_path": "basedosdados://models/world_iea_pirls/schema.yml", "model_name": "school_context", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_iea_pirls/school_context.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_iea_pirls.school_context", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.item": {"name": "item", "unique_id": "model.basedosdados.item", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "informa\u00e7\u00f5es de itens em oferta no Mercado Livre", "full_path": "models/br_mercadolivre_ofertas/item.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_mercadolivre_ofertas", "table_name": "item", "patch_path": "basedosdados://models/br_mercadolivre_ofertas/schema.yml", "model_name": "item", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_mercadolivre_ofertas/item.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_mercadolivre_ofertas.item", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.item_test": {"name": "item_test", "unique_id": "model.basedosdados.item_test", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es de itens em oferta no Mercado Livre. Valores missing podem se dar por instabiliade do site no momento da coleta.", "full_path": "models/br_mercadolivre_ofertas/item_test.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_mercadolivre_ofertas", "table_name": "item_test", "patch_path": "basedosdados://models/br_mercadolivre_ofertas/schema.yml", "model_name": "item_test", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_mercadolivre_ofertas/item_test.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_mercadolivre_ofertas.item_test", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.vendedor": {"name": "vendedor", "unique_id": "model.basedosdados.vendedor", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "informa\u00e7\u00f5es de vendedores dos itens na tabela de oferta", "full_path": "models/br_mercadolivre_ofertas/vendedor.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_mercadolivre_ofertas", "table_name": "vendedor", "patch_path": "basedosdados://models/br_mercadolivre_ofertas/schema.yml", "model_name": "vendedor", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_mercadolivre_ofertas/vendedor.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_mercadolivre_ofertas.vendedor", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu": {"name": "br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "unique_id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados referente ao cadastro do IPTU na cidade de Belo Horizonte", "full_path": "models/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_mg_belohorizonte_smfa_iptu", "table_name": "iptu", "patch_path": "basedosdados://models/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu/schema.yml", "model_name": "br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu.iptu", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario": {"name": "br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio de dados da tabela de IPTU da cidade de Belo Horizonte", "full_path": "models/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_mg_belohorizonte_smfa_iptu", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu/schema.yml", "model_name": "br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu/br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a": {"name": "mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "unique_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados de 2003-03-29 at\u00e9 2006-12-03 possuem somente as seguintes informa\u00e7\u00f5es: data, horario, rodada, estadio, time_mandante, time_visitante, gols_mandante, gols_visitante. O motivo \u00e9 que o site n\u00e3o disponibilizou outras informa\u00e7\u00f5es.\nA partir de 2007-05-03, informa\u00e7\u00f5es mais completas foram disponibilizadas, contudo com algumas exce\u00e7\u00f5es. - tecnico_mandante e tecnico_visitante possuem alguns valores vazios devido a mudan\u00e7a de padr\u00e3o. Geralmente t\u00e9cnicos possui id = 0. Contudo quando o t\u00e9cnico \u00e9 um ex-jogador, ele possu\u00ed um id espec\u00edfico. Em consequ\u00eancia da inconsist\u00eancia no padr\u00e3o do id dos t\u00e9cnicos, linhas em que esse erro ocorre as colunas valor_equipe_titular_mandante, valor_equipe_titular_visitante, idade_media_titular_mandante, idade_media_titular_visitante, tamb\u00e9m s\u00e3o afetadas e resultando em vazio; - Na data de 2016-12-11, rodada 38, a partida entre Chapecoense e Atl\u00e9tico-MG n\u00e3o ocorreu em decorr\u00eancia do desastre que atingiu a equipe do Chapecoense na \u00e9poca, resultando assim em W.O. duplo;\nFonte: https://www.transfermarkt.com/campeonato-brasileiro-serie-a/startseite/wettbewerb/BRA1", "full_path": "models/mundo_transfermarkt_competicoes/mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "mundo_transfermarkt_competicoes", "table_name": "brasileirao_serie_a", "patch_path": "basedosdados://models/mundo_transfermarkt_competicoes/schema.yml", "model_name": "mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "normalized_full_path": "basedosdados/models/mundo_transfermarkt_competicoes/mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a.sql", "fqn": "basedosdados-dev.mundo_transfermarkt_competicoes.brasileirao_serie_a", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil": {"name": "mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Com dados coletados via webscraping, a tabela abrange edi\u00e7\u00f5es a partir de 2020, quando a fonte dos dados, o site da Transfermarkt, come\u00e7ou a fornecer informa\u00e7\u00f5es detalhadas sobre vencedores e estat\u00edsticas de partidas. Entre 2017 e 2020, 91 equipes competiram, com onze j\u00e1 nas oitavas de final, enquanto a edi\u00e7\u00e3o de 2021 trouxe 92 equipes. A presen\u00e7a de valores nulos reflete a natureza vari\u00e1vel da fonte de dados.", "full_path": "models/mundo_transfermarkt_competicoes/mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "mundo_transfermarkt_competicoes", "table_name": "copa_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/mundo_transfermarkt_competicoes/schema.yml", "model_name": "mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/mundo_transfermarkt_competicoes/mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.mundo_transfermarkt_competicoes.copa_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.taxa_selic": {"name": "taxa_selic", "unique_id": "model.basedosdados.taxa_selic", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Insert `taxa_selic` table description here", "full_path": "models/br_bcb_taxa_selic/taxa_selic.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bcb_taxa_selic", "table_name": "taxa_selic", "patch_path": "basedosdados://models/br_bcb_taxa_selic/schema.yaml", "model_name": "taxa_selic", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bcb_taxa_selic/taxa_selic.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bcb_taxa_selic.taxa_selic", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.face_quadra": {"name": "face_quadra", "unique_id": "model.basedosdados.face_quadra", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Valores unit\u00e1rios de terreno das faces de quadra do ano corrente e infraestrutura do trecho de logradouro da face", "full_path": "models/br_ce_fortaleza_sefin_iptu/face_quadra.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ce_fortaleza_sefin_iptu", "table_name": "face_quadra", "patch_path": "basedosdados://models/br_ce_fortaleza_sefin_iptu/schema.yml", "model_name": "face_quadra", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ce_fortaleza_sefin_iptu/face_quadra.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ce_fortaleza_sefin_iptu.face_quadra", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados": {"name": "br_inpe_queimadas__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados do banco de dados do INPE sobre queimadas", "full_path": "models/br_inpe_queimadas/br_inpe_queimadas__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inpe_queimadas", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_inpe_queimadas/schema.yaml", "model_name": "br_inpe_queimadas__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inpe_queimadas/br_inpe_queimadas__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inpe_queimadas.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.microdados": {"name": "microdados", "unique_id": "model.basedosdados.microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados de pesquisas eleitorais", "full_path": "models/br_poder360_pesquisas/microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_poder360_pesquisas", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_poder360_pesquisas/schema.yml", "model_name": "microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_poder360_pesquisas/microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_poder360_pesquisas.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo": {"name": "microdados_movimentacao_fora_prazo", "unique_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cont\u00e9m dados de movimenta\u00e7\u00f5es declaradas fora do prazo com compet\u00eancia de declara\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/br_me_caged/microdados_movimentacao_fora_prazo.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_caged", "table_name": "microdados_movimentacao_fora_prazo", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_caged/schema.yml", "model_name": "microdados_movimentacao_fora_prazo", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_caged/microdados_movimentacao_fora_prazo.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_caged.microdados_movimentacao_fora_prazo", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado": {"name": "microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "unique_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cont\u00e9m dados de movimenta\u00e7\u00f5es declaradas fora do prazo com compet\u00eancia de declara\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/br_me_caged/microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_caged", "table_name": "microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_caged/schema.yml", "model_name": "microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_caged/microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_caged.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida": {"name": "microdados_movimentacao_excluida", "unique_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cont\u00e9m dados de movimenta\u00e7\u00f5es exclu\u00eddas com compet\u00eancia de declara\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/br_me_caged/microdados_movimentacao_excluida.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_caged", "table_name": "microdados_movimentacao_excluida", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_caged/schema.yml", "model_name": "microdados_movimentacao_excluida", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_caged/microdados_movimentacao_excluida.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_caged.microdados_movimentacao_excluida", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida_atualizado": {"name": "microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "unique_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cont\u00e9m dados de movimenta\u00e7\u00f5es exclu\u00eddas com compet\u00eancia de declara\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/br_me_caged/microdados_movimentacao_excluida_atualizado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_caged", "table_name": "microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_caged/schema.yml", "model_name": "microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_caged/microdados_movimentacao_excluida_atualizado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_caged.microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.microdados_movimentacao": {"name": "microdados_movimentacao", "unique_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cont\u00e9m dados de movimenta\u00e7\u00f5es declaradas dentro do prazo com compet\u00eancia de declara\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/br_me_caged/microdados_movimentacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_caged", "table_name": "microdados_movimentacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_caged/schema.yml", "model_name": "microdados_movimentacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_caged/microdados_movimentacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_caged.microdados_movimentacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.microdados_movimentacao_atualizado": {"name": "microdados_movimentacao_atualizado", "unique_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_atualizado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cont\u00e9m dados de movimenta\u00e7\u00f5es declaradas dentro do prazo com compet\u00eancia de declara\u00e7\u00e3o.", "full_path": "models/br_me_caged/microdados_movimentacao_atualizado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_me_caged", "table_name": "microdados_movimentacao_atualizado", "patch_path": "basedosdados://models/br_me_caged/schema.yml", "model_name": "microdados_movimentacao_atualizado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_me_caged/microdados_movimentacao_atualizado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_me_caged.microdados_movimentacao_atualizado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_saeb__municipio": {"name": "br_inep_saeb__municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Tabela resumo dos dados do SAEB com a m\u00e9dia e percentual de alunos dentro de cada n\u00edvel de aprendizado segundo o Inep a n\u00edvel municipal", "full_path": "models/br_inep_saeb/br_inep_saeb__municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_saeb", "table_name": "municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_saeb/schema.yml", "model_name": "br_inep_saeb__municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_saeb/br_inep_saeb__municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_saeb.municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.aux_orgao_rs": {"name": "aux_orgao_rs", "unique_id": "model.basedosdados.aux_orgao_rs", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/aux_orgao_rs.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "aux_orgao_rs", "patch_path": null, "model_name": "aux_orgao_rs", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/aux_orgao_rs.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.aux_orgao_rs", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.licitacao_item": {"name": "licitacao_item", "unique_id": "model.basedosdados.licitacao_item", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados a n\u00edvel de licita\u00e7\u00e3o-item.", "full_path": "models/world_wb_mides/licitacao_item.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "licitacao_item", "patch_path": "basedosdados://models/world_wb_mides/schema.yml", "model_name": "licitacao_item", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/licitacao_item.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.licitacao_item", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_liquidacao_ce": {"name": "raw_liquidacao_ce", "unique_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_ce", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_liquidacao_ce.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_liquidacao_ce", "patch_path": null, "model_name": "raw_liquidacao_ce", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_liquidacao_ce.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_liquidacao_ce", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_pagamento_pb": {"name": "raw_pagamento_pb", "unique_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pb", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_pagamento_pb.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_pagamento_pb", "patch_path": null, "model_name": "raw_pagamento_pb", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_pagamento_pb.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_pagamento_pb", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.raw_pagamento_pe": {"name": "raw_pagamento_pe", "unique_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pe", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/raw_pagamento_pe.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "raw_pagamento_pe", "patch_path": null, "model_name": "raw_pagamento_pe", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/raw_pagamento_pe.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.raw_pagamento_pe", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.aux_funcao": {"name": "aux_funcao", "unique_id": "model.basedosdados.aux_funcao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/aux_funcao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "aux_funcao", "patch_path": null, "model_name": "aux_funcao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/aux_funcao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.aux_funcao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios recenseados, por esp\u00e9cie", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "domicilio_recenseado_especie_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.domicilio_recenseado_especie_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados com pelo menos um morador ind\u00edgena e Moradores, total e ind\u00edgenas, em domic\u00edlios particulares permanentes ocupados com pelo menos um morador ind\u00edgena, por localiza\u00e7\u00e3o do domic\u00edlio, nos Censos Demogr\u00e1ficos.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados e Moradores, total e ind\u00edgenas, em domic\u00edlios particulares permanentes ocupados, por localiza\u00e7\u00e3o do domic\u00edlio, nos Censos Demogr\u00e1ficos.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indigenas_domicilio_morador_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indigenas_domicilio_morador_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Popula\u00e7\u00e3o residente, por sexo, idade e forma de declara\u00e7\u00e3o da idade", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "populacao_residente_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.populacao_residente_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Popula\u00e7\u00e3o residente, total e ind\u00edgena, por localiza\u00e7\u00e3o do domic\u00edlio e quesito de declara\u00e7\u00e3o ind\u00edgena nos Censos Demogr\u00e1ficos.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indigenas_populacao_residente_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indigenas_populacao_residente_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf": {"name": "br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Popula\u00e7\u00e3o, por grupos de idade", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "populacao_grupo_idade_uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.populacao_grupo_idade_uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Popula\u00e7\u00e3o Residente, \u00c1rea territorial e Densidade demogr\u00e1fica", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "area_territorial_densidade_demografica_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.area_territorial_densidade_demografica_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados e Moradores em domic\u00edlios particulares permanentes ocupados.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "domicilio_morador_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.domicilio_morador_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Popula\u00e7\u00e3o residente por municipio.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "quilombolas_populacao_residente_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.quilombolas_populacao_residente_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados com pelo menos um morador quilombola e Moradores, total e moradores quilombolas, em domic\u00edlios particulares permanentes ocupados com pelo menos um morador quilombola, por localiza\u00e7\u00e3o do domic\u00edlio.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco": {"name": "br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Coordenadas geogr\u00e1ficas das esp\u00e9cies de endere\u00e7os do Censo 2022", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "coordenada_endereco", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.coordenada_endereco", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena": {"name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Popula\u00e7\u00e3o residente em terras ind\u00edgenas, total e ind\u00edgenas, por quesito de declara\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, segundo as Terras Ind\u00edgenas.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados e Moradores, total e quilombolas, em domic\u00edlios particulares permanentes, segundo localiza\u00e7\u00e3o do domic\u00edlio.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "quilombolas_domicilio_morador_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.quilombolas_domicilio_morador_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena": {"name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados com pelo menos um morador ind\u00edgena e Moradores, total e ind\u00edgenas, em domic\u00edlios particulares permanentes ocupados com pelo menos um morador ind\u00edgena, segundo as Terras Ind\u00edgenas.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario": {"name": "br_ibge_censo_2022__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "\u00cdndice de envelhecimento, idade mediana e raz\u00e3o de sexo da popula\u00e7\u00e3o", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indice_envelhecimento_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indice_envelhecimento_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena": {"name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados localizados em terras ind\u00edgenas e Moradores, total e ind\u00edgenas, em domic\u00edlios particulares permanentes ocupados localizados em terras ind\u00edgenas, segundo as Terras Ind\u00edgenas, nos Censos Demogr\u00e1ficos.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario": {"name": "br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Valores do custo, por unidade de energia produzida, para atender ao incremento de uma unidade de carga no SIN, chamado de Custo Marginal de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 CMO. Este CMO \u00e9 estimado pelo modelo DESSEM para cada barra do sistema em base semi-hor\u00e1ria. O CMO do subsistema \u00e9 obtido pelo m\u00e9dia dos CMOs nas barras de cada subsistema, ponderados pelas respectivas cargas, considerando que um aumento de carga no subsistema se d\u00e1 de maneira uniforme nas barras que a ele pertencem.", "full_path": "models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_estimativa_custos", "table_name": "custo_marginal_operacao_semi_horario", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_estimativa_custos/schema.yml", "model_name": "br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_estimativa_custos.custo_marginal_operacao_semi_horario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas": {"name": "br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es da carga e oferta de energia verificados em periodicidade hor\u00e1ria por subsistema. A oferta \u00e9 representada pelos valores de gera\u00e7\u00e3o das usinas hidr\u00e1ulicas, t\u00e9rmicas, e\u00f3licas e fotovoltaicas.", "full_path": "models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_estimativa_custos", "table_name": "balanco_energia_subsistemas", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_estimativa_custos/schema.yml", "model_name": "br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_estimativa_custos.balanco_energia_subsistemas", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal": {"name": "br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Valores do custo, por unidade de energia produzida, para atender ao incremento de uma unidade de carga no SIN, chamado de Custo Marginal de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 CMO. Valores para cada semana operativa por subsistema, e por patamar de carga, al\u00e9m da m\u00e9dia semanal, estimados pelo modelo Decomp.", "full_path": "models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_estimativa_custos", "table_name": "custo_marginal_operacao_semanal", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_estimativa_custos/schema.yml", "model_name": "br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_estimativa_custos.custo_marginal_operacao_semanal", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas": {"name": "br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Custo Vari\u00e1vel Unit\u00e1rio (CVU) de usinas t\u00e9rmicas considerado no Programa Mensal da Opera\u00e7\u00e3o, conforme utilizado na execu\u00e7\u00e3o do modelo DECOMP", "full_path": "models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_estimativa_custos", "table_name": "custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_estimativa_custos/schema.yml", "model_name": "br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_estimativa_custos.custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem": {"name": "br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "unique_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o eletro energ\u00e9tica, resultante do modelo DESSEM, da demanda de energia e gera\u00e7\u00e3o por fontes previstas para um dia de refer\u00eancia em periodicidade semi-hor\u00e1ria no subsistema.", "full_path": "models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ons_estimativa_custos", "table_name": "balanco_energia_subsistemas_dessem", "patch_path": "basedosdados://models/br_ons_estimativa_custos/schema.yml", "model_name": "br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ons_estimativa_custos/br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ons_estimativa_custos.balanco_energia_subsistemas_dessem", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_jurados": {"name": "world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "unique_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela cont\u00e9m informa\u00e7\u00f5es sobre a participa\u00e7\u00e3o dos jurados ano a ano, incluindo dados demogr\u00e1ficos, o tipo de obra avaliada e se participaram da sele\u00e7\u00e3o dos livros finalistas.", "full_path": "models/world_oceanos_mapeamento/world_oceanos_mapeamento__historico_jurados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_oceanos_mapeamento", "table_name": "historico_jurados", "patch_path": "basedosdados://models/world_oceanos_mapeamento/schema.yaml", "model_name": "world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_oceanos_mapeamento/world_oceanos_mapeamento__historico_jurados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_oceanos_mapeamento.historico_jurados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos": {"name": "world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "unique_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela apresenta informa\u00e7\u00f5es sobre os livros inscritos a cada ano no pr\u00eamio, incluindo detalhes sobre autores e editoras.", "full_path": "models/world_oceanos_mapeamento/world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_oceanos_mapeamento", "table_name": "historico_inscritos", "patch_path": "basedosdados://models/world_oceanos_mapeamento/schema.yaml", "model_name": "world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_oceanos_mapeamento/world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_oceanos_mapeamento.historico_inscritos", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento": {"name": "world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "unique_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Insert `mapeamento` table description here", "full_path": "models/world_oceanos_mapeamento/world_oceanos_mapeamento__mapeamento.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_oceanos_mapeamento", "table_name": "mapeamento", "patch_path": "basedosdados://models/world_oceanos_mapeamento/schema.yaml", "model_name": "world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_oceanos_mapeamento/world_oceanos_mapeamento__mapeamento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_oceanos_mapeamento.mapeamento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es da renda do respons\u00e1vel do domic\u00edlio por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_responsavel_renda_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_responsavel_renda_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es de alfabetiza\u00e7\u00e3o de homens e mulheres por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es de renda dos domic\u00edlios por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_domicilio_renda_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_domicilio_renda_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es de caracteristicas gerais por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre a idade dos homens por setores censit\u00e1rios", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_idade_homens_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_idade_homens_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 10% de domic\u00edlios em 2010.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_domicilio_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_domicilio_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre as relac\u00f5es de parentesco para filhos enteados por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 10% de pessoas em 2000.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_pessoa_2000", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_pessoa_2000", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre registro de nascimento da populac\u00e3o por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre idade, genero e ra\u00e7a por setores censit\u00e1rios", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre idade, genero e ra\u00e7a para idades de 0 a 4 anos por setores censit\u00e1rios", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es gerais sbre idade por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_idade_total_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_idade_total_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 10% de domic\u00edlios em 2000.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_domicilio_2000", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_domicilio_2000", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 25% de domic\u00edlios em 1991.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_domicilio_1991", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_domicilio_1991", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre a idade das mulheres por setores censit\u00e1rios", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_idade_mulheres_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_idade_mulheres_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 10% de pessoas em 2010.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_pessoa_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_pessoa_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es a respeito do entorno das quadras dos setores censit\u00e1rios", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_entorno_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_entorno_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 25% de domic\u00edlios em 1980.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_domicilio_1980", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_domicilio_1980", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 25% de pessoas em 1991.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_pessoa_1991", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_pessoa_1991", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 25% de pessoas em 1980.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_pessoa_1980", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_pessoa_1980", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es gerais e dos homens sobre repens\u00e1veis do domic\u00edlio por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados de domic\u00edlios para o ano 1970.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_domicilio_1970", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_domicilio_1970", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es das mulheres repens\u00e1veis do domic\u00edlio por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__dicionario": {"name": "br_ibge_censo_demografico__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es de alfabetiza\u00e7\u00e3o gerais por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do cadastro de \u00e1reas (totais, m\u00e9dias e vari\u00e2ncias) por por setor censit\u00e1rio.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_basico_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_basico_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es demogr\u00e1ficas dos domic\u00edlio por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre outras relac\u00f5es de parentesco por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre registro de nascimento da populac\u00e3o por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_registro_civil_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_registro_civil_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre renda individual por setores censit\u00e1rios", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_pessoa_renda_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_pessoa_renda_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre as relac\u00f5es de parentesco para filhos enteados por setor censit\u00e1rio", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010": {"name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre alfabetiza\u00e7\u00e3o, idade, genero e ra\u00e7a por setores censit\u00e1rios", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970": {"name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Microdados da amostra de 25% de pessoas em 1970.", "full_path": "models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_demografico", "table_name": "microdados_pessoa_1970", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_demografico/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_demografico/br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_demografico.microdados_pessoa_1970", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados": {"name": "br_anp_precos_combustiveis__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie Hist\u00f3rica de Pre\u00e7os de Combust\u00edveis - a saber, gasolina, etanol, diesel s10, gasolina aditivada, glp, diesel e gnv - com base na pesquisa de pre\u00e7os da Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis realizada a partir da primeira semana de 2004 at\u00e9 os dias de hoje.", "full_path": "models/br_anp_precos_combustiveis/br_anp_precos_combustiveis__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anp_precos_combustiveis", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_anp_precos_combustiveis/schema.yml", "model_name": "br_anp_precos_combustiveis__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anp_precos_combustiveis/br_anp_precos_combustiveis__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anp_precos_combustiveis.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado": {"name": "br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "unique_id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "S\u00e9rie Hist\u00f3rica de Pre\u00e7os de Combust\u00edveis - a saber, gasolina, etanol, diesel s10, gasolina aditivada, glp, diesel e gnv - com base na pesquisa de pre\u00e7os da Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis realizada a partir da primeira semana de 2004 at\u00e9 os dias de hoje.", "full_path": "models/br_anp_precos_combustiveis/br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_anp_precos_combustiveis", "table_name": "microdados_atualizado", "patch_path": "basedosdados://models/br_anp_precos_combustiveis/schema.yml", "model_name": "br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_anp_precos_combustiveis/br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_anp_precos_combustiveis.microdados_atualizado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica": {"name": "br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "unique_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados Cadastrais de Administradores de Carteira da CVM (Pessoa Jur\u00eddica)", "full_path": "models/br_cvm_administradores_carteira/br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_administradores_carteira", "table_name": "pessoa_juridica", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_administradores_carteira/schema.yml", "model_name": "br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_administradores_carteira/br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_administradores_carteira.pessoa_juridica", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica": {"name": "br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "unique_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados Cadastrais de Administradores de Carteira da CVM (Pessoa F\u00edsica)", "full_path": "models/br_cvm_administradores_carteira/br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_administradores_carteira", "table_name": "pessoa_fisica", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_administradores_carteira/schema.yml", "model_name": "br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_administradores_carteira/br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_administradores_carteira.pessoa_fisica", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__responsavel": {"name": "br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "unique_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados Cadastrais de Administradores de Carteira da CVM.", "full_path": "models/br_cvm_administradores_carteira/br_cvm_administradores_carteira__responsavel.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cvm_administradores_carteira", "table_name": "responsavel", "patch_path": "basedosdados://models/br_cvm_administradores_carteira/schema.yml", "model_name": "br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cvm_administradores_carteira/br_cvm_administradores_carteira__responsavel.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cvm_administradores_carteira.responsavel", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao": {"name": "br_camara_dados_abertos__votacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Identificadores e informa\u00e7\u00f5es sobre as vota\u00e7\u00f5es das comiss\u00f5es e do Plen\u00e1rio da C\u00e2mara, por ano em que tenham ocorrido.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "votacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__votacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.votacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada": {"name": "br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Para vota\u00e7\u00f5es de qualquer tipo, os Partidos e Blocos, bem como as lideran\u00e7as de Governo, Minoria, Maioria e Oposi\u00e7\u00e3o, podem recomendar a seus Deputados que votem de um jeito ou de outro, ou podem \"liberar a bancada\".", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "votacao_orientacao_bancada", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.votacao_orientacao_bancada", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao": {"name": "br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista com identificadores e informa\u00e7\u00f5es sobre as profiss\u00f5es que o parlamentar declarou \u00e0 C\u00e2mara que j\u00e1 exerceu ou que pode exercer pela sua forma\u00e7\u00e3o e/ou experi\u00eancia.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__deputado_profissao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "deputado_profissao", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__deputado_profissao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.deputado_profissao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta": {"name": "br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "As empresas interessadas em participar de uma licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara fazem suas ofertas na forma de propostas discriminadas para cada item licitado. Este conjunto de arquivos, organizados por ano de realiza\u00e7\u00e3o das licita\u00e7\u00f5es, traz as informa\u00e7\u00f5es estruturadas mais importantes sobre as propostas apresentadas para cada item de cada licita\u00e7\u00e3o. Identifica\u00e7\u00e3o do poss\u00edvel fornecedor, situa\u00e7\u00e3o de cada um para participar ou n\u00e3o do certame, marcas, quantidades e valores ofertados por item da licita\u00e7\u00e3o, e eventuais observa\u00e7\u00f5es registradas ao longo do processo.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "licitacao_proposta", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.licitacao_proposta", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario": {"name": "br_camara_dados_abertos__funcionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados sobre todos os parlamentares e funcion\u00e1rios em atividade na C\u00e2mara (servidores, secret\u00e1rios parlamentares e ocupantes dos Cargos de Natureza Especial), informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas como nome, n\u00famero de ponto, lota\u00e7\u00e3o, cargo, fun\u00e7\u00e3o e data de nomea\u00e7\u00e3o. At\u00e9 o momento, traz somente os dados como estavam no dia anterior \u2014 isto \u00e9, n\u00e3o informa varia\u00e7\u00f5es dos dados ao longo do tempo.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__funcionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "funcionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__funcionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__funcionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.funcionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor": {"name": "br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados que relacionam identificadores b\u00e1sicos de proposi\u00e7\u00f5es a identificadores b\u00e1sicos de autores.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__proposicao_autor.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_autor", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__proposicao_autor.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_autor", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura": {"name": "br_camara_dados_abertos__legislatura", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista com os identificadores de todos os per\u00edodos de trabalho da C\u00e2mara desde sua cria\u00e7\u00e3o em 1827. De forma simplificada, pode-se dizer que esses per\u00edodos v\u00e3o da posse de um grupo de deputados at\u00e9 a v\u00e9spera da posse do grupo de deputados seguinte. A dura\u00e7\u00e3o desses per\u00edodos \u00e9 de 4 anos desde a Constitui\u00e7\u00e3o de 1988, mas teve varia\u00e7\u00f5es ao longo do tempo.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__legislatura.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "legislatura", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__legislatura", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__legislatura.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.legislatura", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema": {"name": "br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cada registro corresponde a uma \u00e1rea tem\u00e1tica na qual uma proposi\u00e7\u00e3o foi classificada pelo Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__proposicao_tema.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_tema", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__proposicao_tema.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_tema", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado": {"name": "br_camara_dados_abertos__deputado", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista com identificadores e informa\u00e7\u00f5es sobre todos os parlamentares que j\u00e1 estiveram em exerc\u00edcio em algum momento na hist\u00f3ria da C\u00e2mara.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__deputado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "deputado", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__deputado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__deputado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.deputado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao": {"name": "br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Quando algu\u00e9m fala algo como \"a vota\u00e7\u00e3o do PL 1234\", o significado no Dados Abertos \u00e9 \"as v\u00e1rias vota\u00e7\u00f5es de proposi\u00e7\u00f5es relacionadas ao PL 1234\". O tal PL 1234 \u00e9, portanto, a proposi\u00e7\u00e3o afetada por essas vota\u00e7\u00f5es.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "votacao_proposicao", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.votacao_proposicao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item": {"name": "br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "As licita\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara especificam e buscam adquirir um ou mais iten(s), que pode(m) ser um produto ou servi\u00e7o isolado ou, na verdade, lote(s) de sub-itens. Este conjunto de arquivos traz o detalhamento dos objetos de cada licita\u00e7\u00e3o, conforme o ano de sua realiza\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es incluem descri\u00e7\u00e3o e especifica\u00e7\u00e3o, a quantidade licitada e o pre\u00e7o estimado, observa\u00e7\u00f5es feitas durante o processo, e, se a licita\u00e7\u00e3o j\u00e1 ocorreu, a quantidade realmente contratada e por quais valores, bem como os dados b\u00e1sicos do fornecedor de cada produto. \u00c9 importante observar que uma mesma licita\u00e7\u00e3o pode ser atendida por mais de um fornecedor.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao_item.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "licitacao_item", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao_item.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.licitacao_item", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados": {"name": "br_ibge_criacao_municipios__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Insert `microdados` table description here", "full_path": "models/br_ibge_criacao_municipios/br_ibge_criacao_municipios__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_criacao_municipios", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_criacao_municipios/schema.yml", "model_name": "br_ibge_criacao_municipios__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_criacao_municipios/br_ibge_criacao_municipios__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_criacao_municipios.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados": {"name": "br_mec_sisu__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Insert `microdados` table description here", "full_path": "models/br_mec_sisu/br_mec_sisu__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_mec_sisu", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_mec_sisu/schema.yml", "model_name": "br_mec_sisu__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_mec_sisu/br_mec_sisu__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_mec_sisu.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados": {"name": "br_datahackers_state_data__microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O mais completo mapeamento do mercado brasileiro de dados [Data Hackers + Bain]", "full_path": "models/br_datahackers_state_data/br_datahackers_state_data__microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_datahackers_state_data", "table_name": "microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_datahackers_state_data/schema.yml", "model_name": "br_datahackers_state_data__microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_datahackers_state_data/br_datahackers_state_data__microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_datahackers_state_data.microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola": {"name": "br_inep_censo_escolar__escola", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela cont\u00e9m dados do Censo Escolar ao n\u00edvel de cada escola. Os dados s\u00e3o organizados em mais de 400 vari\u00e1veis que tra\u00e7am um perfil completo da escola, caracterizando desde a infraestrutura f\u00edsica dispon\u00edvel, a equipe pedag\u00f3gica, a infraestrutura pedag\u00f3gica, marcas do per\u00edodo letivo como seu come\u00e7o e fim, al\u00e9m de v\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es agregadas sobre os estudantes da escola. \u00c9 a \u00fanica tabela do Censo Escolar liberada pelo INEP a partir de 2021.", "full_path": "models/br_inep_censo_escolar/br_inep_censo_escolar__escola.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_censo_escolar", "table_name": "escola", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_censo_escolar/schema.yml", "model_name": "br_inep_censo_escolar__escola", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_censo_escolar/br_inep_censo_escolar__escola.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_censo_escolar.escola", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas": {"name": "br_ms_cnes__gestao_metas", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__gestao_metas.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "gestao_metas", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__gestao_metas", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__gestao_metas.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.gestao_metas", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__regra_contratual": {"name": "br_ms_cnes__regra_contratual", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__regra_contratual", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__regra_contratual.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "regra_contratual", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__regra_contratual", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__regra_contratual.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.regra_contratual", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__leito": {"name": "br_ms_cnes__leito", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__leito", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__leito.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "leito", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__leito", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__leito.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.leito", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipamento": {"name": "br_ms_cnes__equipamento", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipamento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__equipamento.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "equipamento", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__equipamento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__equipamento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.equipamento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__dados_complementares": {"name": "br_ms_cnes__dados_complementares", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__dados_complementares", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__dados_complementares.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "dados_complementares", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__dados_complementares", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__dados_complementares.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.dados_complementares", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__profissional": {"name": "br_ms_cnes__profissional", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__profissional", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__profissional.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "profissional", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__profissional", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__profissional.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.profissional", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico": {"name": "br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "estabelecimento_filantropico", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.estabelecimento_filantropico", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_ensino": {"name": "br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__estabelecimento_ensino.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "estabelecimento_ensino", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__estabelecimento_ensino.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.estabelecimento_ensino", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__incentivos": {"name": "br_ms_cnes__incentivos", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__incentivos", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__incentivos.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "incentivos", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__incentivos", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__incentivos.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.incentivos", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__habilitacao": {"name": "br_ms_cnes__habilitacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__habilitacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__habilitacao.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "habilitacao", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__habilitacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__habilitacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.habilitacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__servico_especializado": {"name": "br_ms_cnes__servico_especializado", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__servico_especializado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__servico_especializado.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "servico_especializado", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__servico_especializado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__servico_especializado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.servico_especializado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipe": {"name": "br_ms_cnes__equipe", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipe", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__equipe.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "equipe", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__equipe", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__equipe.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.equipe", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario": {"name": "br_inep_saeb__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio de dados do SAEB", "full_path": "models/br_inep_saeb/br_inep_saeb__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_saeb", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_saeb/schema.yml", "model_name": "br_inep_saeb__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_saeb/br_inep_saeb__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_saeb.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.pagamento": {"name": "pagamento", "unique_id": "model.basedosdados.pagamento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/pagamento.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "pagamento", "patch_path": null, "model_name": "pagamento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/pagamento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.pagamento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.empenho": {"name": "empenho", "unique_id": "model.basedosdados.empenho", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados a n\u00edvel de empenho.", "full_path": "models/world_wb_mides/empenho.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "empenho", "patch_path": "basedosdados://models/world_wb_mides/schema.yml", "model_name": "empenho", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/empenho.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.empenho", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora": {"name": "orgao_unidade_gestora", "unique_id": "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados auxiliares a n\u00edvel de \u00f3rg\u00e3o e unidade gestora.", "full_path": "models/world_wb_mides/orgao_unidade_gestora.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "orgao_unidade_gestora", "patch_path": "basedosdados://models/world_wb_mides/schema.yml", "model_name": "orgao_unidade_gestora", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/orgao_unidade_gestora.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.orgao_unidade_gestora", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.liquidacao": {"name": "liquidacao", "unique_id": "model.basedosdados.liquidacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/world_wb_mides/liquidacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_wb_mides", "table_name": "liquidacao", "patch_path": null, "model_name": "liquidacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_wb_mides/liquidacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_wb_mides.liquidacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows": {"name": "br_bd_metadados__prefect_flows", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Insert `prefect_flows` table description here", "full_path": "models/br_bd_metadados/br_bd_metadados__prefect_flows.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_metadados", "table_name": "prefect_flows", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_metadados/schema.yml", "model_name": "br_bd_metadados__prefect_flows", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_metadados/br_bd_metadados__prefect_flows.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_metadados.prefect_flows", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "teste", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola": {"name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados com pelo menos um morador quilombola e Moradores, total e quilombolas, em domic\u00edlios particulares permanentes ocupados com pelo menos um morador quilombola, segundo os Territ\u00f3rios Quilombolas.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "patch_path": null, "model_name": "br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola": {"name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ocupados e Moradores, total e quilombolas, em domic\u00edlios particulares permanentes, por territ\u00f3rio quilombola.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola": {"name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Popula\u00e7\u00e3o residente em territ\u00f3rios quilombolas, total e quilombola, segundo os Territ\u00f3rios Quilombolas.", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "teste", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "populacao_residente_cor_raca_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.populacao_residente_cor_raca_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio": {"name": "br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "teste", "full_path": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ibge_censo_2022", "table_name": "indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_ibge_censo_2022/schema.yml", "model_name": "br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ibge_censo_2022.indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato": {"name": "br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Os dados principais dos contratos que os vencedores de cada licita\u00e7\u00e3o estabeleceram junto \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados, separados por ano de realiza\u00e7\u00e3o das licita\u00e7\u00f5es. As informa\u00e7\u00f5es incluem os identificadores dos contratos e dos fornecedores, a situa\u00e7\u00e3o atual do contrato, datas de assinatura, publica\u00e7\u00e3o, vig\u00eancia e extens\u00e3o, os valores acertados inicialmente e os valores efetivos at\u00e9 o momento (que podem ser diferentes devido a pagamentos ainda n\u00e3o realizados ou a aditivos e rescis\u00f5es, por exemplo).", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "licitacao_contrato", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.licitacao_contrato", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao": {"name": "br_camara_dados_abertos__licitacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Os identificadores internos e oficiais das licita\u00e7\u00f5es realizadas a cada ano pela C\u00e2mara dos Deputados, juntos a diversas informa\u00e7\u00f5es como modalidade e tipo, situa\u00e7\u00e3o, datas de publica\u00e7\u00e3o e abertura, valores estimados, contratados e pagos at\u00e9 o momento, n\u00famero de propostas recebidas, objeto da contrata\u00e7\u00e3o e quantidade de itens licitados.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "licitacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__licitacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.licitacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente": {"name": "br_camara_dados_abertos__frente", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "As frentes s\u00e3o formadas por deputados e senadores de diferentes partidos que se unem em prol de um determinado assunto. S\u00e3o mais ou menos pr\u00f3ximas do que popularmente se conhece como \"bancada\". As frentes n\u00e3o s\u00e3o \u00f3rg\u00e3os, nem podem ter estrutura pr\u00f3pria na C\u00e2mara.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__frente.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "frente", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__frente", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__frente.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.frente", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao": {"name": "br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista que liga identificadores de eventos aos identificadores dos \u00f3rg\u00e3os que os realizaram. Cada registro desses arquivos identifica um evento e um \u00f3rg\u00e3o que o sediou. \u00c9 comum que eventos como audi\u00eancias p\u00fablicas sejam realizados conjuntamente por mais de um \u00f3rg\u00e3o, e por isso \u00e9 poss\u00edvel haver mais de um registro para um mesmo evento.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__evento_orgao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "evento_orgao", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__evento_orgao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.evento_orgao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa": {"name": "br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista dos integrantes da Mesa Diretora da C\u00e2mara desde a legislatura 51 (1999), com os identificadores de deputados, cargos e datas de in\u00edcio e fim de ocupa\u00e7\u00e3o desses cargos. No per\u00edodo a que se referem os dados, h\u00e1 duas forma\u00e7\u00f5es da Mesa Diretora a cada legislatura \u2013 ou seja, cada composi\u00e7\u00e3o da Mesa tem um mandato de dois anos.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "legislatura_mesa", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.legislatura_mesa", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido": {"name": "br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O Departamento de Material e Patrim\u00f4nio da C\u00e2mara realiza uma licita\u00e7\u00e3o para atender a um ou mais pedido(s) de aquisi\u00e7\u00e3o de produtos ou servi\u00e7os, feitos por um ou mais \u00f3rg\u00e3o(s) da Casa. Este conjunto de arquivos traz informa\u00e7\u00f5es sobre os pedidos que levaram a cada licita\u00e7\u00e3o realizada em um determinado ano. Os dados incluem o \u00f3rg\u00e3o solicitante, identificadores e objeto de cada pedido, e as observa\u00e7\u00f5es feitas por solicitantes ou analistas antes de se iniciarem os processos licitat\u00f3rios.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "licitacao_pedido", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.licitacao_pedido", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar": {"name": "br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Separados por ano de ocorr\u00eancia das vota\u00e7\u00f5es, estes arquivos t\u00eam, em cada linha/registro, identificadores de uma vota\u00e7\u00e3o, os identificadores b\u00e1sicos de cada Deputado, o voto (ou posicionamento de obstru\u00e7\u00e3o) registrado pelo parlamentar e o hor\u00e1rio de registro do voto.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "votacao_parlamentar", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.votacao_parlamentar", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento": {"name": "br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista que liga os identificadores de eventos aos identificadores dos requerimentos. Eventos como as audi\u00eancias p\u00fablicas das comiss\u00f5es s\u00e3o realizados em decorr\u00eancia da aprova\u00e7\u00e3o de um ou mais requerimentos, que s\u00e3o um tipo espec\u00edfico de proposi\u00e7\u00f5es. Os arquivos deste conjunto permitem identificar os requerimentos de realiza\u00e7\u00e3o de cada evento de um determinado ano.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__evento_requerimento.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "evento_requerimento", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__evento_requerimento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.evento_requerimento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado": {"name": "br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista que liga os identificadores de eventos aos identificadores dos deputados que marcaram presen\u00e7a nos eventos realizados. No caso de eventos futuros j\u00e1 cadastrados, s\u00e3o listados os identificadores dos deputados que, por serem membros dos \u00f3rg\u00e3os realizadores, s\u00e3o esperados como participantes dos eventos.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "evento_presenca_deputado", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.evento_presenca_deputado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto": {"name": "br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Cada vota\u00e7\u00e3o \u00e9 uma decis\u00e3o sobre uma e somente uma Proposi\u00e7\u00e3o, que no Dados Abertos \u00e9 o chamado objeto da vota\u00e7\u00e3o. Muitas vezes, por\u00e9m, a proposi\u00e7\u00e3o que realmente \u00e9 votada n\u00e3o \u00e9 identificada, e em alguns casos n\u00e3o \u00e9 nem mesmo cadastrada.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao_objeto.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "votacao_objeto", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__votacao_objeto.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.votacao_objeto", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento": {"name": "br_camara_dados_abertos__evento", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista com identificadores e informa\u00e7\u00f5es diversas sobre as reuni\u00f5es, sess\u00f5es, audi\u00eancias, semin\u00e1rios e outros eventos realizados pelos diversos \u00f3rg\u00e3os legislativos da C\u00e2mara, inclusive eventos j\u00e1 agendados e n\u00e3o ocorridos. Os arquivos s\u00e3o separados por ano de realiza\u00e7\u00e3o dos eventos. Entre os dados, est\u00e3o datas de in\u00edcio e fim, tipo de evento, local e descri\u00e7\u00f5es em texto livre.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__evento.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "evento", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__evento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__evento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.evento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics": {"name": "world_ampas_oscar__winner_demographics", "unique_id": "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "The table presents demographic information of Oscar winners across various categories, including Best Director, Best Actor, Best Supporting Actor, Best Actress, and Best Supporting Actress. The data spans from the 1927 edition to the 2014 edition of the Oscars, providing insights into the winners' demographics over time.", "full_path": "models/world_ampas_oscar/world_ampas_oscar__winner_demographics.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "world_ampas_oscar", "table_name": "winner_demographics", "patch_path": "basedosdados://models/world_ampas_oscar/schema.yml", "model_name": "world_ampas_oscar__winner_demographics", "normalized_full_path": "basedosdados/models/world_ampas_oscar/world_ampas_oscar__winner_demographics.sql", "fqn": "basedosdados-dev.world_ampas_oscar.winner_demographics", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes": {"name": "br_mp_pep__cargos_funcoes", "unique_id": "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o quantitativo de cargos e fun\u00e7\u00f5es com caracter\u00edsticas de dire\u00e7\u00e3o e assessoramento no Poder Executivo Federal Civil e Fun\u00e7\u00f5es e Gratifica\u00e7\u00f5es com caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas. Essa tabela cont\u00e9m todas as dimens\u00f5es e apenas as m\u00e9tricas: 'CCE & FCE' e 'DAS e correlatas'", "full_path": "models/br_mp_pep/br_mp_pep__cargos_funcoes.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_mp_pep", "table_name": "cargos_funcoes", "patch_path": "basedosdados://models/br_mp_pep/schema.yml", "model_name": "br_mp_pep__cargos_funcoes", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_mp_pep/br_mp_pep__cargos_funcoes.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_mp_pep.cargos_funcoes", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso": {"name": "br_cgu_dados_abertos__recurso", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista de recursos no portal de Dados Abertos", "full_path": "models/br_cgu_dados_abertos/br_cgu_dados_abertos__recurso.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_dados_abertos", "table_name": "recurso", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_cgu_dados_abertos__recurso", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_dados_abertos/br_cgu_dados_abertos__recurso.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_dados_abertos.recurso", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao": {"name": "br_cgu_dados_abertos__organizacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista de organiza\u00e7\u00f5es no portal de Dados Abertos", "full_path": "models/br_cgu_dados_abertos/br_cgu_dados_abertos__organizacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_dados_abertos", "table_name": "organizacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_cgu_dados_abertos__organizacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_dados_abertos/br_cgu_dados_abertos__organizacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_dados_abertos.organizacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto": {"name": "br_cgu_dados_abertos__conjunto", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista de conjuntos de dados no portal de Dados Abertos", "full_path": "models/br_cgu_dados_abertos/br_cgu_dados_abertos__conjunto.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_dados_abertos", "table_name": "conjunto", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_cgu_dados_abertos__conjunto", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_dados_abertos/br_cgu_dados_abertos__conjunto.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_dados_abertos.conjunto", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado": {"name": "br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Arquivos com identificadores b\u00e1sicos de \u00f3rg\u00e3os da C\u00e2mara e dos deputados que foram seus integrantes, com os cargos que cada um ocupou (inclusive de supl\u00eancia) e as datas de in\u00edcio e fim do per\u00edodo de exerc\u00edcio de cada cargo.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__orgao_deputado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__orgao_deputado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao": {"name": "br_camara_dados_abertos__orgao", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista com identificadores e dados sobre Plen\u00e1rio, Mesa Diretora, comiss\u00f5es permanentes e tempor\u00e1rias, CPIs, conselhos e demais \u00f3rg\u00e3os da C\u00e2mara existentes ou j\u00e1 extintos na C\u00e2mara dos Deputados.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__orgao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__orgao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__orgao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa": {"name": "br_camara_dados_abertos__despesa", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados sobre as despesas cobertas pela Cota para Exerc\u00edcio da Atividade Parlamentar de cada deputado desde 2008", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__despesa.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "despesa", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__despesa", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__despesa.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.despesa", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao": {"name": "br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Lista com identificadores e informa\u00e7\u00f5es sobre as atividades profissionais ou ocupacionais que o deputado j\u00e1 teve em sua carreira e declarou \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "deputado_ocupacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.deputado_ocupacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cid_10": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Diret\u00f3rio da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) 10.", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cid_10.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "cid_10", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__cid_10.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.cid_10", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica": {"name": "br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "unique_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "A tabela re\u00fane as naturezas jur\u00eddicas conforme a Comiss\u00e3o Nacional de Classifica\u00e7\u00e3o (Concla)", "full_path": "models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_bd_diretorios_brasil", "table_name": "natureza_juridica", "patch_path": "basedosdados://models/br_bd_diretorios_brasil/schema.yml", "model_name": "br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_bd_diretorios_brasil/br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_bd_diretorios_brasil.natureza_juridica", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado": {"name": "br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Identificadores b\u00e1sicos de cada frente parlamentar s\u00e3o vinculados aos identificadores b\u00e1sicos dos deputados que foram cadastrados como seus integrantes, por terem sido signat\u00e1rios do pedido de cria\u00e7\u00e3o da frente. S\u00e3o listados os integrantes das frentes criadas a partir do ano de 2010, na legislatura 54.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__frente_deputado.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "frente_deputado", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__frente_deputado.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.frente_deputado", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia": {"name": "br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "N\u00fameros do Novo Bolsa Fam\u00edlia", "full_path": "models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_beneficios_cidadao", "table_name": "novo_bolsa_familia", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_beneficios_cidadao/schema.yml", "model_name": "br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_beneficios_cidadao.novo_bolsa_familia", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento": {"name": "br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados sobre o pagamento do bolsa fam\u00edlia entre os anos de 2013 at\u00e9 2021.", "full_path": "models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_beneficios_cidadao", "table_name": "bolsa_familia_pagamento", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_beneficios_cidadao/schema.yml", "model_name": "br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_beneficios_cidadao.bolsa_familia_pagamento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil": {"name": "br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados sobre o Aux\u00edlio Brasil", "full_path": "models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_beneficios_cidadao", "table_name": "auxilio_brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_beneficios_cidadao/schema.yml", "model_name": "br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_beneficios_cidadao.auxilio_brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra": {"name": "br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "N\u00fameros do Garantia Safra", "full_path": "models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_beneficios_cidadao", "table_name": "garantia_safra", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_beneficios_cidadao/schema.yml", "model_name": "br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_beneficios_cidadao.garantia_safra", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc": {"name": "br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "unique_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "N\u00fameros do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada", "full_path": "models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__bpc.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cgu_beneficios_cidadao", "table_name": "bpc", "patch_path": "basedosdados://models/br_cgu_beneficios_cidadao/schema.yml", "model_name": "br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cgu_beneficios_cidadao/br_cgu_beneficios_cidadao__bpc.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cgu_beneficios_cidadao.bpc", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Os indicadores de transi\u00e7\u00e3o, equivalentemente denominados como indicadores de fluxo escolar, t\u00eam por objetivo informar sobre a trajet\u00f3ria do estudante na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, que por sua vez, depende da estrutura organizacional dos programas de educa\u00e7\u00e3o formal (sistem\u00e1tica), ou educa\u00e7\u00e3o escolar, normalmente operacionalizada em n\u00edveis de ensino.", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "regiao_taxa_transicao", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.regiao_taxa_transicao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Os indicadores de transi\u00e7\u00e3o, equivalentemente denominados como indicadores de fluxo escolar, t\u00eam por objetivo informar sobre a trajet\u00f3ria do estudante na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, que por sua vez, depende da estrutura organizacional dos programas de educa\u00e7\u00e3o formal (sistem\u00e1tica), ou educa\u00e7\u00e3o escolar, normalmente operacionalizada em n\u00edveis de ensino.", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "municipio_taxa_transicao", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.municipio_taxa_transicao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Os indicadores de transi\u00e7\u00e3o, equivalentemente denominados como indicadores de fluxo escolar, t\u00eam por objetivo informar sobre a trajet\u00f3ria do estudante na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, que por sua vez, depende da estrutura organizacional dos programas de educa\u00e7\u00e3o formal (sistem\u00e1tica), ou educa\u00e7\u00e3o escolar, normalmente operacionalizada em n\u00edveis de ensino.", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "brasil_taxa_transicao", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.brasil_taxa_transicao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__uf", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Indicadores educacionais do Inep a n\u00edvel de UF", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.uf", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Indicadores educacionais do Inep a n\u00edvel de regi\u00e3o", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__regiao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "regiao", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__regiao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.regiao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Os indicadores de transi\u00e7\u00e3o, equivalentemente denominados como indicadores de fluxo escolar, t\u00eam por objetivo informar sobre a trajet\u00f3ria do estudante na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, que por sua vez, depende da estrutura organizacional dos programas de educa\u00e7\u00e3o formal (sistem\u00e1tica), ou educa\u00e7\u00e3o escolar, normalmente operacionalizada em n\u00edveis de ensino.", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "uf_taxa_transicao", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.uf_taxa_transicao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Indicadores educacionais do Inep a n\u00edvel Brasil", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__brasil.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "brasil", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__brasil.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.brasil", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Indicadores educacionais do Inep a n\u00edvel escola", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola": {"name": "br_inep_indicadores_educacionais__escola", "unique_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Indicadores educacionais do Inep a n\u00edvel escola", "full_path": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__escola.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_inep_indicadores_educacionais", "table_name": "escola", "patch_path": "basedosdados://models/br_inep_indicadores_educacionais/schema.yml", "model_name": "br_inep_indicadores_educacionais__escola", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__escola.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_inep_indicadores_educacionais.escola", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao": {"name": "br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "unique_id": "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre processos j\u00e1 julgados, como nome da pessoa/empresa, data da pena, dura\u00e7\u00e3o da pena, valor da multa.", "full_path": "models/br_cnj_improbidade_administrativa/br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_cnj_improbidade_administrativa", "table_name": "condenacao", "patch_path": "basedosdados://models/br_cnj_improbidade_administrativa/schema.yml", "model_name": "br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_cnj_improbidade_administrativa/br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_cnj_improbidade_administrativa.condenacao", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio": {"name": "br_geobr_mapas__municipio", "unique_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "O geobr \u00e9 um pacote R e Python que permite que os usu\u00e1rios acessem facilmente os shapefiles do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) e outros conjuntos oficiais de dados espaciais do Brasil. O pacote inclui uma ampla variedade de conjuntos de dados geogr\u00e1ficos como recursos simples, dispon\u00edveis em v\u00e1rias escalas geogr\u00e1ficas e por v\u00e1rios anos.", "full_path": "models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__municipio.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_geobr_mapas", "table_name": "municipio", "patch_path": "basedosdados://models/br_geobr_mapas/schema.yml", "model_name": "br_geobr_mapas__municipio", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_geobr_mapas/br_geobr_mapas__municipio.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_geobr_mapas.municipio", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento": {"name": "br_ms_cnes__estabelecimento", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "", "full_path": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__estabelecimento.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_cnes", "table_name": "estabelecimento", "patch_path": null, "model_name": "br_ms_cnes__estabelecimento", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__estabelecimento.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_cnes.estabelecimento", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial": {"name": "br_ms_sia__producao_ambulatorial", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Esta tabela cont\u00e9m o registro de processos ambulatorias realizados em todo sistema de sa\u00fade nacional - p\u00fablico e privado.", "full_path": "models/br_ms_sia/br_ms_sia__producao_ambulatorial.sql", "meta": {}, "materialization": "incremental", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_sia", "table_name": "producao_ambulatorial", "patch_path": "basedosdados://models/br_ms_sia/schema.yml", "model_name": "br_ms_sia__producao_ambulatorial", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_sia/br_ms_sia__producao_ambulatorial.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_sia.producao_ambulatorial", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_ms_sia__dicionario": {"name": "br_ms_sia__dicionario", "unique_id": "model.basedosdados.br_ms_sia__dicionario", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dicion\u00e1rio", "full_path": "models/br_ms_sia/br_ms_sia__dicionario.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_ms_sia", "table_name": "dicionario", "patch_path": "basedosdados://models/br_ms_sia/schema.yml", "model_name": "br_ms_sia__dicionario", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_ms_sia/br_ms_sia__dicionario.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_ms_sia.dicionario", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados": {"name": "br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Dados em que cada registro cont\u00e9m dados sobre uma proposi\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados para delibera\u00e7\u00e3o, como identificador universal (URI), sigla, n\u00famero, ano, ementa, temas e keywords, informa\u00e7\u00f5es sobre a tramita\u00e7\u00e3o mais recente, proposi\u00e7\u00f5es a que se relacionam, etc.", "full_path": "models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "patch_path": "basedosdados://models/br_camara_dados_abertos/schema.yml", "model_name": "br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_camara_dados_abertos/br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "artifact_type": "model"}, "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf": {"name": "br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "unique_id": "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "owners": [], "tags": [], "package_name": "basedosdados", "description": "Consumo de energia el\u00e9trica em n\u00edvel nacional e segmentado pelas classes residencial, industrial, comercial e outros (rural, servi\u00e7o p\u00fablico e ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica).", "full_path": "models/br_mme_consumo_energia_eletrica/br_mme_consumo_energia_eletrica__uf.sql", "meta": {}, "materialization": "table", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_mme_consumo_energia_eletrica", "table_name": "uf", "patch_path": "basedosdados://models/br_mme_consumo_energia_eletrica/schema.yml", "model_name": "br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "normalized_full_path": "basedosdados/models/br_mme_consumo_energia_eletrica/br_mme_consumo_energia_eletrica__uf.sql", "fqn": "basedosdados-dev.br_mme_consumo_energia_eletrica.uf", "artifact_type": "model"}}, "groups": {"dbt": {"basedosdados": {"models": {"br_anatel_banda_larga_fixa": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_sp_saopaulo_geosampa_iptu": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.iptu", "resource_type": "model"}]}, "br_ms_sim": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sim__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_cvm_oferta_publica_distribuicao": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "resource_type": "model"}]}, "mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "resource_type": "model"}]}, "br_bcb_agencia": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia", "resource_type": "model"}]}, "br_cgu_pessoal_executivo_federal": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.terceirizados", "resource_type": "model"}]}, "world_oecd_public_finance": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country", "resource_type": "model"}]}, "br_ms_sinasc": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_cnpq_bolsas": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_cnpq_bolsas__microdados", "resource_type": "model"}]}, "example": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.my_first_dbt_model", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.my_second_dbt_model", "resource_type": "model"}]}, "br_bcb_sicor": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__empreendimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_saldo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_operacao", "resource_type": "model"}]}, "br_ibge_ipca": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}]}, "br_ibge_pevs": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "resource_type": "model"}]}, "br_b3_cotacoes": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__cotacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__dicionario", "resource_type": "model"}]}, "br_geobr_mapas": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__sede_municipal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_imediata", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__escola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__microrregiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__mesorregiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__amazonia_legal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__bioma", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__saude", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__semiarido", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pais", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pegada_urbana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio", "resource_type": "model"}]}, "br_tse_eleicoes": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__candidatos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_comite", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__bens_candidato", "resource_type": "model"}]}, "br_me_comex_stat": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_importacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_importacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__dicionario", "resource_type": "model"}]}, "br_bd_indicadores": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.website_user", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.twitter_metrics", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.contabilidade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.twitter_metrics_agg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.pessoas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.receitas_planejadas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.equipes", "resource_type": "model"}]}, "br_denatran_frota": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo", "resource_type": "model"}]}, "br_ans_beneficiario": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.teste_grant", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ans_beneficiario__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_stf_corte_aberta": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes", "resource_type": "model"}]}, "br_tse_eleicoes_2022": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.resultado_boletim_urna", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.resultado_secao", "resource_type": "model"}]}, "br_trase_supply_chain": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans", "resource_type": "model"}]}, "br_bd_diretorios_brasil": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.regiao_metropolitana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empresa_acre", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empresa_teste", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cep", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__empresa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "resource_type": "model"}]}, "br_anatel_telefonia_movel": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "resource_type": "model"}]}, "br_ons_avaliacao_operacao": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "resource_type": "model"}]}, "br_bd_diretorios_data_tempo": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__data", "resource_type": "model"}]}, "br_rj_isp_estatisticas_seguranca": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.armas_apreendidas_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.armas_fogo_apreendidas_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_letalidade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.relacao_cisp_aisp_risp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_policial_morto_servico_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.feminicidio_mensal_cisp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_upp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_uf", "resource_type": "model"}]}, "br_cgu_servidores_executivo_federal": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "resource_type": "model"}]}, "fundacao_lemann": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "resource_type": "model"}]}, "br_bd_diretorios_mundo": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_mundo__pais", "resource_type": "model"}]}, "br_bcb_taxa_cambio": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria", "resource_type": "model"}]}, "br_inmet_bdmep": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_inmet_bdmep__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_cvm_fi": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.documentos_informacao_cadastral", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_extratos_informacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_balancete", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_informe_diario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_carteiras_fundos_investimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_perfil_mensal", "resource_type": "model"}]}, "br_fgv_igp": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_10_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_ano", "resource_type": "model"}]}, "br_me_cnpj": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__socios", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__simples", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos", "resource_type": "model"}]}, "br_rf_cafir": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__dicionario", "resource_type": "model"}]}, "br_ibge_inpc": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_brasil", "resource_type": "model"}]}, "br_bcb_estban": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia", "resource_type": "model"}]}, "br_ibge_pnadc": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_ibge_ipca15": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}]}, "world_wb_mides": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.raw_despesa_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.relacionamentos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_rsp_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_rsp_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_resumo_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_estorno_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao_participante", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_anulacao_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_despesa_rs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_subfuncao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_orgao_rs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao_item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_funcao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.pagamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empenho", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.liquidacao", "resource_type": "model"}]}, "br_bd_metadados": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.tables", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.organizations", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.information_requests", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.columns", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.external_links", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__bigquery_tables", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.datasets", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.resources", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.available_options", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows", "resource_type": "model"}]}, "world_iea_pirls": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.world_iea_pirls__dictionary", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_teacher_link", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.home_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_achievement", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.teacher_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.within_country_scoring_reliability", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.school_context", "resource_type": "model"}]}, "br_mercadolivre_ofertas": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.item_test", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.vendedor", "resource_type": "model"}]}, "br_mg_belohorizonte_smfa_iptu": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "resource_type": "model"}]}, "mundo_transfermarkt_competicoes": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "resource_type": "model"}]}, "br_bcb_taxa_selic": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.taxa_selic", "resource_type": "model"}]}, "br_ce_fortaleza_sefin_iptu": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.face_quadra", "resource_type": "model"}]}, "br_inpe_queimadas": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_poder360_pesquisas": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_me_caged": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_atualizado", "resource_type": "model"}]}, "br_inep_saeb": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario", "resource_type": "model"}]}, "br_ibge_censo_2022": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "resource_type": "model"}]}, "br_ons_estimativa_custos": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "resource_type": "model"}]}, "world_oceanos_mapeamento": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "resource_type": "model"}]}, "br_ibge_censo_demografico": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "resource_type": "model"}]}, "br_anp_precos_combustiveis": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "resource_type": "model"}]}, "br_cvm_administradores_carteira": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "resource_type": "model"}]}, "br_camara_dados_abertos": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_ibge_criacao_municipios": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_mec_sisu": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_datahackers_state_data": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados", "resource_type": "model"}]}, "br_inep_censo_escolar": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola", "resource_type": "model"}]}, "br_ms_cnes": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__regra_contratual", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__leito", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__dados_complementares", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__profissional", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__incentivos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__habilitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__servico_especializado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento", "resource_type": "model"}]}, "world_ampas_oscar": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics", "resource_type": "model"}]}, "br_mp_pep": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes", "resource_type": "model"}]}, "br_cgu_dados_abertos": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto", "resource_type": "model"}]}, "br_cgu_beneficios_cidadao": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "resource_type": "model"}]}, "br_inep_indicadores_educacionais": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola", "resource_type": "model"}]}, "br_cnj_improbidade_administrativa": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "resource_type": "model"}]}, "br_ms_sia": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sia__dicionario", "resource_type": "model"}]}, "br_mme_consumo_energia_eletrica": {"__files__": [{"node_id": "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "resource_type": "model"}]}}}}, "tags": {"No tags": [{"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.iptu", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sim__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.terceirizados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cnpq_bolsas__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.my_first_dbt_model", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.my_second_dbt_model", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__empreendimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_saldo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_operacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__cotacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__sede_municipal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_imediata", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__escola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__microrregiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__mesorregiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__amazonia_legal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__bioma", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__saude", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__semiarido", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pais", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pegada_urbana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__candidatos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_comite", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__bens_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_importacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_importacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.website_user", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.twitter_metrics", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.contabilidade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.twitter_metrics_agg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.pessoas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.receitas_planejadas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.equipes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.teste_grant", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ans_beneficiario__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.resultado_boletim_urna", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.resultado_secao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.regiao_metropolitana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empresa_acre", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empresa_teste", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cep", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__empresa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__data", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.armas_apreendidas_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.armas_fogo_apreendidas_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_letalidade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.relacao_cisp_aisp_risp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_policial_morto_servico_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.feminicidio_mensal_cisp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_upp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_mundo__pais", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inmet_bdmep__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_informacao_cadastral", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_extratos_informacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_balancete", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_informe_diario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_carteiras_fundos_investimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_perfil_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_10_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__socios", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__simples", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_despesa_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.relacionamentos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_rsp_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_rsp_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_resumo_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_estorno_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao_participante", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_anulacao_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_despesa_rs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_subfuncao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.tables", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.organizations", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.information_requests", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.columns", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.external_links", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__bigquery_tables", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.datasets", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.resources", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.available_options", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_iea_pirls__dictionary", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_teacher_link", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.home_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_achievement", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.teacher_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.within_country_scoring_reliability", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.school_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.item_test", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.vendedor", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_selic", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.face_quadra", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_orgao_rs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao_item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_funcao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__regra_contratual", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__leito", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__dados_complementares", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__profissional", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__incentivos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__habilitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__servico_especializado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.pagamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empenho", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.liquidacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sia__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "resource_type": "model"}]}, "owners": {"No owners": [{"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.iptu", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sim__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.terceirizados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cnpq_bolsas__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.my_first_dbt_model", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.my_second_dbt_model", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__empreendimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_saldo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_operacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__cotacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__sede_municipal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_imediata", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__escola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__microrregiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__mesorregiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__amazonia_legal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__bioma", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__saude", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__semiarido", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pais", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pegada_urbana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__candidatos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_comite", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__bens_candidato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_importacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_importacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.website_user", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.twitter_metrics", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.contabilidade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.twitter_metrics_agg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.pessoas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.receitas_planejadas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.equipes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.teste_grant", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ans_beneficiario__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.resultado_boletim_urna", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.resultado_secao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.regiao_metropolitana", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empresa_acre", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empresa_teste", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cep", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__empresa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__data", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.armas_apreendidas_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.armas_fogo_apreendidas_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_letalidade", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.relacao_cisp_aisp_risp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_policial_morto_servico_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.feminicidio_mensal_cisp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_upp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_mundo__pais", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inmet_bdmep__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_informacao_cadastral", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_extratos_informacoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_balancete", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_informe_diario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_carteiras_fundos_investimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.documentos_perfil_mensal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_10_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_mes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_ano", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__socios", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__simples", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_despesa_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.relacionamentos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_rsp_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_rsp_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_resumo_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_estorno_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao_participante", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_anulacao_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_sp", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_mg", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_despesa_rs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_municipio_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_subfuncao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_empenho_pr", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.tables", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.organizations", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.information_requests", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.columns", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.external_links", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__bigquery_tables", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.datasets", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.resources", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.available_options", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_iea_pirls__dictionary", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_teacher_link", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.home_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.student_achievement", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.teacher_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.within_country_scoring_reliability", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.school_context", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.item_test", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.vendedor", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.taxa_selic", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.face_quadra", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_orgao_rs", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.licitacao_item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_ce", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pb", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.aux_funcao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__regra_contratual", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__leito", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__dados_complementares", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__profissional", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__incentivos", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__habilitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__servico_especializado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipe", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.pagamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.empenho", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.liquidacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_ms_sia__dicionario", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "resource_type": "model"}, {"node_id": "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "resource_type": "model"}]}}, "invocation": {"invocation_id": null, "detected_at": null, "command": null, "selected": null, "full_refresh": null, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, "test_results": {"model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados": [{"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ano.871e354cff", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ano.871e354cff.ano.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "ano", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:05-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:05+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ano is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ano", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ano is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ano", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__apreciacao_ultimo_status.bf76af3840", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__apreciacao_ultimo_status.bf76af3840.apreciacao_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "apreciacao_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:05-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:05+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when apreciacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "apreciacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when apreciacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "apreciacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__data.02c08556e8", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__data.02c08556e8.data.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "data", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:07-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:07+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__data_hora_ultimo_status.a1b23fa0b5", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__data_hora_ultimo_status.a1b23fa0b5.data_hora_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "data_hora_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:07-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:07+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_hora_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_hora_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_hora_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_hora_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__despacho_ultimo_status.e8923a5b01", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__despacho_ultimo_status.e8923a5b01.despacho_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "despacho_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:09-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:09+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when despacho_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "despacho_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when despacho_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "despacho_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ementa.54b78c9ee0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ementa.54b78c9ee0.ementa.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "ementa", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:09-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:09+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ementa is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ementa", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ementa is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ementa", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ementa_detalhada.72af01cc74", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ementa_detalhada.72af01cc74.ementa_detalhada.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "ementa_detalhada", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:11-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:11+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ementa_detalhada is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ementa_detalhada", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ementa_detalhada is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ementa_detalhada", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__horario.b6d27fd4e6", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__horario.b6d27fd4e6.horario.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "horario", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:11-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:11+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when horario is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "horario", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when horario is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "horario", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__id_proposicao.ebcba45573", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__id_proposicao.ebcba45573.id_proposicao.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "id_proposicao", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:12-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:12+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when id_proposicao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "id_proposicao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when id_proposicao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "id_proposicao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__numero.0e8f5acc0e", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__numero.0e8f5acc0e.numero.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "numero", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:13-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:13+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when numero is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "numero", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when numero is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "numero", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__palavra_chave.ba78ce3ba0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__palavra_chave.ba78ce3ba0.palavra_chave.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "palavra_chave", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:14-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:14+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when palavra_chave is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "palavra_chave", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when palavra_chave is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "palavra_chave", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__regime_ultimo_status.64240ff5da", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__regime_ultimo_status.64240ff5da.regime_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "regime_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:14-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:14+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when regime_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "regime_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when regime_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "regime_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sequencia_ultimo_status.d8ad0154e1", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sequencia_ultimo_status.d8ad0154e1.sequencia_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "sequencia_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:16-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:16+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sequencia_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sequencia_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sequencia_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sequencia_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sigla.9e41131a41", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sigla.9e41131a41.sigla.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "sigla", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:16-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:16+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sigla_orgao_ultimo_status.301f5f6151", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sigla_orgao_ultimo_status.301f5f6151.sigla_orgao_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "sigla_orgao_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:17-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:17+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_orgao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_orgao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_orgao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_orgao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__situacao_ultimo_status.ee447af6f6", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__situacao_ultimo_status.ee447af6f6.situacao_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "situacao_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:17-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:17+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when situacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "situacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when situacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "situacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__tipo.17559c5711", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__tipo.17559c5711.tipo.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "tipo", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:19-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:19+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when tipo is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "tipo", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when tipo is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "tipo", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__tramitacao_ultimo_status.be1d7dcee0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__tramitacao_ultimo_status.be1d7dcee0.tramitacao_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "tramitacao_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:19-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:19+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when tramitacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "tramitacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when tramitacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "tramitacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url.443e276e4b", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url.443e276e4b.url.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:20-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:20+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_orgao_numerador.7a053cd475", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_orgao_numerador.7a053cd475.url_orgao_numerador.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_orgao_numerador", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:20-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:20+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_orgao_numerador is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_orgao_numerador", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_orgao_numerador is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_orgao_numerador", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_principal.99e8da6244", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_principal.99e8da6244.url_principal.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_principal", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:22-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:22+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_principal is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_principal", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_principal is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_principal", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_relator_ultimo_status.851cf961fe", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_relator_ultimo_status.851cf961fe.url_relator_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_relator_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:22-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:22+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_relator_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_relator_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_relator_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_relator_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_teor_proposicao.e2cc04f5f0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_teor_proposicao.e2cc04f5f0.url_teor_proposicao.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_teor_proposicao", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:23-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:23+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_teor_proposicao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_teor_proposicao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_teor_proposicao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_teor_proposicao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_ultimo_status.ad1ed6602a", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_ultimo_status.ad1ed6602a.url_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:23-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:23+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_unique_combination_of_columns_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_id_proposicao.919a6b4ec0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_unique_combination_of_columns_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_id_proposicao.919a6b4ec0.None.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": null, "test_name": "unique_combination_of_columns", "test_display_name": "Unique Combination Of Columns", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:24-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:24+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation_errors as (\n\n    select\n        id_proposicao\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    group by id_proposicao\n    having count(*) > 1\n\n)\n\nselect *\nfrom validation_errors", "test_params": {"combination_of_columns": ["id_proposicao"], "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation_errors as (\n\n    select\n        id_proposicao\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    group by id_proposicao\n    having count(*) > 1\n\n)\n\nselect *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "unique_combination_of_columns", "test_params": {"combination_of_columns": ["id_proposicao"], "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "unique_combination_of_columns", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_ano__ano_ano__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__ano_.cada34233c", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_ano__ano_ano__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__ano_.cada34233c.ano.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "ano", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:24-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:24+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select ano as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    where ano is not null\n),\n\nparent as (\n    select ano.ano as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`ano`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__ano')", "field": "ano.ano", "column_name": "ano", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select ano as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    where ano is not null\n),\n\nparent as (\n    select ano.ano as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`ano`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__ano')", "field": "ano.ano", "column_name": "ano", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "relationships", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_data__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.b93112d83f", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_data__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.b93112d83f.data.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "data", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:26-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:26+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select data as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    where data is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select data as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    where data is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "relationships", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}], "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado": [{"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__cargo.deddae6873", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__cargo.deddae6873.cargo.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "cargo", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:10-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:10+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when cargo is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "cargo", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when cargo is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "cargo", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__data_final.59d9367935", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__data_final.59d9367935.data_final.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "data_final", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:10-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:10+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_final is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_final", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_final is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_final", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__data_inicio.25fc310204", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__data_inicio.25fc310204.data_inicio.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "data_inicio", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:11-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:11+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_inicio is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_inicio", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_inicio is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_inicio", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__id_orgao.6b32f86e63", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__id_orgao.6b32f86e63.id_orgao.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "id_orgao", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:11-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:11+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when id_orgao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "id_orgao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when id_orgao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "id_orgao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__nome.9c99bc695b", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__nome.9c99bc695b.nome.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "nome", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:13-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:13+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when nome is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "nome", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when nome is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "nome", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__nome_deputado.7a1de9d510", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__nome_deputado.7a1de9d510.nome_deputado.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "nome_deputado", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:13-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:13+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when nome_deputado is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "nome_deputado", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when nome_deputado is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "nome_deputado", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla.c3ca2e7fd3", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla.c3ca2e7fd3.sigla.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "sigla", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:14-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:14+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla_partido.a39062b352", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla_partido.a39062b352.sigla_partido.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "sigla_partido", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:14-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:14+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_partido is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_partido", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_partido is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_partido", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla_uf.40a53a3200", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla_uf.40a53a3200.sigla_uf.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "sigla_uf", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:16-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:16+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_uf is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_uf", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_uf is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_uf", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "not_null_proportion", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_unique_combination_of_columns_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_nome__nome_deputado__cargo__data_inicio__data_final__sigla_partido.248ec222e8", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_unique_combination_of_columns_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_nome__nome_deputado__cargo__data_inicio__data_final__sigla_partido.248ec222e8.None.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": null, "test_name": "unique_combination_of_columns", "test_display_name": "Unique Combination Of Columns", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:16-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:16+00:00", "latest_run_status": "fail", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation_errors as (\n\n    select\n        nome, nome_deputado, cargo, data_inicio, data_final, sigla_partido\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    group by nome, nome_deputado, cargo, data_inicio, data_final, sigla_partido\n    having count(*) > 1\n\n)\n\nselect *\nfrom validation_errors", "test_params": {"combination_of_columns": ["nome", "nome_deputado", "cargo", "data_inicio", "data_final", "sigla_partido"], "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": "Got 1 result, configured to fail if != 0", "result_query": "with validation_errors as (\n\n    select\n        nome, nome_deputado, cargo, data_inicio, data_final, sigla_partido\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    group by nome, nome_deputado, cargo, data_inicio, data_final, sigla_partido\n    having count(*) > 1\n\n)\n\nselect *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "unique_combination_of_columns", "test_params": {"combination_of_columns": ["nome", "nome_deputado", "cargo", "data_inicio", "data_final", "sigla_partido"], "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "unique_combination_of_columns", "results_sample": [{"nome": "Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "nome_deputado": "H\u00e9lio Leite", "cargo": "Titular", "data_inicio": "2022-05-03", "data_final": "2023-02-01", "sigla_partido": "UNI\u00c3O"}, {"nome": "Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "nome_deputado": "H\u00e9lio Leite", "cargo": "Titular", "data_inicio": "2022-05-03", "data_final": "2023-02-01", "sigla_partido": "UNI\u00c3O"}, {"nome": "Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "nome_deputado": "H\u00e9lio Leite", "cargo": "Titular", "data_inicio": "2022-05-03", "data_final": "2023-02-01", "sigla_partido": "UNI\u00c3O"}, {"nome": "Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "nome_deputado": "H\u00e9lio Leite", "cargo": "Titular", "data_inicio": "2022-05-03", "data_final": "2023-02-01", "sigla_partido": "UNI\u00c3O"}, {"nome": "Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "nome_deputado": "H\u00e9lio Leite", "cargo": "Titular", "data_inicio": "2022-05-03", "data_final": "2023-02-01", "sigla_partido": "UNI\u00c3O"}, {"nome": "Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "nome_deputado": "H\u00e9lio Leite", "cargo": "Titular", "data_inicio": "2022-05-03", "data_final": "2023-02-01", "sigla_partido": "UNI\u00c3O"}], "error_message": "Got 1 result, configured to fail if != 0", "failed_rows_count": 1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_data_final__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.1dd1749fc3", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_data_final__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.1dd1749fc3.data_final.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "data_final", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:17-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:17+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select data_final as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where data_final is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data_final", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select data_final as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where data_final is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data_final", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "relationships", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_data_inicio__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.2443f0a6ce", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_data_inicio__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.2443f0a6ce.data_inicio.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "data_inicio", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:19-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:19+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select data_inicio as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where data_inicio is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data_inicio", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select data_inicio as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where data_inicio is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data_inicio", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "relationships", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_sigla_uf__sigla__ref_br_bd_diretorios_brasil__uf_.b53cb5025b", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_sigla_uf__sigla__ref_br_bd_diretorios_brasil__uf_.b53cb5025b.sigla_uf.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "sigla_uf", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:19-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:19+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select sigla_uf as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where sigla_uf is not null\n),\n\nparent as (\n    select sigla as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_brasil`.`br_bd_diretorios_brasil__uf`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_brasil__uf')", "field": "sigla", "column_name": "sigla_uf", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select sigla_uf as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where sigla_uf is not null\n),\n\nparent as (\n    select sigla as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_brasil`.`br_bd_diretorios_brasil__uf`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_brasil__uf')", "field": "sigla", "column_name": "sigla_uf", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_results": {"display_name": "relationships", "results_sample": null, "error_message": null, "failed_rows_count": -1}}]}, "test_results_totals": {"model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 27, "failures": 0}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 12, "failures": 1}}, "test_runs": {"model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados": [{"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ano.871e354cff", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ano.871e354cff.ano.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "ano", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:05-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:05+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ano is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ano", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ano is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ano", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:05+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__apreciacao_ultimo_status.bf76af3840", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__apreciacao_ultimo_status.bf76af3840.apreciacao_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "apreciacao_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:05-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:05+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when apreciacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "apreciacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when apreciacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "apreciacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:05+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__data.02c08556e8", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__data.02c08556e8.data.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "data", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:07-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:07+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:07+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__data_hora_ultimo_status.a1b23fa0b5", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__data_hora_ultimo_status.a1b23fa0b5.data_hora_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "data_hora_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:07-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:07+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_hora_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_hora_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_hora_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_hora_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:07+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__despacho_ultimo_status.e8923a5b01", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__despacho_ultimo_status.e8923a5b01.despacho_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "despacho_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:09-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:09+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when despacho_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "despacho_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when despacho_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "despacho_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:09+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ementa.54b78c9ee0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ementa.54b78c9ee0.ementa.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "ementa", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:09-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:09+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ementa is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ementa", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ementa is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ementa", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:09+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ementa_detalhada.72af01cc74", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__ementa_detalhada.72af01cc74.ementa_detalhada.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "ementa_detalhada", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:11-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:11+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ementa_detalhada is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ementa_detalhada", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when ementa_detalhada is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "ementa_detalhada", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:11+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__horario.b6d27fd4e6", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__horario.b6d27fd4e6.horario.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "horario", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:11-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:11+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when horario is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "horario", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when horario is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "horario", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:11+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__id_proposicao.ebcba45573", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__id_proposicao.ebcba45573.id_proposicao.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "id_proposicao", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:12-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:12+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when id_proposicao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "id_proposicao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when id_proposicao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "id_proposicao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:12+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__numero.0e8f5acc0e", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__numero.0e8f5acc0e.numero.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "numero", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:13-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:13+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when numero is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "numero", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when numero is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "numero", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:13+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__palavra_chave.ba78ce3ba0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__palavra_chave.ba78ce3ba0.palavra_chave.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "palavra_chave", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:14-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:14+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when palavra_chave is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "palavra_chave", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when palavra_chave is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "palavra_chave", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:14+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__regime_ultimo_status.64240ff5da", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__regime_ultimo_status.64240ff5da.regime_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "regime_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:14-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:14+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when regime_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "regime_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when regime_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "regime_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:14+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sequencia_ultimo_status.d8ad0154e1", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sequencia_ultimo_status.d8ad0154e1.sequencia_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "sequencia_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:16-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:16+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sequencia_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sequencia_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sequencia_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sequencia_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:16+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sigla.9e41131a41", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sigla.9e41131a41.sigla.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "sigla", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:16-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:16+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:16+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sigla_orgao_ultimo_status.301f5f6151", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__sigla_orgao_ultimo_status.301f5f6151.sigla_orgao_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "sigla_orgao_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:17-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:17+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_orgao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_orgao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_orgao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_orgao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:17+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__situacao_ultimo_status.ee447af6f6", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__situacao_ultimo_status.ee447af6f6.situacao_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "situacao_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:17-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:17+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when situacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "situacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when situacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "situacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:17+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__tipo.17559c5711", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__tipo.17559c5711.tipo.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "tipo", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:19-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:19+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when tipo is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "tipo", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when tipo is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "tipo", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:19+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__tramitacao_ultimo_status.be1d7dcee0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__tramitacao_ultimo_status.be1d7dcee0.tramitacao_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "tramitacao_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:19-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:19+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when tramitacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "tramitacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when tramitacao_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "tramitacao_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:19+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url.443e276e4b", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url.443e276e4b.url.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:20-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:20+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:20+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_orgao_numerador.7a053cd475", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_orgao_numerador.7a053cd475.url_orgao_numerador.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_orgao_numerador", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:20-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:20+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_orgao_numerador is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_orgao_numerador", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_orgao_numerador is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_orgao_numerador", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:20+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_principal.99e8da6244", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_principal.99e8da6244.url_principal.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_principal", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:22-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:22+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_principal is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_principal", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_principal is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_principal", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:22+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_relator_ultimo_status.851cf961fe", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_relator_ultimo_status.851cf961fe.url_relator_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_relator_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:22-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:22+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_relator_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_relator_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_relator_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_relator_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:22+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_teor_proposicao.e2cc04f5f0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_teor_proposicao.e2cc04f5f0.url_teor_proposicao.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_teor_proposicao", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:23-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:23+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_teor_proposicao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_teor_proposicao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_teor_proposicao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_teor_proposicao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:23+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_ultimo_status.ad1ed6602a", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_0_05__url_ultimo_status.ad1ed6602a.url_ultimo_status.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "url_ultimo_status", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:23-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:23+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when url_ultimo_status is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "url_ultimo_status", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:23+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_unique_combination_of_columns_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_id_proposicao.919a6b4ec0", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_unique_combination_of_columns_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_id_proposicao.919a6b4ec0.None.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": null, "test_name": "unique_combination_of_columns", "test_display_name": "Unique Combination Of Columns", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:24-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:24+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation_errors as (\n\n    select\n        id_proposicao\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    group by id_proposicao\n    having count(*) > 1\n\n)\n\nselect *\nfrom validation_errors", "test_params": {"combination_of_columns": ["id_proposicao"], "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation_errors as (\n\n    select\n        id_proposicao\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    group by id_proposicao\n    having count(*) > 1\n\n)\n\nselect *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "unique_combination_of_columns", "test_params": {"combination_of_columns": ["id_proposicao"], "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:24+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_ano__ano_ano__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__ano_.cada34233c", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_ano__ano_ano__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__ano_.cada34233c.ano.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "ano", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:24-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:24+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select ano as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    where ano is not null\n),\n\nparent as (\n    select ano.ano as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`ano`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__ano')", "field": "ano.ano", "column_name": "ano", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select ano as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    where ano is not null\n),\n\nparent as (\n    select ano.ano as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`ano`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__ano')", "field": "ano.ano", "column_name": "ano", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:24+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_data__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.b93112d83f", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados_data__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.b93112d83f.data.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "proposicao_microdados", "column_name": "data", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T16:58:26-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T19:58:26+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.proposicao_microdados", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select data as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    where data is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select data as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`proposicao_microdados`\n    where data is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T19:58:26+00:00", "id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}], "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado": [{"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__cargo.deddae6873", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__cargo.deddae6873.cargo.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "cargo", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:10-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:10+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when cargo is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "cargo", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when cargo is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "cargo", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:30:55+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__data_final.59d9367935", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__data_final.59d9367935.data_final.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "data_final", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:10-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:10+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_final is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_final", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_final is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_final", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:30:55+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__data_inicio.25fc310204", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__data_inicio.25fc310204.data_inicio.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "data_inicio", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:11-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:11+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_inicio is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_inicio", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when data_inicio is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "data_inicio", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:30:57+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__id_orgao.6b32f86e63", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__id_orgao.6b32f86e63.id_orgao.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "id_orgao", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:11-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:11+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when id_orgao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "id_orgao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when id_orgao is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "id_orgao", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:30:57+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__nome.9c99bc695b", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__nome.9c99bc695b.nome.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "nome", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:13-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:13+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when nome is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "nome", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when nome is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "nome", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:30:58+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__nome_deputado.7a1de9d510", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__nome_deputado.7a1de9d510.nome_deputado.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "nome_deputado", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:13-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:13+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when nome_deputado is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "nome_deputado", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when nome_deputado is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "nome_deputado", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:30:59+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla.c3ca2e7fd3", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla.c3ca2e7fd3.sigla.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "sigla", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:14-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:14+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:31:00+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla_partido.a39062b352", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla_partido.a39062b352.sigla_partido.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "sigla_partido", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:14-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:14+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_partido is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_partido", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_partido is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_partido", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:31:01+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla_uf.40a53a3200", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_not_null_proportion_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_0_05__sigla_uf.40a53a3200.sigla_uf.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "sigla_uf", "test_name": "not_null_proportion", "test_display_name": "Not Null Proportion", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:16-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:16+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_uf is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_uf", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": null, "result_query": "with validation as (\n  select\n    \n    sum(case when sigla_uf is null then 0 else 1 end) / cast(count(*) as numeric) as not_null_proportion\n  from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n  \n),\nvalidation_errors as (\n  select\n    \n    not_null_proportion\n  from validation\n  where not_null_proportion < 0.05 or not_null_proportion > 1\n)\nselect\n  *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "not_null_proportion", "test_params": {"at_least": 0.05, "column_name": "sigla_uf", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:31:01+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_unique_combination_of_columns_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_nome__nome_deputado__cargo__data_inicio__data_final__sigla_partido.248ec222e8", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.dbt_utils_unique_combination_of_columns_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_nome__nome_deputado__cargo__data_inicio__data_final__sigla_partido.248ec222e8.None.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": null, "test_name": "unique_combination_of_columns", "test_display_name": "Unique Combination Of Columns", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:16-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:16+00:00", "latest_run_status": "fail", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with validation_errors as (\n\n    select\n        nome, nome_deputado, cargo, data_inicio, data_final, sigla_partido\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    group by nome, nome_deputado, cargo, data_inicio, data_final, sigla_partido\n    having count(*) > 1\n\n)\n\nselect *\nfrom validation_errors", "test_params": {"combination_of_columns": ["nome", "nome_deputado", "cargo", "data_inicio", "data_final", "sigla_partido"], "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": null, "result": {"result_description": "Got 1 result, configured to fail if != 0", "result_query": "with validation_errors as (\n\n    select\n        nome, nome_deputado, cargo, data_inicio, data_final, sigla_partido\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    group by nome, nome_deputado, cargo, data_inicio, data_final, sigla_partido\n    having count(*) > 1\n\n)\n\nselect *\nfrom validation_errors"}, "configuration": {"test_name": "unique_combination_of_columns", "test_params": {"combination_of_columns": ["nome", "nome_deputado", "cargo", "data_inicio", "data_final", "sigla_partido"], "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 1.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 0, "failures": 1}, "invocations": [{"affected_rows": 1, "time_utc": "2024-03-21T20:31:02+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "fail"}], "description": "There were 1 failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_data_final__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.1dd1749fc3", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_data_final__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.1dd1749fc3.data_final.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "data_final", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:17-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:17+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select data_final as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where data_final is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data_final", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select data_final as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where data_final is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data_final", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:31:03+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_data_inicio__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.2443f0a6ce", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_data_inicio__data_data__ref_br_bd_diretorios_data_tempo__data_.2443f0a6ce.data_inicio.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "data_inicio", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:19-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:19+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select data_inicio as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where data_inicio is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data_inicio", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select data_inicio as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where data_inicio is not null\n),\n\nparent as (\n    select data.data as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_data_tempo`.`data`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_data_tempo__data')", "field": "data.data", "column_name": "data_inicio", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:31:05+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}, {"metadata": {"test_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_sigla_uf__sigla__ref_br_bd_diretorios_brasil__uf_.b53cb5025b", "elementary_unique_id": "test.basedosdados.relationships_br_camara_dados_abertos__orgao_deputado_sigla_uf__sigla__ref_br_bd_diretorios_brasil__uf_.b53cb5025b.sigla_uf.generic", "database_name": "basedosdados-dev", "schema_name": "br_camara_dados_abertos", "table_name": "orgao_deputado", "column_name": "sigla_uf", "test_name": "relationships", "test_display_name": "Relationships", "latest_run_time": "2024-03-21T17:56:19-03:00", "latest_run_time_utc": "2024-03-21T20:56:19+00:00", "latest_run_status": "pass", "model_unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "table_unique_id": "basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos.orgao_deputado", "test_type": "dbt_test", "test_sub_type": "generic", "test_query": "with child as (\n    select sigla_uf as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where sigla_uf is not null\n),\n\nparent as (\n    select sigla as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_brasil`.`br_bd_diretorios_brasil__uf`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_brasil__uf')", "field": "sigla", "column_name": "sigla_uf", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}, "test_created_at": null, "description": "This test validates that all of the records in a child table have a corresponding record in a parent table. This property is referred to as \"referential integrity\".", "result": {"result_description": null, "result_query": "with child as (\n    select sigla_uf as from_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_camara_dados_abertos`.`orgao_deputado`\n    where sigla_uf is not null\n),\n\nparent as (\n    select sigla as to_field\n    from `basedosdados-dev`.`br_bd_diretorios_brasil`.`br_bd_diretorios_brasil__uf`\n)\n\nselect\n    from_field\n\nfrom child\nleft join parent\n    on child.from_field = parent.to_field\n\nwhere parent.to_field is null"}, "configuration": {"test_name": "relationships", "test_params": {"to": "ref('br_bd_diretorios_brasil__uf')", "field": "sigla", "column_name": "sigla_uf", "model": "{{ get_where_subquery(ref('br_camara_dados_abertos__orgao_deputado')) }}"}}}, "test_runs": {"fail_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "invocations": [{"affected_rows": null, "time_utc": "2024-03-21T20:31:05+00:00", "id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "status": "pass"}], "description": "There were no failures, no errors and no warnings on the last 1 test runs."}}]}, "test_runs_totals": {"model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 27, "failures": 0}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 12, "failures": 1}}, "coverages": {"model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados": {"table_tests": 1, "column_tests": 60}, "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio": {"table_tests": 2, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao": {"table_tests": 1, "column_tests": 14}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf": {"table_tests": 2, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados": {"table_tests": 2, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado": {"table_tests": 1, "column_tests": 12}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido": {"table_tests": 2, "column_tests": 3}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta": {"table_tests": 2, "column_tests": 3}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados": {"table_tests": 1, "column_tests": 27}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa": {"table_tests": 1, "column_tests": 14}, "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao": {"table_tests": 0, "column_tests": 19}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia": {"table_tests": 1, "column_tests": 8}, "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country": {"table_tests": 1, "column_tests": 163}, "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados": {"table_tests": 1, "column_tests": 14}, "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura": {"table_tests": 1, "column_tests": 11}, "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal": {"table_tests": 1, "column_tests": 9}, "model.basedosdados.my_second_dbt_model": {"table_tests": 0, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1": {"table_tests": 0, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo": {"table_tests": 1, "column_tests": 8}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities": {"table_tests": 1, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities": {"table_tests": 1, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities": {"table_tests": 1, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows": {"table_tests": 1, "column_tests": 18}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2": {"table_tests": 0, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs": {"table_tests": 1, "column_tests": 16}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses": {"table_tests": 0, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado": {"table_tests": 1, "column_tests": 12}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto": {"table_tests": 1, "column_tests": 11}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar": {"table_tests": 1, "column_tests": 11}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada": {"table_tests": 1, "column_tests": 5}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor": {"table_tests": 1, "column_tests": 8}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao": {"table_tests": 1, "column_tests": 8}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura": {"table_tests": 1, "column_tests": 8}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema": {"table_tests": 1, "column_tests": 7}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento": {"table_tests": 1, "column_tests": 11}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente": {"table_tests": 1, "column_tests": 11}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao": {"table_tests": 1, "column_tests": 3}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento": {"table_tests": 1, "column_tests": 3}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado": {"table_tests": 1, "column_tests": 5}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario": {"table_tests": 1, "column_tests": 13}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado": {"table_tests": 1, "column_tests": 5}, "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais": {"table_tests": 0, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas": {"table_tests": 0, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos": {"table_tests": 0, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas": {"table_tests": 1, "column_tests": 0}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 5}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena": {"table_tests": 1, "column_tests": 5}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena": {"table_tests": 1, "column_tests": 7}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena": {"table_tests": 1, "column_tests": 7}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao": {"table_tests": 1, "column_tests": 273}, "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria": {"table_tests": 0, "column_tests": 11}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco": {"table_tests": 1, "column_tests": 9}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf": {"table_tests": 1, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados": {"table_tests": 0, "column_tests": 4}, "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento": {"table_tests": 0, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao": {"table_tests": 1, "column_tests": 18}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao": {"table_tests": 1, "column_tests": 12}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao": {"table_tests": 2, "column_tests": 5}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato": {"table_tests": 2, "column_tests": 8}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 7}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 6}, "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola": {"table_tests": 2, "column_tests": 8}, "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados": {"table_tests": 1, "column_tests": 355}, "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio": {"table_tests": 1, "column_tests": 7}, "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial": {"table_tests": 1, "column_tests": 13}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil": {"table_tests": 2, "column_tests": 7}, "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento": {"table_tests": 2, "column_tests": 7}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil": {"table_tests": 2, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola": {"table_tests": 2, "column_tests": 3}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao": {"table_tests": 2, "column_tests": 1}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao": {"table_tests": 2, "column_tests": 3}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao": {"table_tests": 2, "column_tests": 3}, "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao": {"table_tests": 2, "column_tests": 2}, "model.basedosdados.br_ms_sia__psicossocial": {"table_tests": 2, "column_tests": 13}, "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio": {"table_tests": 0, "column_tests": 14}}, "model_runs": [{"unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "schema": "br_camara_dados_abertos", "name": "br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "status": "success", "last_exec_time": 9.1, "median_exec_time": 9.1, "compiled_code": "\n\nselect\n    safe_cast(ano as int64) ano,\n    safe_cast(\n        split(\n            format_timestamp('%Y-%m-%dT%H:%M:%E*S', timestamp(dataapresentacao)), 'T'\n        )[offset(0)] as date\n    ) data,\n    safe_cast(\n        split(\n            format_timestamp('%Y-%m-%dT%H:%M:%E*S', timestamp(dataapresentacao)), 'T'\n        )[offset(1)] as time\n    ) horario,\n    safe_cast(id as string) id_proposicao,\n    safe_cast(uri as string) url,\n    safe_cast(numero as string) numero,\n    safe_cast(siglatipo as string) sigla,\n    safe_cast(descricaotipo as string) tipo,\n    safe_cast(ementa as string) ementa,\n    safe_cast(ementadetalhada as string) ementa_detalhada,\n    safe_cast(keywords as string) palavra_chave,\n    safe_cast(uriorgaonumerador as string) url_orgao_numerador,\n    safe_cast(uripropprincipal as string) url_principal,\n    safe_cast(uripropposterior as string) url_posterior,\n    safe_cast(urlinteiroteor as string) url_teor_proposicao,\n    safe_cast(ultimostatus_datahora as string) data_hora_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_urirelator as string) url_relator_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_siglaorgao as string) sigla_orgao_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_regime as string) regime_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_descricaotramitacao as string) tramitacao_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_descricaosituacao as string) situacao_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_despacho as string) despacho_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_apreciacao as string) apreciacao_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_sequencia as string) sequencia_ultimo_status,\n    safe_cast(ultimostatus_url as string) url_ultimo_status,\nfrom `basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos_staging.proposicao_microdados` as t", "last_generated_at": "2024-03-21T19:57:40+00:00", "exec_time_change_rate": 0.0, "totals": {"errors": 0, "success": 1}, "runs": [{"id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "time_utc": "2024-03-21T19:57:40+00:00", "status": "success", "full_refresh": false, "materialization": "table", "execution_time": 9.1}]}, {"unique_id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "schema": "br_camara_dados_abertos", "name": "br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "status": "success", "last_exec_time": 4.9, "median_exec_time": 5.6, "compiled_code": "\nselect distinct\n    regexp_extract(uriorgao, r'/orgaos/(\\d+)') as id_orgao,\n    safe_cast(nomeorgao as string) nome,\n    safe_cast(siglaorgao as string) sigla,\n    safe_cast(nomedeputado as string) nome_deputado,\n    safe_cast(cargo as string) cargo,\n    safe_cast(siglauf as string) sigla_uf,\n    safe_cast(datainicio as date) data_inicio,\n    safe_cast(datafim as date) data_final,\n    safe_cast(siglapartido as string) sigla_partido,\nfrom `basedosdados-dev.br_camara_dados_abertos_staging.orgao_deputado` as t", "last_generated_at": "2024-03-21T20:55:47+00:00", "exec_time_change_rate": -12.49999999999999, "totals": {"errors": 0, "success": 6}, "runs": [{"id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "time_utc": "2024-03-21T20:30:32+00:00", "status": "success", "full_refresh": false, "materialization": "table", "execution_time": 5.2}, {"id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "time_utc": "2024-03-21T20:35:32+00:00", "status": "success", "full_refresh": false, "materialization": "table", "execution_time": 5.7}, {"id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "time_utc": "2024-03-21T20:40:32+00:00", "status": "success", "full_refresh": false, "materialization": "table", "execution_time": 6.6}, {"id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "time_utc": "2024-03-21T20:45:40+00:00", "status": "success", "full_refresh": false, "materialization": "table", "execution_time": 5.5}, {"id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "time_utc": "2024-03-21T20:50:48+00:00", "status": "success", "full_refresh": false, "materialization": "table", "execution_time": 5.7}, {"id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "time_utc": "2024-03-21T20:55:47+00:00", "status": "success", "full_refresh": false, "materialization": "table", "execution_time": 4.9}]}], "model_runs_totals": {"model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 1, "failures": 0}, "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado": {"errors": 0, "warnings": 0, "passed": 6, "failures": 0}}, "filters": {"test_results": [{"name": "failures", "display_name": "Failures", "model_unique_ids": ["model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado"]}, {"name": "passed", "display_name": "Passed", "model_unique_ids": ["model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado"]}, {"name": "no_test", "display_name": "No Tests", "model_unique_ids": ["model.basedosdados.br_geobr_mapas__pais", "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_importacao", "model.basedosdados.aux_orgao_rs", "model.basedosdados.raw_estorno_pb", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf", "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas", "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "model.basedosdados.empresa_teste", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "model.basedosdados.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__candidatos", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__uf", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_mes", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_ano", "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "model.basedosdados.receitas_planejadas", "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "model.basedosdados.raw_liquidacao_mg", "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_mes", "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "model.basedosdados.equipes", "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics", "model.basedosdados.raw_resumo_pe", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "model.basedosdados.documentos_balancete", "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "model.basedosdados.documentos_informe_diario", "model.basedosdados.empresa_acre", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows", "model.basedosdados.documentos_carteiras_fundos_investimento", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida", "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "model.basedosdados.student_teacher_link", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_10_mes", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "model.basedosdados.organizations", "model.basedosdados.regiao_metropolitana", "model.basedosdados.twitter_metrics", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "model.basedosdados.iptu", "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia", "model.basedosdados.raw_pagamento_pb", "model.basedosdados.information_requests", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_mundo__pais", "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__dicionario", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipamento", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__microrregiao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "model.basedosdados.pessoas", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "model.basedosdados.armas_fogo_apreendidas_mensal", "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_brasil", "model.basedosdados.br_ms_sim__microdados", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "model.basedosdados.br_cnpq_bolsas__microdados", "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto", "model.basedosdados.documentos_perfil_mensal", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados", "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora", "model.basedosdados.evolucao_mensal_upp", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "model.basedosdados.raw_liquidacao_pe", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "model.basedosdados.licitacao_participante", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__data", "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados", "model.basedosdados.evolucao_mensal_uf", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__dicionario", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "model.basedosdados.aux_subfuncao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_municipio", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "model.basedosdados.resultado_boletim_urna", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_uf", "model.basedosdados.my_first_dbt_model", "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos", "model.basedosdados.within_country_scoring_reliability", "model.basedosdados.datasets", "model.basedosdados.raw_despesa_sp", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__dicionario", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "model.basedosdados.raw_rsp_mg", "model.basedosdados.raw_rsp_sp", "model.basedosdados.resultado_secao", "model.basedosdados.armas_apreendidas_mensal", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "model.basedosdados.br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__semiarido", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "model.basedosdados.br_ms_cnes__profissional", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "model.basedosdados.evolucao_mensal_municipio", "model.basedosdados.aux_municipio_ce", "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao", "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "model.basedosdados.raw_pagamento_pe", "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipe", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "model.basedosdados.item", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__amazonia_legal", "model.basedosdados.world_iea_pirls__dictionary", "model.basedosdados.pagamento", "model.basedosdados.aux_municipio_pb", "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "model.basedosdados.taxa_letalidade", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "model.basedosdados.student_achievement", "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_saldo", "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais", "model.basedosdados.licitacao_item", "model.basedosdados.br_me_cnpj__socios", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__microdados", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__empreendimento", "model.basedosdados.liquidacao", "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_municipio", "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento", "model.basedosdados.raw_pagamento_mg", "model.basedosdados.raw_empenho_pr", "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial", "model.basedosdados.br_inep_saeb__municipio", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cep", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "model.basedosdados.item_test", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__escola", "model.basedosdados.microdados_movimentacao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "model.basedosdados.available_options", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__terra_indigena", "model.basedosdados.br_ms_cnes__leito", "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados", "model.basedosdados.raw_pagamento_pr", "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "model.basedosdados.terceirizados", "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp_atualizado", "model.basedosdados.face_quadra", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_ano", "model.basedosdados.raw_anulacao_ce", "model.basedosdados.documentos_informacao_cadastral", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef", "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados", "model.basedosdados.raw_empenho_ce", "model.basedosdados.br_me_cnpj__simples", "model.basedosdados.raw_empenho_pe", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__bens_candidato", "model.basedosdados.microdados", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pegada_urbana", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_mes", "model.basedosdados.my_second_dbt_model", "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__dicionario", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "model.basedosdados.external_links", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento", "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__dicionario", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_brasil", "model.basedosdados.raw_empenho_pb", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__bioma", "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_uf", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp", "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_comite", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_atualizado", "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "model.basedosdados.raw_liquidacao_ce", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "model.basedosdados.columns", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo", "model.basedosdados.home_context", "model.basedosdados.raw_liquidacao_pb", "model.basedosdados.br_bd_metadados__bigquery_tables", "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__dicionario", "model.basedosdados.empenho", "model.basedosdados.relacao_cisp_aisp_risp", "model.basedosdados.evolucao_policial_morto_servico_mensal", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "model.basedosdados.relacionamentos", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_operacao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "model.basedosdados.website_user", "model.basedosdados.aux_funcao", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "model.basedosdados.documentos_extratos_informacoes", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans", "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao", "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "model.basedosdados.resources", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__mesorregiao", "model.basedosdados.br_me_cnpj__dicionario", "model.basedosdados.raw_liquidacao_pr", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_imediata", "model.basedosdados.tables", "model.basedosdados.raw_pagamento_ce", "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes", "model.basedosdados.raw_empenho_mg", "model.basedosdados.school_context", "model.basedosdados.vendedor", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "model.basedosdados.aux_municipio_sp", "model.basedosdados.aux_municipio_pe", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "model.basedosdados.br_ms_cnes__regra_contratual", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario", "model.basedosdados.teacher_context", "model.basedosdados.br_ms_cnes__servico_especializado", "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__microdados", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "model.basedosdados.feminicidio_mensal_cisp", "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "model.basedosdados.br_inmet_bdmep__microdados", "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo", "model.basedosdados.br_ans_beneficiario__microdados", "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__uf", "model.basedosdados.licitacao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__sede_municipal", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_importacao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "model.basedosdados.br_ms_cnes__incentivos", "model.basedosdados.raw_despesa_rs", "model.basedosdados.br_rf_cafir__dicionario", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__saude", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__empresa", "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario", "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "model.basedosdados.br_ms_sia__dicionario", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "model.basedosdados.br_ms_cnes__habilitacao", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "model.basedosdados.twitter_metrics_agg", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "model.basedosdados.br_ms_cnes__dados_complementares", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__cotacoes", "model.basedosdados.contabilidade", "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_ano", "model.basedosdados.taxa_selic", "model.basedosdados.teste_grant", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "model.basedosdados.student_context", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_brasil", "model.basedosdados.dicionario", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010"]}], "test_runs": [{"name": "failures", "display_name": "Failures", "model_unique_ids": ["model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado"]}, {"name": "passed", "display_name": "Passed", "model_unique_ids": ["model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado"]}, {"name": "no_test", "display_name": "No Tests", "model_unique_ids": ["model.basedosdados.br_geobr_mapas__pais", "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_importacao", "model.basedosdados.aux_orgao_rs", "model.basedosdados.raw_estorno_pb", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf", "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas", "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "model.basedosdados.empresa_teste", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "model.basedosdados.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__candidatos", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__uf", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_mes", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_ano", "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "model.basedosdados.receitas_planejadas", "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "model.basedosdados.raw_liquidacao_mg", "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_mes", "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "model.basedosdados.equipes", "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics", "model.basedosdados.raw_resumo_pe", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "model.basedosdados.documentos_balancete", "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "model.basedosdados.documentos_informe_diario", "model.basedosdados.empresa_acre", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows", "model.basedosdados.documentos_carteiras_fundos_investimento", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida", "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "model.basedosdados.student_teacher_link", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_10_mes", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "model.basedosdados.organizations", "model.basedosdados.regiao_metropolitana", "model.basedosdados.twitter_metrics", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "model.basedosdados.iptu", "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia", "model.basedosdados.raw_pagamento_pb", "model.basedosdados.information_requests", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_mundo__pais", "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__dicionario", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipamento", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__microrregiao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "model.basedosdados.pessoas", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "model.basedosdados.armas_fogo_apreendidas_mensal", "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_brasil", "model.basedosdados.br_ms_sim__microdados", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "model.basedosdados.br_cnpq_bolsas__microdados", "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto", "model.basedosdados.documentos_perfil_mensal", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados", "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora", "model.basedosdados.evolucao_mensal_upp", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "model.basedosdados.raw_liquidacao_pe", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "model.basedosdados.licitacao_participante", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__data", "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados", "model.basedosdados.evolucao_mensal_uf", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__dicionario", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "model.basedosdados.aux_subfuncao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_municipio", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "model.basedosdados.resultado_boletim_urna", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_uf", "model.basedosdados.my_first_dbt_model", "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos", "model.basedosdados.within_country_scoring_reliability", "model.basedosdados.datasets", "model.basedosdados.raw_despesa_sp", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__dicionario", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "model.basedosdados.raw_rsp_mg", "model.basedosdados.raw_rsp_sp", "model.basedosdados.resultado_secao", "model.basedosdados.armas_apreendidas_mensal", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "model.basedosdados.br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__semiarido", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "model.basedosdados.br_ms_cnes__profissional", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "model.basedosdados.evolucao_mensal_municipio", "model.basedosdados.aux_municipio_ce", "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao", "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "model.basedosdados.raw_pagamento_pe", "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipe", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "model.basedosdados.item", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__amazonia_legal", "model.basedosdados.world_iea_pirls__dictionary", "model.basedosdados.pagamento", "model.basedosdados.aux_municipio_pb", "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "model.basedosdados.taxa_letalidade", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "model.basedosdados.student_achievement", "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_saldo", "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais", "model.basedosdados.licitacao_item", "model.basedosdados.br_me_cnpj__socios", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__microdados", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__empreendimento", "model.basedosdados.liquidacao", "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_municipio", "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento", "model.basedosdados.raw_pagamento_mg", "model.basedosdados.raw_empenho_pr", "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial", "model.basedosdados.br_inep_saeb__municipio", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cep", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "model.basedosdados.item_test", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__escola", "model.basedosdados.microdados_movimentacao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "model.basedosdados.available_options", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__terra_indigena", "model.basedosdados.br_ms_cnes__leito", "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados", "model.basedosdados.raw_pagamento_pr", "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "model.basedosdados.terceirizados", "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp_atualizado", "model.basedosdados.face_quadra", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_ano", "model.basedosdados.raw_anulacao_ce", "model.basedosdados.documentos_informacao_cadastral", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef", "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados", "model.basedosdados.raw_empenho_ce", "model.basedosdados.br_me_cnpj__simples", "model.basedosdados.raw_empenho_pe", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__bens_candidato", "model.basedosdados.microdados", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pegada_urbana", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_mes", "model.basedosdados.my_second_dbt_model", "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__dicionario", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "model.basedosdados.external_links", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento", "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__dicionario", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_brasil", "model.basedosdados.raw_empenho_pb", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__bioma", "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_uf", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp", "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_comite", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_atualizado", "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "model.basedosdados.raw_liquidacao_ce", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "model.basedosdados.columns", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo", "model.basedosdados.home_context", "model.basedosdados.raw_liquidacao_pb", "model.basedosdados.br_bd_metadados__bigquery_tables", "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__dicionario", "model.basedosdados.empenho", "model.basedosdados.relacao_cisp_aisp_risp", "model.basedosdados.evolucao_policial_morto_servico_mensal", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "model.basedosdados.relacionamentos", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_operacao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "model.basedosdados.website_user", "model.basedosdados.aux_funcao", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "model.basedosdados.documentos_extratos_informacoes", "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans", "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao", "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "model.basedosdados.resources", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__mesorregiao", "model.basedosdados.br_me_cnpj__dicionario", "model.basedosdados.raw_liquidacao_pr", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_imediata", "model.basedosdados.tables", "model.basedosdados.raw_pagamento_ce", "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes", "model.basedosdados.raw_empenho_mg", "model.basedosdados.school_context", "model.basedosdados.vendedor", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "model.basedosdados.aux_municipio_sp", "model.basedosdados.aux_municipio_pe", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "model.basedosdados.br_ms_cnes__regra_contratual", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario", "model.basedosdados.teacher_context", "model.basedosdados.br_ms_cnes__servico_especializado", "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__microdados", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "model.basedosdados.feminicidio_mensal_cisp", "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "model.basedosdados.br_inmet_bdmep__microdados", "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo", "model.basedosdados.br_ans_beneficiario__microdados", "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__uf", "model.basedosdados.licitacao", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__sede_municipal", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_importacao", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao", "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "model.basedosdados.br_ms_cnes__incentivos", "model.basedosdados.raw_despesa_rs", "model.basedosdados.br_rf_cafir__dicionario", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__saude", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__empresa", "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario", "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "model.basedosdados.br_ms_sia__dicionario", "model.basedosdados.br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "model.basedosdados.br_ms_cnes__habilitacao", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "model.basedosdados.twitter_metrics_agg", "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "model.basedosdados.br_ms_cnes__dados_complementares", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__cotacoes", "model.basedosdados.contabilidade", "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo", "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_ano", "model.basedosdados.taxa_selic", "model.basedosdados.teste_grant", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "model.basedosdados.student_context", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_brasil", "model.basedosdados.dicionario", "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010"]}], "model_runs": [{"name": "success", "display_name": "Successful Runs", "model_unique_ids": ["model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado"]}]}, "lineage": {"nodes": [{"id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__densidade_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anatel_banda_larga_fixa__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.iptu", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_sim__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cvm_oferta_publica_distribuicao__dia", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes_internacionais__champions_league", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_agencia__agencia", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.terceirizados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.world_oecd_public_finance__country", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_sinasc__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cnpq_bolsas__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.my_first_dbt_model", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.my_second_dbt_model", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_gleba", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__empreendimento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_mutuario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_cooperado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_saldo", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_propriedade", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_liberacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__recurso_publico_complemento_operacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_sicor__microdados_operacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_rm", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca__mes_categoria_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__cotacoes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_b3_cotacoes__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__sede_municipal", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_imediata", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__escola", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_intermediaria", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__concentracao_urbana", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao_metropolitana_2017", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__setor_censitario_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__microrregiao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__mesorregiao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__unidade_conservacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__terra_indigena", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__amazonia_legal", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__estabelecimentos_saude", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__bioma", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__saude", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__semiarido", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pais", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_risco_desastre", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__regiao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__arranjo_populacional", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__area_minima_comparavel_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__limite_vizinhanca", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__pegada_urbana", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_orgao_partidario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__resultados_candidato", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_candidato", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__despesas_candidato", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__candidatos", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__receitas_comite", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_tse_eleicoes__bens_candidato", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_exportacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_importacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__ncm_importacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__municipio_exportacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_comex_stat__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.website_user", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.twitter_metrics", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.contabilidade", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.twitter_metrics_agg", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.pessoas", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.receitas_planejadas", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.equipes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__uf_tipo", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_denatran_frota__municipio_tipo", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.teste_grant", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ans_beneficiario__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.resultado_boletim_urna", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.resultado_secao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_storage_facilities", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_refining_facilities", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans_crushing_facilities", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__beef_slaughterhouses", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_trase_supply_chain__soy_beans", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.regiao_metropolitana", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.empresa_acre", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_1", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2_3_subclasses", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cnae_2", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.empresa_teste", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_1994", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cep", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cbo_2002", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__empresa", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anatel_telefonia_movel__densidade_uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__restricao_operacao_usinas_eolicas", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_usina", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_natural_afluente", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__geracao_termica_motivo_despacho", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__reservatorio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_avaliacao_operacao__energia_armazenada_reservatorio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__ano", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_data_tempo__data", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.armas_apreendidas_mensal", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp_atualizado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.armas_fogo_apreendidas_mensal", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.taxa_letalidade", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_anual_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.relacao_cisp_aisp_risp", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.evolucao_policial_morto_servico_mensal", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_cisp", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.taxa_evolucao_mensal_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.feminicidio_mensal_cisp", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_upp", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.evolucao_mensal_uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__observacoes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_reserva_reforma_militares", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__remuneracao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_pensionistas", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_servidores", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__afastamentos", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_servidores_executivo_federal__cadastro_aposentados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.ano_escola_serie_educacao_aprendizagem_adequada", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_mundo__pais", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_taxa_cambio__diaria", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inmet_bdmep__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.documentos_informacao_cadastral", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.documentos_extratos_informacoes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.documentos_balancete", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.documentos_informe_diario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.documentos_carteiras_fundos_investimento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.documentos_perfil_mensal", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_ano", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_og_mes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_10_mes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_ano", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_di_mes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_mes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_fgv_igp__igp_m_ano", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__socios", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__simples", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__empresas", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_me_cnpj__estabelecimentos", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__imoveis_rurais", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_rf_cafir__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_rm", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_categoria_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_inpc__mes_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__rendimentos_outras_fontes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__educacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_pnadc__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_ipca15__mes_categoria_rm", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_despesa_sp", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.aux_municipio_pb", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_empenho_pe", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.aux_municipio_pe", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.relacionamentos", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_mg", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_rsp_sp", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pr", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_pagamento_mg", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_rsp_mg", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_empenho_ce", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pb", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pr", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_resumo_pe", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_estorno_pb", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.licitacao_participante", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_anulacao_ce", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.aux_municipio_sp", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_empenho_mg", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_pe", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_empenho_pb", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.licitacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_despesa_rs", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.aux_municipio_ce", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.aux_subfuncao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_pagamento_ce", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_empenho_pr", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.tables", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.organizations", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.information_requests", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.columns", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.external_links", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__bigquery_tables", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.datasets", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.resources", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.available_options", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.world_iea_pirls__dictionary", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.student_teacher_link", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.home_context", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.student_context", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.student_achievement", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.teacher_context", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.within_country_scoring_reliability", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.school_context", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.item", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.item_test", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.vendedor", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__iptu", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_mg_belohorizonte_smfa_iptu__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__brasileirao_serie_a", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.mundo_transfermarkt_competicoes__copa_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.taxa_selic", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.face_quadra", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inpe_queimadas__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_fora_prazo_atualizado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_excluida_atualizado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.microdados_movimentacao_atualizado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.aux_orgao_rs", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.licitacao_item", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_liquidacao_ce", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pb", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.raw_pagamento_pe", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.aux_funcao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_recenseado_especie_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_grupo_idade_uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__area_territorial_densidade_demografica_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__domicilio_morador_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__coordenada_endereco", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_residente_terra_indigena", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_pelo_menos_um_morador_indigena_terra_indigena", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_domicilio_morador_terra_indigena", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semi_horario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_marginal_operacao_semanal", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__custo_variavel_unitario_usinas_termicas", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ons_estimativa_custos__balanco_energia_subsistemas_dessem", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_jurados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__historico_inscritos", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.world_oceanos_mapeamento__mapeamento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_renda_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_homens_mulheres_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_renda_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_caracteristicas_gerais_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_homens_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_enteados_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2000", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_conjuges_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_genero_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_idade_0_4_genero_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_total_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_2000", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1991", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_idade_mulheres_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_entorno_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1980", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1991", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1980", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_homens_total_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_domicilio_1970", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_responsavel_domicilios_mulheres_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_alfabetizacao_total_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_basico_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_domicilio_moradores_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_outros_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_registro_civil_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_pessoa_renda_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_relacao_parentesco_filhos_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__setor_censitario_raca_alfabetizacao_idade_genero_2010", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_demografico__microdados_pessoa_1970", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_anp_precos_combustiveis__microdados_atualizado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_juridica", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__pessoa_fisica", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cvm_administradores_carteira__responsavel", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_datahackers_state_data__microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_censo_escolar__escola", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__regra_contratual", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__leito", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipamento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__dados_complementares", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__profissional", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_filantropico", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento_ensino", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__incentivos", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__habilitacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__servico_especializado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__equipe", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.pagamento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.empenho", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.liquidacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_populacao_grupo_idade_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_pelo_menos_um_morador_quilombola_territorio_quilombola", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indigenas_indice_envelhecimento_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_domicilio_morador_territorio_quilombola", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__quilombolas_populacao_residente_territorio_quilombola", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__populacao_residente_cor_raca_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__indice_envelhecimento_cor_raca_municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__recurso", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__organizacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_dados_abertos__conjunto", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__despesa", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__cid_10", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_bd_diretorios_brasil__natureza_juridica", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bolsa_familia_pagamento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_geobr_mapas__municipio", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_cnes__estabelecimento", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_ms_sia__dicionario", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados", "type": "model"}, {"id": "model.basedosdados.br_mme_consumo_energia_eletrica__uf", "type": "model"}], "edges": [["model.basedosdados.my_second_dbt_model", "model.basedosdados.my_first_dbt_model"]]}, "invocations": [{"invocation_id": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "br_camara_dados_abertos", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "7b04f577-e8bb-4d7d-a33c-6de8dad8e66e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "7070fbc1-4a17-4130-850c-50a63ee0758a", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "a5ae4700-0b00-4ccd-b1c5-a0bed8c1f271", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__brasil.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "b70daef0-2b66-42e4-b3a6-88ff6af10f33", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "br_inep_saeb__dicionario", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "b456f4ad-15a3-41a4-b839-1ea804cd2e8d", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__escola.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "055bd085-6fbf-468a-a11e-50f0364238c6", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/world_wb_mides/liquidacao.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "48e5cc98-7cd9-4c1a-b234-ae60c98ed1b7", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "48e5cc98-7cd9-4c1a-b234-ae60c98ed1b7", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "elementary", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "be53d11f-6c15-4661-8dfb-220b71d3d39d", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_ms_sia/br_ms_sia__producao_ambulatorial.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "8dd0e7ad-bfe4-4f26-b1fd-2fc88f6ed25b", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__municipio.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "000abef8-830a-4984-b1b2-667a4450382c", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "000abef8-830a-4984-b1b2-667a4450382c", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "000abef8-830a-4984-b1b2-667a4450382c", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "6c2c6736-f07a-45db-8821-6a5489f2bd8c", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_ms_cnes/br_ms_cnes__gestao_metas.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "07dbb929-cf91-407c-8171-ce6d0c1e5f2d", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/world_wb_mides/empenho.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "51349ff1-32fc-4f30-afd9-8657a180279e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "br_mec_sisu__microdados.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "577c20d2-c4ae-49b3-b973-29fc5450c0d3", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_ibge_criacao_municipios/", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "745c149c-7e56-41f0-a89c-8e13c72ddccb", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/world_ampas_oscar/world_ampas_oscar__winner_demographics.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "f7ae5ca9-eab2-4b83-90f3-43dc8e5e53fe", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "f962ac78-88fa-4d0c-a66e-ec54304e10fe", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "4e6b0a69-503b-448d-bcc2-b27b04458482", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "4e6b0a69-503b-448d-bcc2-b27b04458482", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "4e6b0a69-503b-448d-bcc2-b27b04458482", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "0043aed5-5b74-4b30-88ac-6095de771a64", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "1daa5bab-3ddd-4a7c-a476-09ca5e23f70f", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/world_wb_mides/orgao_unidade_gestora.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "1259e94e-a7ad-40d9-ba8b-0d6e0062e0c3", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__uf.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "edf4a449-587d-4d89-9f72-15e4868c7549", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/world_wb_mides/pagamento.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d49b8b12-1d18-495b-9868-1d4462795de9", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d49b8b12-1d18-495b-9868-1d4462795de9", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "elementary.edr.dbt_artifacts", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "99bdc88e-b47b-4c3b-b255-7d2135ae8115", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_ibge_censo_2022/br_ibge_censo_2022__dicionario.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "eb9700f2-aed5-418f-98f8-9b44b2e853ea", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "br_cgu_beneficios_cidadao", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "e837ff5a-acc1-410d-becc-de5948a65741", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_cnj_improbidade_administrativa", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "2a6f0d62-1897-49d7-87a2-a845dcc9c05e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "f752b8d1-6218-4b4d-9177-64fe6e79851b", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "f752b8d1-6218-4b4d-9177-64fe6e79851b", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "fe36bc1e-b24b-4731-bdef-1e696e8a4182", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "models/br_inep_indicadores_educacionais/br_inep_indicadores_educacionais__regiao.sql", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "detected_at": null, "command": "test", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}, {"invocation_id": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "detected_at": null, "command": "run", "selected": "", "full_refresh": false, "job_url": null, "job_name": null, "job_id": null, "orchestrator": null}], "resources_latest_invocation": {"model.basedosdados.terceirizados": "f752b8d1-6218-4b4d-9177-64fe6e79851b", "model.elementary.snapshot_run_results": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado": "7b04f577-e8bb-4d7d-a33c-6de8dad8e66e", "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_extracao_vegetal": "48e5cc98-7cd9-4c1a-b234-ae60c98ed1b7", "model.elementary.monitors_runs": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_inep_saeb__dicionario": "b70daef0-2b66-42e4-b3a6-88ff6af10f33", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao_taxa_transicao": "f962ac78-88fa-4d0c-a66e-ec54304e10fe", "model.basedosdados.pagamento": "edf4a449-587d-4d89-9f72-15e4868c7549", "model.basedosdados.br_mp_pep__cargos_funcoes": "4e6b0a69-503b-448d-bcc2-b27b04458482", "model.elementary.dbt_models": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_bcb_estban__agencia": "d49b8b12-1d18-495b-9868-1d4462795de9", "model.elementary.enriched_columns": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.br_ibge_pevs__producao_silvicultura": "4e6b0a69-503b-448d-bcc2-b27b04458482", "model.basedosdados.br_ms_sia__producao_ambulatorial": "be53d11f-6c15-4661-8dfb-220b71d3d39d", "model.basedosdados.empenho": "07dbb929-cf91-407c-8171-ce6d0c1e5f2d", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_tema": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao_deputado": "dd85d048-6c41-4174-9e97-6362c2a6f714", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_profissao": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_proposta": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.elementary.dbt_invocations": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.br_stf_corte_aberta__decisoes": "0043aed5-5b74-4b30-88ac-6095de771a64", "model.elementary.job_run_results": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__escola": "b456f4ad-15a3-41a4-b839-1ea804cd2e8d", "model.elementary.alerts_dbt_source_freshness": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.elementary.elementary_test_results": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__legislatura_mesa": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__regiao": "fe36bc1e-b24b-4731-bdef-1e696e8a4182", "model.elementary.alerts_dbt_tests": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.elementary.dbt_artifacts_hashes": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.elementary.alerts_schema_changes": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.elementary.schema_columns_snapshot": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_ibge_criacao_municipios__microdados": "577c20d2-c4ae-49b3-b973-29fc5450c0d3", "model.basedosdados.liquidacao": "055bd085-6fbf-468a-a11e-50f0364238c6", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_proposicao": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_mec_sisu__microdados": "51349ff1-32fc-4f30-afd9-8657a180279e", "model.elementary.dbt_tests": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.elementary.information_schema_columns": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__funcionario": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_orgao": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.elementary.model_run_results": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_parlamentar": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil_taxa_transicao": "7070fbc1-4a17-4130-850c-50a63ee0758a", "model.elementary.data_monitoring_metrics": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.elementary.dbt_metrics": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio": "8dd0e7ad-bfe4-4f26-b1fd-2fc88f6ed25b", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_objeto": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_microdados": "f3289953-5a96-411b-8caf-052e2e061321", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__garantia_safra": "eb9700f2-aed5-418f-98f8-9b44b2e853ea", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_contrato": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "model.elementary.metrics_anomaly_score": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__bpc": "eb9700f2-aed5-418f-98f8-9b44b2e853ea", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__proposicao_autor": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__auxilio_brasil": "eb9700f2-aed5-418f-98f8-9b44b2e853ea", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__orgao": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_pedido": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente_deputado": "d8c3482a-3a4b-4476-88df-1a052c81066e", "model.elementary.alerts_dbt_models": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__deputado_ocupacao": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.elementary.dbt_snapshots": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__frente": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.elementary.anomaly_threshold_sensitivity": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_presenca_deputado": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.elementary.dbt_seeds": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flows": "000abef8-830a-4984-b1b2-667a4450382c", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf_taxa_transicao": "f7ae5ca9-eab2-4b83-90f3-43dc8e5e53fe", "model.elementary.dbt_run_results": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.elementary.test_result_rows": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__licitacao_item": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.elementary.dbt_exposures": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__brasil": "a5ae4700-0b00-4ccd-b1c5-a0bed8c1f271", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__evento_requerimento": "3f4b0f34-f597-4b3d-b181-16332d4afb80", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__uf": "1259e94e-a7ad-40d9-ba8b-0d6e0062e0c3", "model.elementary.dbt_columns": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.orgao_unidade_gestora": "1daa5bab-3ddd-4a7c-a476-09ca5e23f70f", "model.basedosdados.br_cgu_beneficios_cidadao__novo_bolsa_familia": "eb9700f2-aed5-418f-98f8-9b44b2e853ea", "model.basedosdados.br_ibge_censo_2022__dicionario": "99bdc88e-b47b-4c3b-b255-7d2135ae8115", "model.elementary.alerts_anomaly_detection": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.elementary.metadata": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.elementary.dbt_source_freshness_results": "6a8cb9c2-8c0a-4fc4-b354-db715e400633", "model.basedosdados.br_ms_cnes__gestao_metas": "6c2c6736-f07a-45db-8821-6a5489f2bd8c", "model.basedosdados.br_bd_metadados__prefect_flow_runs": "000abef8-830a-4984-b1b2-667a4450382c", "model.basedosdados.br_camara_dados_abertos__votacao_orientacao_bancada": "4f2899e6-8e3c-4903-bc2a-64435650601e", "model.elementary.dbt_sources": "21241a77-4dc3-45ea-a677-bcea1ef281fa", "model.basedosdados.world_ampas_oscar__winner_demographics": "745c149c-7e56-41f0-a89c-8e13c72ddccb", "model.basedosdados.br_cnj_improbidade_administrativa__condenacao": "e837ff5a-acc1-410d-becc-de5948a65741", "model.basedosdados.br_inep_indicadores_educacionais__municipio_taxa_transicao": "2a6f0d62-1897-49d7-87a2-a845dcc9c05e"}, "invocations_job_identification": {}, "env": {"project_name": "basedosdados", "env": "dev", "warehouse_type": "bigquery"}, "tracking": {"posthog_api_key": "phc_56XBEzZmh02mGkadqLiYW51eECyYKWPyecVwkGdGUfg", "report_generator_anonymous_user_id": "26079f64-956c-4821-8867-6c89843638f3", "anonymous_warehouse_id": "07e42180842469c9c8d46118549f6715e1b98286d3c165746571027bc27cbf46"}}